{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@AFPphoto Wyra\u017cam najg\u0142\u0119bsze wsp\u00f3\u0142czucie dla zamordowanych ludzi i i ich rodzin. Ja i moi przyjaciele b\u0119dziemy si\u0119 za nich modli\u0107. Straszne.", "in_reply_to_status_id": 552790824971677696, "id": 552795605060558848, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 868112707, "indices": [0, 9], "id_str": "868112707", "screen_name": "AFPphoto", "name": "AFP Photo Department"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "AFPphoto", "id_str": "552795605060558848", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 868112707, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 976527853, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2907358019/14b8f5e476024a493226c2fe4f1ff6b5_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/zFt04YLiOq", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://forum.rodygrodzienskie.pl", "display_url": "forum.rodygrodzienskie.pl"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 81, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "976527853", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2031, "description": "Pot\u0142uczony \u017cyciowo, ale jeszcze niedobity optymista. Nieco przera\u017cony stanem debaty publicznej w Polsce. Lubi\u0119 jak ludziom dobrze si\u0119 wiedzie.", "friends_count": 430, "location": "\u0141\u00f3d\u017a, Rzeczypospolita Polska", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2907358019/14b8f5e476024a493226c2fe4f1ff6b5_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ludwik Olczyk", "lang": "pl", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 672, "screen_name": "LudwikOlczyk", "notifications": false, "url": "http://t.co/zFt04YLiOq", "created_at": "Wed Nov 28 16:53:56 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "868112707", "lang": "pl", "created_at": "Wed Jan 07 11:55:17 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "552790824971677696", "place": null}
