{"data": [{"id": "1036407993380745216", "created_at": "2018-09-03T00:18:15.000Z", "lang": "es", "in_reply_to_user_id": "242571917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nancitaflaquita Yo le dije a la m\u00eda que no dejar\u00eda de sonre\u00edr nunca y me pregunt\u00f3: \" Y si est\u00e1s en un funeral?\" Y contest\u00e9: \"Sonreir\u00e9 con tristeza y penar\". Se ri\u00f3 y me dijo: \"mejor manda tus condolencias y no vayas\".", "author_id": "250154812"}], "meta": {"newest_id": "1036407993380745216", "oldest_id": "1036407993380745216", "result_count": 1}}