{"data": [{"lang": "pl", "author_id": "991682154575876097", "created_at": "2018-10-24T18:42:20.000Z", "text": "przecie\u017c jak ariana przyjedzie do polski na kolejnej trasie i us\u0142ysze one last time na \u017cywo to nie przestane p\u0142aka\u0107 do ko\u0144ca \u017cycia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1055167623502139392", "in_reply_to_user_id": "991682154575876097"}], "meta": {"newest_id": "1055167623502139392", "oldest_id": "1055167623502139392", "result_count": 1}}