{"data": [{"in_reply_to_user_id": "4739162097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1035684559780806656", "created_at": "2018-09-01T00:23:35.000Z", "text": "Em pensar que essa cena t\u00e3o comum na minha inf\u00e2ncia/adolesc\u00eancia seria impens\u00e1vel nos \u00faltimos anos mas hoje t\u00e1 acontecendo &lt;33", "author_id": "4739162097"}], "meta": {"newest_id": "1035684559780806656", "oldest_id": "1035684559780806656", "result_count": 1}}