{"data": [{"lang": "es", "author_id": "161146141", "id": "1036443165392338944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "139780268", "created_at": "2018-09-03T02:38:01.000Z", "text": "@AnamaFerreira @JuliaRoberts @telefe La pel\u00edcula m\u00e1s hermosa q v\u00ed,pura ense\u00f1anza"}, {"lang": "es", "author_id": "197604244", "id": "1036415390916730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "139780268", "created_at": "2018-09-03T00:47:39.000Z", "text": "@AnamaFerreira @JuliaRoberts @telefe Telefe corta todo!...el domingo pasado corto el finaaaaal de Truman!...lo mejor te cortan son est\u00fapidos!"}, {"lang": "es", "author_id": "11857212", "id": "1036413022712082432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "139780268", "created_at": "2018-09-03T00:38:14.000Z", "text": "@AnamaFerreira @JuliaRoberts @telefe Despues se quejan porque pierden con #netflix"}], "meta": {"newest_id": "1036443165392338944", "oldest_id": "1036413022712082432", "result_count": 3}}