{"data": [{"author_id": "941774895507234816", "lang": "es", "text": "@clarincom ESTALLA EL PAIS ????Y EN LOS A\u00d1OS K NOS ROBARON LOS PERONCHOS LOS KIRSNERISTA K SE HIZO MACRI GOBERNA POR DECRETO\nPOR DECRETO GOBERNA MACRI", "id": "1036415384700764160", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T00:47:38.000Z"}, {"author_id": "53231495", "lang": "es", "text": "@clarincom Que grano en el orto que sos clarin, no sabemos que mierda va a pasar ma\u00f1ana.", "id": "1036315985672908801", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-02T18:12:39.000Z"}, {"author_id": "149354349", "lang": "es", "text": "@clarincom Clarin te Falt\u00f3 : \"Mientras el pa\u00eds estalla en mil pedazos\"", "id": "1036313701173944321", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-02T18:03:34.000Z"}, {"author_id": "236652915", "lang": "es", "text": "@clarincom Pens\u00e9 q era Lia Salgado \ud83e\udd23", "id": "1036312278033985537", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-02T17:57:55.000Z"}, {"author_id": "1247743154", "lang": "es", "text": "@clarincom qui\u00e9n puede disfrutar este Domingo con el precio del d\u00f3lar, la inflaci\u00f3n, las tarifas y todo lo dem\u00e1s?", "id": "1036311775547994112", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-02T17:55:55.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1036415384700764160", "oldest_id": "1036311775547994112", "result_count": 5}}