{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2018-09-03T00:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nancitaflaquita Yo le dije a la m\u00eda que no dejar\u00eda de sonre\u00edr nunca y me pregunt\u00f3: \" Y si est\u00e1s en un funeral?\" Y contest\u00e9: \"Sonreir\u00e9 con tristeza y penar\". Se ri\u00f3 y me dijo: \"mejor manda tus condolencias y no vayas\".", "in_reply_to_user_id": "242571917", "id": "1036407993380745216", "author_id": "250154812"}, {"lang": "es", "created_at": "2018-09-03T00:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Edithsantago Jajaja yo le digo a mi mam\u00e1 que sonreir\u00e9 todo el d\u00eda para que vean la perfecci\u00f3n \ud83d\ude2c", "in_reply_to_user_id": "250154812", "id": "1036404440197033985", "author_id": "242571917"}], "meta": {"newest_id": "1036407993380745216", "oldest_id": "1036404440197033985", "result_count": 2}}