{"data": [{"created_at": "2018-02-16T21:25:14.000Z", "author_id": "33080849", "id": "964611654842331136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@Saritch Entonces porque hablas mal de los que estudian en la universidad ICEL? Uno no sabe la vida de cada quien y sus oportunidades en esta vida", "in_reply_to_user_id": "48592885"}, {"created_at": "2018-02-16T21:20:09.000Z", "author_id": "48592885", "id": "964610373264359424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@davidismael85 No lo estoy presumiendo, me siento orgullosa de que todo el esfuerzo que invert\u00ed rindi\u00f3 frutos y no me regalaron, ni dieron absolutamente nada en la mano, vaya NI EL EX\u00c1MEN DE ADMISI\u00d3N, que por cierto fui de las m\u00e1s altas en el campus \ud83d\ude09\u2728", "in_reply_to_user_id": "33080849"}], "meta": {"newest_id": "964611654842331136", "oldest_id": "964610373264359424", "result_count": 2}}