{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@splcenter @nonprofitorgs @nytimes No son quejas, son estad\u00edsticas sobre la discriminaci\u00f3n racial en Estados Unidos http://t.co/3tBQIGvxGO", "in_reply_to_status_id": 499563566786433024, "id": 499575558779727873, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 65698096, "indices": [0, 10], "id_str": "65698096", "screen_name": "splcenter", "name": "SPLC"}, {"id": 17467699, "indices": [11, 25], "id_str": "17467699", "screen_name": "nonprofitorgs", "name": "@NonprofitOrgs"}, {"id": 807095, "indices": [26, 34], "id_str": "807095", "screen_name": "nytimes", "name": "The New York Times"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/3tBQIGvxGO", "indices": [116, 138], "expanded_url": "http://sp.lc/1kBgP1D", "display_url": "sp.lc/1kBgP1D"}]}, "in_reply_to_screen_name": "splcenter", "id_str": "499575558779727873", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 65698096, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 278208795, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/446241139947888640/YiCuQTLs.jpeg", "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/446241700545974272/_P8RACFj_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/T8eelHIsBa", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.bienhumano.org", "display_url": "bienhumano.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 802, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "278208795", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 21, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 2331, "description": "Fundaci\u00f3n Bienestar Humano-FBH, hoy Bien Humano, trabaja por las familias en programas empresariales, pol\u00edticas p\u00fablicas, proyectos humanitarios, investigaci\u00f3n.", "friends_count": 908, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446241700545974272/_P8RACFj_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278208795/1401732246", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/446241139947888640/YiCuQTLs.jpeg", "screen_name": "BienHumano", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 191, "name": "Fundaci\u00f3n BienHumano", "notifications": false, "url": "http://t.co/T8eelHIsBa", "created_at": "Wed Apr 06 20:43:13 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "65698096", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Wed Aug 13 15:17:49 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "499563566786433024", "place": null}
