{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@lluisahicart si consentimos en nuestras ciudades el uso del burka, nikab, la aplicaci\u00f3n de la shar\u00eda m\u00e1s radical..etc estamos contribuyendo","in_reply_to_status_id":552830599002857472,"id":552834410069098496,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":490339438,"indices":[0,13],"id_str":"490339438","screen_name":"lluisahicart","name":"Llu\u00eds Ahicart"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"lluisahicart","id_str":"552834410069098496","retweet_count":1,"in_reply_to_user_id":490339438,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":1058104081,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559261466235121664\/55tMcHTi_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":709,"profile_sidebar_border_color":"C0DEED","id_str":"1058104081","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":3,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":3600,"statuses_count":14069,"description":"Mujer, madre, licenciada","friends_count":616,"location":"","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559261466235121664\/55tMcHTi_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1058104081\/1421087253","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","name":"Javi Rold\u00e1n","lang":"es","profile_background_tile":false,"favourites_count":362,"screen_name":"roldanfj1","notifications":false,"url":null,"created_at":"Thu Jan 03 15:45:16 +0000 2013","contributors_enabled":false,"time_zone":"Amsterdam","protected":false,"default_profile":true,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"490339438","lang":"es","created_at":"Wed Jan 07 14:29:29 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"552830599002857472","place":null}