{"data": [{"lang": "fr", "id": "945319428316651527", "author_id": "2826928446", "created_at": "2017-12-25T15:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MEA CULPA. \" Si ma ch\u00e8re Maguy Sa Majest\u00e9 \u00e9tait pr\u00e9sente ce matin lundi 25 d\u00e9c. 2017 \u00e0 St Mary Magdalene de Sandringham. Mais Sa Majest\u00e9 s'\u00e9tait \u00e9clips\u00e9e tr\u00e8s vite me dit au t\u00e9l\u00e9phone Lord David C. Ci-joint photo prise avec le SONY de Maurice de Mac-Mahon..\ud83d\ude0d\".  MEA MAXIMA CULPA https://t.co/HeB9lK0M3S", "in_reply_to_user_id": "2826928446"}], "meta": {"newest_id": "945319428316651527", "oldest_id": "945319428316651527", "result_count": 1}}