{"data": [{"author_id": "185606272", "id": "1040598126116175872", "lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "1479460122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FuckCinephiles Plut\u00f4t dans 2 semaines, y a meurtre au paradis \ud83e\udd23", "created_at": "2018-09-14T13:48:21.000Z"}, {"author_id": "1479460122", "id": "1040591189249011718", "lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "185606272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@L0vely_Claire oui, d\u00e8s la semaine prochaine, le lundi soir sur France 2 :)", "created_at": "2018-09-14T13:20:47.000Z"}, {"author_id": "185606272", "id": "1040589741056581632", "lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "1479460122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FuckCinephiles Je suis d\u00e9finitivement accro, c'est ma nouvelle s\u00e9rie doudou ! Et par contre je vois qu'elle va passer en France, j'en ai parl\u00e9 \u00e0 mes parents, parce qu'ils aimaient Castle, ils pourront regarder et je suis trop contente.", "created_at": "2018-09-14T13:15:02.000Z"}, {"author_id": "185606272", "id": "1040588960316186628", "lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "1479460122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FuckCinephiles Hihihi je suis trop contente que tu aimes ! Je vais aller lire l'article \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "created_at": "2018-09-14T13:11:56.000Z"}, {"author_id": "1479460122", "id": "1040588597450158082", "lang": "und", "in_reply_to_user_id": "1479460122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "cc @L0vely_Claire ^^", "created_at": "2018-09-14T13:10:29.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1040598126116175872", "oldest_id": "1040588597450158082", "result_count": 5}}