{"data": [{"in_reply_to_user_id": "18694505", "created_at": "2018-08-31T00:47:34.000Z", "id": "1035328207497699328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Loutrengen no se que tal estar\u00e1 su voz ahora... as\u00ed que supongo que no fue f\u00e1cil \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "19160940"}], "meta": {"newest_id": "1035328207497699328", "oldest_id": "1035328207497699328", "result_count": 1}}