{"data": [{"id": "1036738942920482822", "lang": "pt", "text": "@katyperry voc\u00ea acha que sou ped\u00f3filo ou eu tenho uma doen\u00e7a que n\u00e3o tem cura, e sinto dejeso por crian\u00e7a, eu j\u00e1 chorei mas n\u00e3o adianta o meu passado nunca vai apagar, \u00e9 melhor eu ler a b\u00edblia.", "created_at": "2018-09-03T22:13:20.000Z", "author_id": "3068381747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "3068381747"}], "meta": {"newest_id": "1036738942920482822", "oldest_id": "1036738942920482822", "result_count": 1}}