{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@elpaisinenglish @el_pais @germanwings Es necesario plasmar el dolor y el p\u00e1nico de las familias que est\u00e1n en el Prat?? Que falta de empatia", "in_reply_to_status_id": 580351149619953664, "id": 580352637381509120, "favorite_count": 4, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 216739115, "indices": [0, 16], "id_str": "216739115", "screen_name": "elpaisinenglish", "name": "El Pa\u00eds in English"}, {"id": 7996082, "indices": [17, 25], "id_str": "7996082", "screen_name": "el_pais", "name": "EL PAIS"}, {"id": 26462022, "indices": [26, 38], "id_str": "26462022", "screen_name": "germanwings", "name": "Germanwings"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "elpaisinenglish", "id_str": "580352637381509120", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": 216739115, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 130800155, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/708970359/b387806ee2bbef3ed1d4e2bee5eecb20.jpeg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/474287200717119488/N8Ax7Gvi_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/3YBqHIKAUL", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://mercheg.blogspot.com/", "display_url": "mercheg.blogspot.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 125, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "130800155", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 1, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 500, "description": "Diplomada en Inform\u00e1tica. Auxiliar de enfermer\u00eda. Voluntaria de la Aecc. Bloguera voluntaria de @MisionesOurense.Gallegui\u00f1a, amante de la m\u00fasica.", "friends_count": 253, "location": "Ourense", "profile_link_color": "996600", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474287200717119488/N8Ax7Gvi_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/130800155/1401913770", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/708970359/b387806ee2bbef3ed1d4e2bee5eecb20.jpeg", "name": "Merche Grande G.", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 185, "screen_name": "MercheGG", "notifications": false, "url": "http://t.co/3YBqHIKAUL", "created_at": "Thu Apr 08 10:34:05 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "216739115", "lang": "es", "created_at": "Tue Mar 24 12:57:05 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "580351149619953664", "place": null}
