{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@flightradar24 on dirait qu'il a percut\u00e9 la montagne vu son altitude de vol", "in_reply_to_status_id": 580319651399385088, "id": 580321160098918400, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 134196350, "indices": [0, 14], "id_str": "134196350", "screen_name": "flightradar24", "name": "Flightradar24"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "flightradar24", "id_str": "580321160098918400", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 134196350, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": false, "profile_text_color": "000000", "default_profile_image": false, "id": 2318054241, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/560554913609318403/QdgnnthA_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 484, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2318054241", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 7, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 1753, "description": "Entrepreneur - Lib\u00e9ral (=libert\u00e9 de penser et d'entreprendre) - Patriote - Attentif au changement climatique et au pic des ressources \u00e9nerg\u00e9tiques", "friends_count": 1310, "location": "France - Croatie", "profile_link_color": "58B4D6", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/560554913609318403/QdgnnthA_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Antal Gick", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 178, "screen_name": "AntalGicque", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Feb 01 12:56:18 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Ljubljana", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "134196350", "lang": "fr", "created_at": "Tue Mar 24 10:52:01 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "580319651399385088", "place": null}
