{"data": [{"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "128536624", "author_id": "74049404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:19:01.000Z", "text": "@AritzCM No no, digo la de Norton xDD", "id": "866629471813742593"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "74049404", "author_id": "128536624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:18:43.000Z", "text": "@Yucker90 Claro, Iron Man se estren\u00f3 un par de meses antes xD O dices la muy muy vieja de hulk?", "id": "866629396513337344"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "128536624", "author_id": "74049404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:16:58.000Z", "text": "@AritzCM Pero creo que oficialmente la primera es Iron Man :S", "id": "866628955293581312"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "74049404", "author_id": "128536624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:16:28.000Z", "text": "@Yucker90 El increible hulk fue la segunda del MCU desde el principio o.O (Por la escena de Tony y tal)", "id": "866628828172517376"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "128536624", "author_id": "74049404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:14:20.000Z", "text": "@AritzCM Ni idea, seg\u00fan tengo entendido todo empieza con esta :S A lo mejor hacen como el MCU con El incre\u00edble Hulk.", "id": "866628292966834176"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "74049404", "author_id": "128536624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:02:59.000Z", "text": "@Yucker90 dafuq. Pero si Universal la li\u00f3 diciendo que La leyenda renace era el principio de algo o.o", "id": "866625433000972288"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "128536624", "author_id": "74049404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T12:00:48.000Z", "text": "@AritzCM Solo est\u00e1 La Mom\u00eda. Dr\u00e1cula no pertenece a ese universo por ahora :(", "id": "866624887443599360"}, {"lang": "es", "in_reply_to_user_id": "74049404", "author_id": "128536624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-22T11:55:38.000Z", "text": "@Yucker90 Hay algo del monsterverse ya aparte de dr\u00e1cula?", "id": "866623584977989632"}], "meta": {"newest_id": "866629471813742593", "oldest_id": "866623584977989632", "result_count": 8}}