{"data": [{"text": "@_delaluz Te apuesto que todo se cruzar\u00eda con la dictadura y ser\u00eda a\u00fan m\u00e1s rancio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "183404753", "lang": "es", "created_at": "2017-10-11T14:53:43.000Z", "author_id": "48606219", "id": "918127478312525824"}, {"text": "@jm_bustlover Morand\u00e9 con Compa\u00f1\u00eda, S\u00e1bado Gigante... hay varios lugares donde se podr\u00eda urgar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "48606219", "lang": "es", "created_at": "2017-10-11T14:50:42.000Z", "author_id": "183404753", "id": "918126720544399360"}, {"text": "@_delaluz Oye la media cagaaaaaaaa. Obvio que en Chile debe pasar exactamente lo mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "183404753", "lang": "es", "created_at": "2017-10-11T14:48:41.000Z", "author_id": "48606219", "id": "918126212572119040"}], "meta": {"newest_id": "918127478312525824", "oldest_id": "918126212572119040", "result_count": 3}}