{"data": [{"id": "1036712510542569473", "in_reply_to_user_id": "196798377", "author_id": "196798377", "text": "Sobre o final, por enquanto s\u00f3 acho que ele foi bom, infelizmente o Bryce n\u00e3o foi preso pelos estupros, e eu achei isso bem real, \u00e9 uma coisa que acontece muito na vida real, e #13ReasonsWhy s\u00f3 mostrou a verdade da vida real, como j\u00e1 tinha mostrado na S1.", "created_at": "2018-09-03T20:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"id": "1036712508860575744", "in_reply_to_user_id": "196798377", "author_id": "196798377", "text": "Pra mim, a S2 foi melhor do que a S1, as coisas ficaram t\u00e3o pesadas nessa Season de #13ReasonsWhy e achei ela bem necess\u00e1ria sim.", "created_at": "2018-09-03T20:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "meta": {"newest_id": "1036712510542569473", "oldest_id": "1036712508860575744", "result_count": 2}}