{"data": [{"created_at": "2018-07-10T01:11:19.000Z", "author_id": "1336903502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "no", "text": "@tineemk Enig. De fikk visst ikke inn bildene som planlagt. Men kl 1100 tirsdag kommer jeg i studio p\u00e5 NK og snakker litt om d\u00e5pen. :D", "id": "1016490012823773184", "in_reply_to_user_id": "53231925"}, {"created_at": "2018-07-09T23:05:43.000Z", "author_id": "53231925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "no", "text": "@TV2KjellArne @TV2KjellArne  Litt s\u00e6rt at TV2 nyhetskanalen viste bilder fra Charlottes f\u00f8dsel og d\u00e5p, og ikke Louis n\u00e5r de nevnte at han ble d\u00f8pt idag. #skuffaroyalist", "id": "1016458404578123777", "in_reply_to_user_id": "1336903502"}, {"created_at": "2018-07-09T21:43:43.000Z", "author_id": "912728675774164992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "text": "@TV2KjellArne I love this Catherine's lovingly face looking at Prince Louis", "id": "1016437769336307712", "in_reply_to_user_id": "1336903502"}, {"created_at": "2018-07-09T15:58:46.000Z", "author_id": "16054206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "text": "@TV2KjellArne @Christian8Pics", "id": "1016350959763587072", "in_reply_to_user_id": "1336903502"}], "meta": {"newest_id": "1016490012823773184", "oldest_id": "1016350959763587072", "result_count": 4}}