{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Los rehenes del supermercado, liberados y a salvo despu\u00e9s del asalto, dice France Presse. @AFP", "in_reply_to_status_id": 553587013409325058, "id": 553587383397253120, "favorite_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 380648579, "indices": [90, 94], "id_str": "380648579", "screen_name": "AFP", "name": "Agence France-Presse"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "AFP", "id_str": "553587383397253120", "retweet_count": 26, "in_reply_to_user_id": 380648579, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "544B54", "default_profile_image": false, "id": 248447552, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/723895604/2e26ba37385c4db3feed95843cf445d1.jpeg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553332247051632640/nsYADaOM_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 9728, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "248447552", "profile_background_color": "290429", "listed_count": 352, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 45324, "description": "Periodista 24h y m\u00e1s. Informo y aqu\u00ed tambi\u00e9n opino. Andaluza viviendo en Madrid. No me caso pol\u00edticamente con nadie.", "friends_count": 997, "location": "", "profile_link_color": "E63763", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/553332247051632640/nsYADaOM_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248447552/1421259176", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/723895604/2e26ba37385c4db3feed95843cf445d1.jpeg", "name": "Ana de la Pe\u00f1a", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6834, "screen_name": "anaoftherock", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon Feb 07 01:09:29 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "380648579", "lang": "es", "created_at": "Fri Jan 09 16:21:32 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553587013409325058", "place": null}
