{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@elespanolcom @AFP Qu\u00e9 El Espa\u00f1ol escriba en ingl\u00e9s no es un poco parad\u00f3jico?", "in_reply_to_status_id": 553587435511484416, "id": 553587810859757569, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 2905232597, "indices": [0, 13], "id_str": "2905232597", "screen_name": "elespanolcom", "name": "El Espa\u00f1ol"}, {"id": 380648579, "indices": [14, 18], "id_str": "380648579", "screen_name": "AFP", "name": "Agence France-Presse"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "elespanolcom", "id_str": "553587810859757569", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 2905232597, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": false, "profile_text_color": "000000", "default_profile_image": false, "id": 2958452794, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551364654568443904/DtRXtF_1_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 19, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2958452794", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 68, "description": "Haz el mal y no mires a cu\u00e1l", "friends_count": 159, "location": "", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/551364654568443904/DtRXtF_1_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2958452794/1420291078", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Lucy", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "Diablo_tuitero", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sat Jan 03 13:05:36 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "2905232597", "lang": "es", "created_at": "Fri Jan 09 16:23:13 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553587435511484416", "place": null}
