{"contributors":null,"truncated":false,"text":"\u00daLTIMA HORA @AFP: \"los rehenes del pistolero liberados y seguros despu\u00e9s del asalto policial\" en Porte de Vincennes.","in_reply_to_status_id":553587013409325058,"id":553587599856906241,"favorite_count":4,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":380648579,"indices":[12,16],"id_str":"380648579","screen_name":"AFP","name":"Agence France-Presse"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"AFP","id_str":"553587599856906241","retweet_count":9,"in_reply_to_user_id":380648579,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"424242","default_profile_image":false,"id":12895152,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/458794798619435008\/MoiI29ST.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/581600281424715776\/HVY01Gf__normal.png","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VVwBTf01SL","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/www.elentir.info","display_url":"elentir.info"}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kzaxOFPmuc","indices":[101,123],"expanded_url":"http:\/\/facebook.com\/elentir.info","display_url":"facebook.com\/elentir.info"}]}},"followers_count":8268,"profile_sidebar_border_color":"000000","id_str":"12895152","profile_background_color":"252525","listed_count":333,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":3600,"statuses_count":41899,"description":"Cat\u00f3lico, provida, dise\u00f1ador aut\u00f3nomo y bloguero \u00b7 Catholic, prolife, freelance designer & blogger \u00b7 http:\/\/t.co\/kzaxOFPmuc","friends_count":1004,"location":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a-Spain","profile_link_color":"F6BD00","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/581600281424715776\/HVY01Gf__normal.png","following":false,"geo_enabled":true,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/12895152\/1398626301","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/458794798619435008\/MoiI29ST.png","name":"Elentir \u0646","lang":"es","profile_background_tile":false,"favourites_count":8403,"screen_name":"elentirvigo","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/VVwBTf01SL","created_at":"Thu Jan 31 01:12:25 +0000 2008","contributors_enabled":false,"time_zone":"Madrid","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"380648579","lang":"es","created_at":"Fri Jan 09 16:22:23 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553587013409325058","place":null}