{"data": [{"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "265391623", "id": "1053022711927197696", "created_at": "2018-10-18T20:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soydelsun Oui je pense que c\u2019est le temps que la s\u00e9rie se lance vraiment ! Trop de monde dans cette famille \ud83d\ude02", "author_id": "3426017267"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "3426017267", "id": "1053022271806341120", "created_at": "2018-10-18T20:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tiffanychd Au d\u00e9but c\u2019est un peu long les 2 premiers mais d\u00e8s qu\u2019elle devient reine apr\u00e8s c\u2019est g\u00e9nial! Leur famille c\u2019est un film c\u2019est fou", "author_id": "265391623"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "265391623", "id": "1053021597135704064", "created_at": "2018-10-18T20:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soydelsun Je suis pas trop histoire mais j\u2019adore regarder les reportages sur la famille royale .. Je suis \u00e0 l\u2019\u00e9pisode 1, un peu perdue pour l\u2019instant", "author_id": "3426017267"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "3426017267", "id": "1053021230410985472", "created_at": "2018-10-18T20:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tiffanychd Franchement c\u2019est trop int\u00e9ressant et tout est vrai (un peu sc\u00e9naris\u00e9 pour la s\u00e9rie mais les faits sont tous vrais) ; tu vas voir c\u2019est passionnant :)", "author_id": "265391623"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "265391623", "id": "1053009867248685057", "created_at": "2018-10-18T19:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soydelsun Je commence juste la s\u00e9rie l\u00e0 ! Tu m\u2019as donner envie, j\u2019esp\u00e8re que \u00e7a va me plaire", "author_id": "3426017267"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "319886324", "id": "1052848202280521729", "created_at": "2018-10-18T09:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Meli698 Ah ouais j\u2019avais envie de pleurer \ud83d\ude22 et l\u2019insensibilit\u00e9 de son p\u00e8re... \u00c7a me fascine tout ce qu\u2019on apprend! Ouais j\u2019ai vu pour les acteurs je suis DEG! Surtout Claire Foy", "author_id": "265391623"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "265391623", "id": "1052840987826016256", "created_at": "2018-10-18T08:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soydelsun Elle est incroyable cette s\u00e9rie !!! Le prince Charles quand il va dans son pensionnant la, il me fait mal au c\u0153ur aussi \ud83d\ude2b mais aucune id\u00e9e par contre, 2019 j\u2019esp\u00e8re (mais t\u2019as vu \u00e7a sera pas du tout les m\u00eames acteurs du coup)", "author_id": "319886324"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "265391623", "id": "1052840706358661121", "created_at": "2018-10-18T08:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Meli698 tu me comprends \ud83d\ude2d je suis trop fan!!!! C\u2019est quand la saison 3?", "author_id": "265391623"}, {"lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "265391623", "id": "1052840051053420544", "created_at": "2018-10-18T08:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OUI grosse passion pour cette s\u00e9rie \ud83d\udc95 et j\u2019ai fini la saison 2 \ud83d\ude2d c\u2019est quand la 3?? #TheCrown", "author_id": "265391623"}], "meta": {"newest_id": "1053022711927197696", "oldest_id": "1052840051053420544", "result_count": 9}}