{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Rysk propaganda om fransk imbecill. \u201c@RT_com: BREAKING: French far-right leader Le Pen calls for death penalty #CharlieHebdo", "in_reply_to_status_id": 553162459885096962, "id": 553163261215256577, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 64643056, "indices": [37, 44], "id_str": "64643056", "screen_name": "RT_com", "name": "RT"}], "hashtags": [{"indices": [111, 124], "text": "CharlieHebdo"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "RT_com", "id_str": "553163261215256577", "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": 64643056, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 18694252, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512530796897259520/9kIyZXiv_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/UkRx9eDEv1", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://emilkallstrom.se", "display_url": "emilkallstrom.se"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2868, "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "id_str": "18694252", "profile_background_color": "EBEBEB", "listed_count": 63, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 9280, "description": "En sn\u00e4ll kille som dessutom \u00e4r V\u00e4sternorrlands gr\u00f6na, liberala riksdagsledamot f\u00f6r Centerpartiet.", "friends_count": 1289, "location": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik", "profile_link_color": "990000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512530796897259520/9kIyZXiv_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18694252/1411031889", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Emil K\u00e4llstr\u00f6m", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 305, "screen_name": "emilkallstrom", "notifications": false, "url": "http://t.co/UkRx9eDEv1", "created_at": "Tue Jan 06 20:43:47 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Stockholm", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "64643056", "lang": "en", "created_at": "Thu Jan 08 12:16:13 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553162459885096962", "place": null}
