{"data": [{"created_at": "2014-03-21T11:03:42.000Z", "id": "446965366024306688", "in_reply_to_user_id": "107210124", "lang": "fr", "author_id": "2323834254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CEMB_forum  Premi\u00e8re poursuite au Royaume Uni pour mutilation d'organes g\u00e9nitaux f\u00e9minins. http://t.co/KbYQkv2W8v"}], "meta": {"newest_id": "446965366024306688", "oldest_id": "446965366024306688", "result_count": 1}}