{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@nytimes one more question: did they really forgot there Id card after brutally cold murdering 12 people in a getaway car?", "in_reply_to_status_id": 553189165509394432, "id": 553190080878510080, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 807095, "indices": [0, 8], "id_str": "807095", "screen_name": "nytimes", "name": "The New York Times"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "nytimes", "id_str": "553190080878510080", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 807095, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "666666", "default_profile_image": false, "id": 50621314, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512186843735916544/aDP1-BsO_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 242, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "id_str": "50621314", "profile_background_color": "1A1B1F", "listed_count": 2, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 3471, "description": "Kim vefas\u0131z bilemeyece\u011fim...  Ama herhalde dostun vefas\u0131zl\u0131\u011f\u0131 bahis mevzu d\u00fc\u015fman\u0131n husumetinin yan\u0131 ba\u015f\u0131nda! ***", "friends_count": 657, "location": "Darmstadt", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512186843735916544/aDP1-BsO_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50621314/1418598803", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "YVZ - C", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 570, "screen_name": "FakirEntelekt", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Jun 25 11:37:14 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "807095", "lang": "en", "created_at": "Thu Jan 08 14:02:47 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553189165509394432", "place": null}
