{"data": [{"id": "1029426523407884288", "lang": "pt", "text": "A s\u00e9rie seguiu toda aquela l\u00f3gica de chamar pessoa que estavam no auge e em ascens\u00e3o. Odeio essa problematiza\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria.", "created_at": "2018-08-14T17:56:23.000Z", "author_id": "732007963750174720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "732007963750174720"}], "meta": {"newest_id": "1029426523407884288", "oldest_id": "1029426523407884288", "result_count": 1}}