{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "800178839112429569", "id": "1037152407539646464", "text": "@Ramon_CRivera https://t.co/E7s20grD4T", "created_at": "2018-09-05T01:36:17.000Z", "lang": "und", "author_id": "3245682751"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "3245682751", "id": "1036398638526681088", "text": "@vaaleriaczu Jaja Sim\u00f3n, mi pap\u00e1 es actor/h\u00e9roe de la galaxia y bajista de Pink Floyd al mismo tiempo", "created_at": "2018-09-02T23:41:05.000Z", "lang": "es", "author_id": "800178839112429569"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "800178839112429569", "id": "1036398397442478081", "text": "@Ramon_CRivera te falt\u00f3 tu pap\u00e1 &lt;3", "created_at": "2018-09-02T23:40:07.000Z", "lang": "es", "author_id": "3245682751"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "745812095036383233", "id": "1036313063106863104", "text": "@aladrosara @Ramon_CRivera JAJAJAJAJA", "created_at": "2018-09-02T18:01:02.000Z", "lang": "es", "author_id": "865964039243014144"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "745812095036383233", "id": "1036309800668160000", "text": "@aladrosara :\u2019v", "created_at": "2018-09-02T17:48:04.000Z", "lang": "und", "author_id": "800178839112429569"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "800178839112429569", "id": "1036309708565622791", "text": "@Ramon_CRivera Creo que dej\u00e1remos a Tom Hollando fuera xd", "created_at": "2018-09-02T17:47:42.000Z", "lang": "es", "author_id": "745812095036383233"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "745812095036383233", "id": "1036309536812875776", "text": "@aladrosara Yo voy con Noel y Tom holland xd", "created_at": "2018-09-02T17:47:01.000Z", "lang": "es", "author_id": "800178839112429569"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "800178839112429569", "id": "1036309361033981952", "text": "@Ramon_CRivera T falt\u00f3 Ram\u00f3n Caballero", "created_at": "2018-09-02T17:46:20.000Z", "lang": "es", "author_id": "745812095036383233"}], "meta": {"newest_id": "1037152407539646464", "oldest_id": "1036309361033981952", "result_count": 8}}