{"data": [{"text": "@BorucJan @jan_piper This photo taken May 2012, when German police faced radical Islamists during a demonstration in Solingen, nr D\u00fcsseldorf", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-24T09:46:02.000Z", "lang": "de", "id": "646983923306729472", "author_id": "186520409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @Harv_32 http://t.co/2IFJCggE6x", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-15T09:53:11.000Z", "lang": "und", "id": "643724233873432576", "author_id": "141346682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan Fake post. The pictures are from a gone violent protest of German Salafists in Solingen 2012! http://t.co/YpAOUSZm6X", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-15T08:35:44.000Z", "lang": "en", "id": "643704743534067713", "author_id": "915585337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Reversee is a free app that let's you backtrack origins of an IMG\n\n@BorucJan in other words...Your IMG is a year old https://t.co/IX3iG1tF1B", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-15T04:58:00.000Z", "lang": "en", "id": "643649947129278464", "author_id": "1362530816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @lambandflag99 Sure Andrea, send as many as you like. Nothing we like more than extremist Muslim savages.", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-14T07:53:11.000Z", "lang": "en", "id": "643331645123227648", "author_id": "1597845421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan I don't feel sorry for Germany or Europe as they allowed this to happen. Serves them right imo. the EU and the lefties wake up!", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-14T01:35:38.000Z", "lang": "en", "id": "643236631802064896", "author_id": "1085168846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @stardust193     kill ISIS filth .  Wipe them out      Muslim were is your outrage? ????   horrible people", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T23:29:01.000Z", "lang": "en", "id": "643204766202503168", "author_id": "1921333117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @MikeMcGFL And @POTUS wants to bring ISIS here. Conceal and Carry baby!", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T23:12:16.000Z", "lang": "en", "id": "643200554278064130", "author_id": "1625012010", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan ta flaga powinna by\u0107 zakazana w Polsce jak ta ze swastyk\u0105 i sierpem i m\u0142otem", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T22:32:38.000Z", "lang": "pl", "id": "643190577870303232", "author_id": "1178502192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @brijoyce bookburning next", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T22:07:29.000Z", "lang": "en", "id": "643184247558283264", "author_id": "3401960795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan Stary obrazek to jest...", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T21:54:55.000Z", "lang": "pl", "id": "643181086848221184", "author_id": "1567740974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan Old picture, fake news \ud83d\ude34", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T21:11:17.000Z", "lang": "en", "id": "643170106856636420", "author_id": "80833420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Nigeldoane @BorucJan Can't trust most things on the Internet. People change the words &amp; images to suit their own agenda.", "in_reply_to_user_id": "70186662", "created_at": "2015-09-13T20:24:12.000Z", "lang": "en", "id": "643158257339641858", "author_id": "189594081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@RattlyNoise @BorucJan not a clue first time I've seen it", "in_reply_to_user_id": "189594081", "created_at": "2015-09-13T20:19:25.000Z", "lang": "en", "id": "643157053947645952", "author_id": "70186662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @Nigeldoane Doesn't do the argument any favours if people make stuff up. If it's true then should be plenty of real photos.", "in_reply_to_user_id": "189594081", "created_at": "2015-09-13T20:02:16.000Z", "lang": "en", "id": "643152737782378496", "author_id": "189594081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @Nigeldoane Same person used news story saying photo was from Netherlands in 2014. Which is it? http://t.co/8KPXwIbWRR", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T19:59:53.000Z", "lang": "en", "id": "643152136826671104", "author_id": "189594081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @RBartkow Angela Nasdaq policies chubs Ze tears modest nastawic tulip dupe!!!", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T19:25:25.000Z", "lang": "pl", "id": "643143464918609920", "author_id": "3063612731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan Pogo\u0144 Szczeci pozdrawia  L !!!!!!", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T19:25:05.000Z", "lang": "pl", "id": "643143380319477760", "author_id": "1178502192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @RBartkow i sie zacz\u0119\u0142o Kopacz ani kurwa my\u015bl tych ludzi \u015bci\u0105ga\u0107 do mojego domu Polski.", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T19:22:25.000Z", "lang": "pl", "id": "643142708798861312", "author_id": "3063612731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan @robertol04 To zdj\u0119cia z jakiego dnia ?", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T19:21:34.000Z", "lang": "pl", "id": "643142496231522304", "author_id": "2362616659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BorucJan wierz\u0119 w rozs\u0105dek Polak\u00f3w i \"kiboli\" ....", "in_reply_to_user_id": "1165253690", "created_at": "2015-09-13T19:18:11.000Z", "lang": "pl", "id": "643141643542077440", "author_id": "1178502192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "646983923306729472", "oldest_id": "643141643542077440", "result_count": 21}}