{"data": [{"text": "@France24_fr D\u00e9j\u00e0 a l \u00e9poque, de sont mariage avec sa fille adoptive, je trouvais cela affreux, pas vous ?", "lang": "fr", "id": "958748797919809536", "author_id": "4259173037", "in_reply_to_user_id": "25048816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-01-31T17:08:20.000Z"}], "meta": {"newest_id": "958748797919809536", "oldest_id": "958748797919809536", "result_count": 1}}