{"data": [{"lang": "it", "text": "@StefaniaCarini chiss\u00e0 se come il personaggio di Laura Dern che all'inizio era il pi\u00f9 antipatico e di Zoe Kravitz la ruba marito avr\u00e0 la sua \"redenzione\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "956279810703151104", "author_id": "33706512", "in_reply_to_user_id": "27927840", "created_at": "2018-01-24T21:37:28.000Z"}, {"lang": "it", "text": "@EnfantProdige Pare propri di s\u00ec", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "956278993518460930", "author_id": "27927840", "in_reply_to_user_id": "33706512", "created_at": "2018-01-24T21:34:13.000Z"}, {"lang": "it", "text": "@StefaniaCarini sar\u00e0 la cattiva della seconda stagione? suocer\u00e0 che si vuole vendicare?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "956275320193273859", "author_id": "33706512", "in_reply_to_user_id": "27927840", "created_at": "2018-01-24T21:19:37.000Z"}], "meta": {"newest_id": "956279810703151104", "oldest_id": "956275320193273859", "result_count": 3}}