{"data": [{"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-05-20T04:44:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "56160989", "id": "998061865505783808", "text": "eu amo ver meu nen\u00ea felizinho dirigindo as pr\u00f3prias coisas e chamando pra coisas mais conceituais MAS MEU ANJOOOOO EU QUERO NOT\u00cdCIAS SUAS TB", "author_id": "56160989"}], "meta": {"newest_id": "998061865505783808", "oldest_id": "998061865505783808", "result_count": 1}}