{"data": [{"created_at": "2018-08-07T09:27:01.000Z", "lang": "cs", "id": "1026761620519878656", "text": "Kouk\u00e1m, ani sc\u00e9n\u00e1rist\u00e9 se s t\u00edm moc nemazali :-) https://t.co/jY4AFE5XgO", "in_reply_to_user_id": "131280534", "author_id": "131280534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-06T19:42:58.000Z", "lang": "cs", "id": "1026554244059422720", "text": "A Benny s Bjornem si zase zvl\u00e1dli st\u0159ihnout drobn\u00e9 cameo.", "in_reply_to_user_id": "131280534", "author_id": "131280534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1026761620519878656", "oldest_id": "1026554244059422720", "result_count": 2}}