{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@nuvensdefumo estava h\u00e1 pouco a pensar. Espero q apanhem os tipos vivos e os metam numa pris\u00e3o de mulheres.", "in_reply_to_status_id": 553576527519309824, "id": 553577027803316224, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 82054005, "indices": [0, 13], "id_str": "82054005", "screen_name": "nuvensdefumo", "name": "Nuvens de Fumo"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "nuvensdefumo", "id_str": "553577027803316224", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 82054005, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "D16F4B", "default_profile_image": false, "id": 249869615, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/239137872/x491cba20196af750fb3cd376e6a11d6.jpg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477771676554637312/cOzdnuVn_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "77DBCE", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 855, "profile_sidebar_border_color": "00BFF9", "id_str": "249869615", "profile_background_color": "0F1426", "listed_count": 15, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 0, "statuses_count": 33841, "description": "Veterin\u00e1rio de forma\u00e7\u00e3o, Sporting, fotografia e comida, pai e marido a tempo inteiro.", "friends_count": 525, "location": "P\u00f3voa de Lanhoso, Portugal", "profile_link_color": "47649E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/477771676554637312/cOzdnuVn_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249869615/1348174761", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/239137872/x491cba20196af750fb3cd376e6a11d6.jpg", "name": "Miguel Pereira", "lang": "pt", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1802, "screen_name": "miguelcper", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Feb 09 23:25:07 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Lisbon", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "82054005", "lang": "pt", "created_at": "Fri Jan 09 15:40:23 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553576527519309824", "place": null}
