{"data": [{"id": "1037418388417638405", "in_reply_to_user_id": "2286689824", "author_id": "1653951096", "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T19:13:12.000Z", "text": "@KevinLuisR Macbeth es una de las mejores pel\u00edculas que v\u00ed en 2015, es m\u00e1s, me gust\u00f3 tanto que al poco tiempo de salir al mercado dom\u00e9stico me pill\u00e9 esta maravilla: https://t.co/EhbXLZ6M3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1037417695535423488", "in_reply_to_user_id": "1653951096", "author_id": "1653951096", "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T19:10:27.000Z", "text": "A modo de curiosidad, ambos coincidieron previamente en Suite Francesa, otro film que transcurre durante el mismo conflicto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1037417588375121925", "in_reply_to_user_id": "1653951096", "author_id": "2286689824", "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T19:10:02.000Z", "text": "@GoodfatherL No termin\u00f3 de convencerme 'Macbeth', pero el reparto y la tem\u00e1tica son espectaculares. Habr\u00e1 que estar muy atento al desarrollo de este proyecto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1037418388417638405", "oldest_id": "1037417588375121925", "result_count": 3}}