{"data": [{"created_at": "2018-01-31T10:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "958644088177348609", "lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "1179727596", "text": "@RevuePositif Monsieur Bezos d'Amazon lui coupera-t-il sa ligne de cr\u00e9dits comme le fait de ses poils r\u00e9calcitrants au bas de la nuque son coiffeur de Little Italy ? (toujours dangereux \u00e0 Manhattan d'aller chez son barber sans une clarinette cach\u00e9e sous la serviette).", "author_id": "79463335"}], "meta": {"newest_id": "958644088177348609", "oldest_id": "958644088177348609", "result_count": 1}}