{"data": [{"in_reply_to_user_id": "16194626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-07T16:32:48.000Z", "text": "@JairoSoto Lo digo porque tal vez incluyan un tiroteo al final. Y muestren lo que pasa despu\u00e9s en la 3 pero hasta ah\u00ed.", "author_id": "128106895", "lang": "es", "id": "861257520756797443"}, {"in_reply_to_user_id": "128106895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-07T16:31:48.000Z", "text": "@EddMartinz Yo creo que la segunda temporada deber\u00eda ser la \u00faltima y ya. Y eso, con 8 cap\u00edtulos o algo as\u00ed.", "author_id": "16194626", "lang": "es", "id": "861257266716135425"}, {"in_reply_to_user_id": "16194626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2017-05-07T16:31:13.000Z", "text": "@JairoSoto Deber\u00eda ser una serie con m\u00e1ximo 3 temporadas, la verdad.", "author_id": "128106895", "lang": "es", "id": "861257121983320064"}], "meta": {"newest_id": "861257520756797443", "oldest_id": "861257121983320064", "result_count": 3}}