{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@IsraeliPM Let's fight against terrorism. Brazil is electing a new president @AecioNeves, he will support Israel and United States.","in_reply_to_status_id":525021235563216897,"id":525146345049714688,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":141084952,"indices":[0,10],"id_str":"141084952","screen_name":"IsraeliPM","name":"PM of Israel"},{"id":15828014,"indices":[77,88],"id_str":"15828014","screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"IsraeliPM","id_str":"525146345049714688","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":141084952,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"default_profile_image":false,"id":2398386159,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460576979628986368\/fkatefjG.jpeg","verified":false,"profile_text_color":"333333","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588809977759924225\/FtvnkOqS_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5SevawGQSS","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/Instagram.com\/elfodepressivo","display_url":"Instagram.com\/elfodepressivo"}]},"description":{"urls":[]}},"followers_count":1940,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"2398386159","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":1,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-10800,"statuses_count":31935,"description":"ATEN\u00c7\u00c3O: Antes de votar, pesquise sobre o FORO DE S\u00c3O PAULO. PT \u00e9 um c\u00e2ncer e est\u00e1 destruindo o Brasil, estamos em um caos social, fracasso econ\u00f4mico-pol\u00edtico.","friends_count":1905,"location":"Brasil","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588809977759924225\/FtvnkOqS_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2398386159\/1413685755","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460576979628986368\/fkatefjG.jpeg","screen_name":"elfodepressivo","lang":"pt","profile_background_tile":true,"favourites_count":17748,"name":"Onda da Raz\u00e3o","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/5SevawGQSS","created_at":"Mon Mar 10 02:27:09 +0000 2014","contributors_enabled":false,"time_zone":"Atlantic Time (Canada)","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"141084952","lang":"en","created_at":"Thu Oct 23 04:47:00 +0000 2014","in_reply_to_status_id_str":"525021235563216897","place":null}