{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@PatoR2016 Esta \"justicia\" no conoce de l\u00edmites. Exaspera ver cu\u00e1n devaluada y vilipendiada es esta versi\u00f3n PRO de la justicia!.", "created_at": "2018-09-03T21:44:32.000Z", "id": "1036731696597659649", "author_id": "731613998207143936", "in_reply_to_user_id": "4858387295"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@LechugonSubidon Es joda entonces!!!!", "created_at": "2018-09-03T12:27:16.000Z", "id": "1036591456138534913", "author_id": "4858387295", "in_reply_to_user_id": "1035320856132689920"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@PatoR2016 Podes estar condenado sin haber abierto la boca. Te aviso que la libertad de responder esta basado en la construcci\u00f3n como hecho de libertad. Ah y pasa en todos los paises del mundo. Apaga CSI Miami", "created_at": "2018-09-03T11:36:00.000Z", "id": "1036578554551644162", "author_id": "830938188206202880", "in_reply_to_user_id": "4858387295"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@PatoR2016 Te sacan la salud p\u00fablica y tuiteas en contra de Cristina todav\u00eda\nAh te aumentan%50 las tarifas de paso", "created_at": "2018-09-03T11:02:39.000Z", "id": "1036570158712668161", "author_id": "125858448", "in_reply_to_user_id": "4858387295"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@C_Valentinista Por eso pregunto...no se...cuantas veces? Tiene q tener n l\u00edmite sino as\u00ed cualquiera.", "created_at": "2018-09-03T10:57:03.000Z", "id": "1036568752777834497", "author_id": "4858387295", "in_reply_to_user_id": "731613998207143936"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@PatoR2016 Buenisimo, vaya y presente su proyecto de reforma en el c\u00f3digo de procedimiento (bah, para lo que servir\u00eda, con esta \"justicia\" adicta!)...", "created_at": "2018-09-03T10:50:42.000Z", "id": "1036567153925869568", "author_id": "731613998207143936", "in_reply_to_user_id": "4858387295"}], "meta": {"newest_id": "1036731696597659649", "oldest_id": "1036567153925869568", "result_count": 6}}