{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@NBCNews @Gerson__Souza jihadistas que n\u00e3o querem morrer? Ent\u00e3o... Pelos padr\u00f5es conhecidos esses jihadistas s\u00e3o fruta. Ainda n\u00e3o se mataram","in_reply_to_status_id":553508098825261056,"id":553509102790668289,"favorite_count":1,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":14173315,"indices":[0,8],"id_str":"14173315","screen_name":"NBCNews","name":"NBC News"},{"id":55408023,"indices":[9,23],"id_str":"55408023","screen_name":"Gerson__Souza","name":"Gerson Souza"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"NBCNews","id_str":"553509102790668289","retweet_count":1,"in_reply_to_user_id":14173315,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":false,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":1563925562,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/482896488691814401\/rB5sFNJC.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577859007001432064\/swr8IHHZ_normal.png","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":2071,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"1563925562","profile_background_color":"073E4A","listed_count":7,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-7200,"statuses_count":22894,"description":"Por sua conta e risco!","friends_count":1091,"location":"","profile_link_color":"5091A1","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577859007001432064\/swr8IHHZ_normal.png","following":false,"geo_enabled":false,"profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/482896488691814401\/rB5sFNJC.png","name":"Otavio  ","lang":"pt","profile_background_tile":true,"favourites_count":3354,"screen_name":"otaviorgs","notifications":false,"url":null,"created_at":"Tue Jul 02 19:21:29 +0000 2013","contributors_enabled":false,"time_zone":"Brasilia","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"14173315","lang":"pt","created_at":"Fri Jan 09 11:10:28 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553508098825261056","place":null}