{"data": [{"in_reply_to_user_id": "2889458044", "author_id": "2889458044", "lang": "pt", "text": "eu s\u00f3 quero ver como v\u00e3o retrat\u00e1-la, se colocarem ela como \"vil\u00e3\" eu vou ficar muito fora de mim", "id": "1047823952784109569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2018-10-04T12:21:12.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1047823952784109569", "oldest_id": "1047823952784109569", "result_count": 1}}