{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@cnni ATTAQUE - Deux tireurs \u00e9quip\u00e9s d'un fusil d'assaut auraient fait feu sur une polici\u00e8re jeudi matin, pr\u00e8s de la porte de Ch\u00e2tillon","in_reply_to_status_id":553102740998459392,"id":553122447273504769,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":2097571,"indices":[0,5],"id_str":"2097571","screen_name":"cnni","name":"CNN International"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"cnni","id_str":"553122447273504769","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":2097571,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":377585860,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/556849549939974144\/8uNHYTc0.jpeg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559524563835289601\/yMgVlVDT_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":7,"profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","id_str":"377585860","profile_background_color":"131516","listed_count":0,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":3600,"statuses_count":385,"description":"Boston Bruins france Fans","friends_count":42,"location":"FRANCE","profile_link_color":"009999","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559524563835289601\/yMgVlVDT_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/377585860\/1421597301","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/556849549939974144\/8uNHYTc0.jpeg","name":"Fred","lang":"fr","profile_background_tile":false,"favourites_count":17,"screen_name":"Fred37Bruins","notifications":false,"url":null,"created_at":"Wed Sep 21 20:15:39 +0000 2011","contributors_enabled":false,"time_zone":"Paris","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"2097571","lang":"fr","created_at":"Thu Jan 08 09:34:02 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553102740998459392","place":null}