{"data": [{"created_at": "2018-09-04T15:40:28.000Z", "author_id": "898300421059608578", "id": "1037002461490413568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Abiguinea_ \u00c9 msm :v", "in_reply_to_user_id": "893283313892425728"}, {"created_at": "2018-09-04T11:40:35.000Z", "author_id": "898300421059608578", "id": "1036942095347580928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Abiguinea_ Ficou MT bonito, mo\u00e7a tu tem talento", "in_reply_to_user_id": "893283313892425728"}, {"created_at": "2018-09-03T23:31:53.000Z", "author_id": "984486748863557637", "id": "1036758711883247616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_Abiguinea_ Ficar \"de cara\" era a \u00fanica defini\u00e7\u00e3o pra esse desenho. Ficou bonito dms! \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "893283313892425728"}, {"created_at": "2018-09-03T23:24:44.000Z", "author_id": "984486748863557637", "id": "1036756913386598400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Abiguinea_ Fico de cara com tanto talento  \ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "893283313892425728"}], "meta": {"newest_id": "1037002461490413568", "oldest_id": "1036756913386598400", "result_count": 4}}