{"data": [{"created_at": "2018-08-06T02:05:41.000Z", "author_id": "470324160", "lang": "pt", "id": "1026288167295569920", "in_reply_to_user_id": "929447546442919941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jelenasourcebra Meu deus, meu Deus MEU DEUS\nMEU CORA\u00c7\u00c3O JELENATOR QUE TAVA BATENDO FRACO BOMBOU NUMA VELOCIDADE QUE EU NEM SEI EXPLICAR, MEU JESUS."}, {"created_at": "2018-08-04T13:25:32.000Z", "author_id": "282202548", "lang": "pt", "id": "1025734481561444355", "in_reply_to_user_id": "3395003518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@riselenw @jelenasourcebra assiste por mim"}, {"created_at": "2018-08-04T09:16:34.000Z", "author_id": "3395003518", "lang": "und", "id": "1025671829774655488", "in_reply_to_user_id": "929447546442919941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jelenasourcebra @deartatum"}, {"created_at": "2018-08-03T21:56:21.000Z", "author_id": "730076827876765697", "lang": "pt", "id": "1025500647792287744", "in_reply_to_user_id": "929447546442919941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jelenasourcebra Voc\u00ea vai falar sobre aquele neg\u00f3cio sobre Jelena que falaram que ia falar mas depois n\u00e3o falaram mais ?"}, {"created_at": "2018-08-03T21:55:35.000Z", "author_id": "730076827876765697", "lang": "pt", "id": "1025500451217842176", "in_reply_to_user_id": "929447546442919941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jelenasourcebra AMO VOC\u00caS DE MAIS"}, {"created_at": "2018-08-03T21:47:55.000Z", "author_id": "353215555", "lang": "pt", "id": "1025498522395856896", "in_reply_to_user_id": "929447546442919941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jelenasourcebra Irei assistir amoooooooooooo vcs \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"created_at": "2018-08-03T21:46:24.000Z", "author_id": "353215555", "lang": "pt", "id": "1025498139917205505", "in_reply_to_user_id": "929447546442919941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jelenasourcebra Espero q seja verdade pq iriam soltar uma not\u00edcia sobre jelena e dps disseram q n podiam mais falar sobre"}], "meta": {"newest_id": "1026288167295569920", "oldest_id": "1025498139917205505", "result_count": 7}}