{"data": [{"lang": "en", "text": "@JBHelpedMeTalk9 OMG, I'm crying for your comment! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSo, If you don't speak Spanish, You mustn't say anything.\nIt's obvious, you don't understand what am I saying in my tweet!!", "created_at": "2018-10-29T01:38:51.000Z", "author_id": "700020096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "89791272", "id": "1056721996657123328"}, {"lang": "es", "text": "@JBHelpedMeTalk9 En ning\u00fan momento le falt\u00e9 el respeto ni nada por el estilo. Solo dije que algunos medios no superan su relaci\u00f3n con Selena.", "created_at": "2018-10-28T23:41:57.000Z", "author_id": "700020096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "89791272", "id": "1056692578102505473"}], "meta": {"newest_id": "1056721996657123328", "oldest_id": "1056692578102505473", "result_count": 2}}