{"data": [{"id": "1035681711185641472", "in_reply_to_user_id": "74004044", "author_id": "146812023", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-01T00:12:16.000Z", "text": "@J_M_Renault @OCSTV Sapin de No\u00ebl cette image niveau casting... plus les noms en t\u00eate, mais on a aussi \u00e0 gauche Karen de Californication et \u00e0 droite l'acteur Oded Fehr, il me semble ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1035681711185641472", "oldest_id": "1035681711185641472", "result_count": 1}}