{"data": [{"created_at": "2018-09-01T17:35:21.000Z", "author_id": "738383126976712704", "lang": "fr", "id": "1035944211282108416", "in_reply_to_user_id": "774168024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BoubakarFr @tomhanks @MelanieGriffith @JohnLithgow @JohnLeguizamo @IamLuisGuzman Oui, je suis curieux de cette version, d'autant que De Palma \u00e9tait assez insatisfait de son propre montage. Un bon pr\u00e9texte pour revenir vers ce film zarb."}, {"created_at": "2018-09-01T15:57:01.000Z", "author_id": "774168024", "lang": "fr", "id": "1035919464003522560", "in_reply_to_user_id": "738383126976712704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Eliasfares_ @tomhanks @MelanieGriffith @JohnLithgow @JohnLeguizamo @IamLuisGuzman Si tu peux, essaie de jeter un oeil \u00e0 la nouvelle version de L'esprit de Cain ; j'ai d\u00e9couvert le film comme \u00e7a, et j'ai ador\u00e9."}], "meta": {"newest_id": "1035944211282108416", "oldest_id": "1035919464003522560", "result_count": 2}}