{"data": [{"lang": "es", "text": "@MariaConchita_A @latimes @ViggoArt @CNN @SeanPenn @CNNEE @TimRobbins1 @nytimes @mrdannyglover @AP @FoxNews @LaOpinionLA @DemianBichir @Esai_Morales Hola Maria, por favor, necesito ayuda, soy epil\u00e9ptico, sufro estr\u00e9s postraum\u00e1tico debido a un secuestro, trastorno de ansiedad y depresi\u00f3n, demencia (perdida de memoria) necesito alimentos para mi familia, hay empresas de env\u00edos Puerta a puerta desde USA a Venezuela, tengo inform", "created_at": "2018-09-07T17:15:02.000Z", "author_id": "134484328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "234979485", "id": "1038113426210529282"}, {"lang": "es", "text": "@MariaConchita_A @latimes @ViggoArt @CNN @SeanPenn @CNNEE @TimRobbins1 @nytimes @mrdannyglover @AP @FoxNews @LaOpinionLA @DemianBichir @Esai_Morales @LoDiceUnaMujer,mira vejuca del co\u00f1o venezuela no esta saqueada de estarlo es por el maldito Robreth tu hermano adicto a las drogas Q hablas tu no eres venezolana segun tu lengua,ya estas tan vieja Q lo Q deseas es volver,!!NUNCA VOALVERAS o si,pero con los pies palante,al morir", "created_at": "2018-09-07T17:11:52.000Z", "author_id": "819599669118566402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "234979485", "id": "1038112629334704129"}, {"lang": "es", "text": "@MariaConchita_A @latimes @ViggoArt @CNN @SeanPenn @CNNEE @TimRobbins1 @nytimes @mrdannyglover @AP @FoxNews @LaOpinionLA @DemianBichir @Esai_Morales Los grandes empresarios esconden el alimento esta es la mas pura verdad", "created_at": "2018-09-03T00:47:42.000Z", "author_id": "142827830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "234979485", "id": "1036415403973660672"}, {"lang": "en", "text": "@MariaConchita_A @latimes @ViggoArt @CNN @SeanPenn @CNNEE @TimRobbins1 @nytimes @mrdannyglover @AP @FoxNews @LaOpinionLA @DemianBichir @Esai_Morales @TheOliverStone won't televise it either...", "created_at": "2018-09-03T00:21:00.000Z", "author_id": "2440989277", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "234979485", "id": "1036408685730443264"}], "meta": {"newest_id": "1038113426210529282", "oldest_id": "1036408685730443264", "result_count": 4}}