{"data": [{"id": "993286222230573057", "text": "@anita_Nny @YouTube Cu\u00e1ndo va a ser el d\u00eda en el cu\u00e1l me noticees ah", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "2492194946", "author_id": "847945153579024384", "created_at": "2018-05-07T00:27:44.000Z"}], "meta": {"newest_id": "993286222230573057", "oldest_id": "993286222230573057", "result_count": 1}}