{"contributors":null,"truncated":false,"text":"\u201c@eurocontrol: Our thoughts are with the families and friends of those aboard the Germanwings flight 9525\u201d","in_reply_to_status_id":580332532694122497,"id":580445997425389569,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":64672345,"indices":[1,13],"id_str":"64672345","screen_name":"eurocontrol","name":"EUROCONTROL"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"eurocontrol","id_str":"580445997425389569","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":64672345,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"3C3940","default_profile_image":false,"id":477584557,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587937869743939584\/2-URUkLm_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":1044,"profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","id_str":"477584557","profile_background_color":"0099B9","listed_count":2,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":10800,"statuses_count":787,"description":"Ula\u015ft\u0131rma Memursen Ankara 2 Nolu \u015eube Ba\u015fkan Yrd. \/ \u0130nsan\u0131 ya\u015fat ki,devlet ya\u015fas\u0131n... \/ #Eyvallah","friends_count":423,"location":"Ankara \/ Bozok Diyar\u0131","profile_link_color":"0099B9","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587937869743939584\/2-URUkLm_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":true,"profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","name":"Arif TUNCAL","lang":"tr","profile_background_tile":false,"favourites_count":21,"screen_name":"ArifTuncal","notifications":false,"url":null,"created_at":"Sun Jan 29 10:27:53 +0000 2012","contributors_enabled":false,"time_zone":"Kyiv","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"64672345","lang":"en","created_at":"Tue Mar 24 19:08:04 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"580332532694122497","place":null}