{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1720220132", "author_id": "445050879", "text": "@alanfriedmanit @nytimes Il posto delegato x la merda \u00e8 stato e sar\u00e0 pi\u00f9 di ieri il cesso oppure la fogna!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "834809837720592392", "created_at": "2017-02-23T16:59:09.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "1720220132", "author_id": "68818070", "text": "@alanfriedmanit @nytimes mi pare giusto, uomo e donna, questo Dio \u00e8 la natura ci hanno dato e questo \u00e8,con buona pace di tutti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "834668491089276928", "created_at": "2017-02-23T07:37:30.000Z"}], "meta": {"newest_id": "834809837720592392", "oldest_id": "834668491089276928", "result_count": 2}}