{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T13:17:12.000Z", "id": "1036604019815407616", "text": "@cosmiclimb eu tava pensando nessa m\u00fasica e ela se aplica a qualquer opress\u00e3o que algu\u00e9m possa ter crescido sofrendo tamb\u00e9m. eu tava pensando em como eu cresci oprimido pela religi\u00e3o e tals, e essa m\u00fasica traduz mttt", "lang": "pt", "in_reply_to_user_id": "701159680735891456", "author_id": "1016648591933308935"}], "meta": {"newest_id": "1036604019815407616", "oldest_id": "1036604019815407616", "result_count": 1}}