{"data": [{"text": "@StBrandner Das ist doch toll. Demnach m\u00f6chte Hr. Brandner das Wahlrecht u.a. auf den 1. Tag nach der Geburt herunter schrauben. Also das nenne ich wirklich innovativ. Mehr davon.", "id": "1037375217792897024", "created_at": "2018-09-05T16:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881182197641883650", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Hab kurz euren Freund gefragt. https://t.co/I3l1jL23NZ", "id": "1037066366942171136", "created_at": "2018-09-04T19:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991941154332659712", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Ach deshalb haben nur 6 Millionen diesen Schrott, in den #Bundestag gew\u00e4hlt?\nIhr bekommt ja mal gerade 8 % aktiviert und missbraucht ein Opfer, f\u00fcr ein perfides Spiel.\nDaniel H. war ein \u00fcberzeugter #Demokrat, der sich nicht hinter einer L\u00fcge versteckt hat https://t.co/crgPfk9BSg", "id": "1037062613404971010", "created_at": "2018-09-04T19:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856083093702287361", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Sie sind wirklich peinlich! Fast k\u00f6nnte man meinen, sie haben sich den Hochschulabschluss auf dem Schwarzmarkt gekauft. Wenn die AfD mit so einer Milchm\u00e4dchenrechnung Deutschland f\u00fchrt, dann sch\u00fctze uns Gott. Dann treiben Sie D. schneller in den Ruin als wir gucken k\u00f6nnen!", "id": "1037034854200881153", "created_at": "2018-09-04T17:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "957128960", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Wir sind alle gegen Den Hass ich meine gegen nasis oder besser zu sagen AFD Ahnungslos f\u00fcr Deutschland", "id": "1036985877283655681", "created_at": "2018-09-04T14:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032551748043513856", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Was f\u00fcr eine peinliche Rechnung und vor allem ohne den Wirt gemacht. Weiterhin will ich mit der sogenannten afd nicht in Verbindung gebracht werden. #wirsindmehr\nVersuchen sie mal, soviele friedliche Anh\u00e4nger zu mobilisieren.", "id": "1036971624715747329", "created_at": "2018-09-04T13:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19876136", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Krass, wie die AfD heute fast in Trumpmanier twittert. Seid ihr ein klitzekleines bisschen besorgt? https://t.co/N5U4OqiNjq", "id": "1036944409928065027", "created_at": "2018-09-04T11:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829648712456601604", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner So ein Sauerstoffmangel ist schon schlimm.", "id": "1036934092758102016", "created_at": "2018-09-04T11:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030918635517366272", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Wie die blaubraunen alle weinen. Herrlich! #wirsindmehr #FCKNZS #fckafd https://t.co/8Ea7adQR7g", "id": "1036931661164888065", "created_at": "2018-09-04T10:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2348248016", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@willplaat @StBrandner nix als d\u00e4mliche vorurteile. mannoman, bist du bl\u00f6d. dein vorstellungsverm\u00f6gen ist gott sei dank kein ma\u00dfstab.\n#doofaberstolz", "id": "1036919514112450561", "created_at": "2018-09-04T10:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349561343", "in_reply_to_user_id": "1005788589685444608", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner so viel zur schau getragene #bl\u00f6dheit tut weh. die fehler in deiner \"rechnung\" checkt auch euer zielvolker. \ndu bist ein widerlicher und amateurhafter #demagoge. finally, #h\u00f6cke will kill you and you know it.", "id": "1036918823159521280", "created_at": "2018-09-04T10:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349561343", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Sie haben\u2018s verstanden. Was bedeutet ihre Milchm\u00e4dchenrechnung dann f\u00fcr das Potential der \u201eAltparteien\u201c angesichts der 6000 \u201eTrauer(m)arsch\u201c-Teilnehmer?", "id": "1036899644809330688", "created_at": "2018-09-04T08:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822848230669094912", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Nee, euer Potential liegt eher bei den Nazis, die marodierend durch #Chemnitz gezogen sind. Au\u00dferdem kotzt es mich an, dass ich in dieser Zahl vorkomme, die du als \"Potential\" siehst. Niemals w\u00fcrde ich mit Faschisten paktieren!", "id": "1036892276524494854", "created_at": "2018-09-04T08:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "984397521500983296", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner #wirsindmehr ist #peakAntifa!\nKostenlose Rockfestivals sind das absolut letzte Mittel noch gr\u00f6\u00dfere Crowds zum \u201eZeichensetzen\u201c scheinzumobilisieren.\n\n#Chemnitz, #Kandel usw. ist aber \u00fcberall - die #Messerangriffe gehen weiter. Jeden Tag.", "id": "1036889985247531008", "created_at": "2018-09-04T08:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "335781184", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner Ah ich hab deine Logik verstanden.... https://t.co/xHjvdLC3dC", "id": "1036888849329414149", "created_at": "2018-09-04T08:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261803601", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}, {"text": "@StBrandner #wirsindmehr!\nWikipedia zu #Deutschland |s Einwohnerzahl:82.521.653\u201c (12/2016)\u201c.Davon angeblich\ud83d\ude448.000\ud83e\udd25in #Chemnitz bei der rechtsextremistischen Klamauksache \u201eTrauermarsch\u201c+v.a. f\u00fcr peinliche Gratisnackt\u00e4r.. Bleiben 82.513.653. Das ist unser Potential.", "id": "1036880738879197184", "created_at": "2018-09-04T07:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3532750995", "in_reply_to_user_id": "713361366858481664", "lang": "de"}], "meta": {"newest_id": "1037375217792897024", "oldest_id": "1036880738879197184", "result_count": 16}}