{"data": [{"text": "@Manusaurus Eso ya fue con los juglares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482285145", "in_reply_to_user_id": "108842988", "created_at": "2018-09-02T19:24:32.000Z", "id": "1036334077346021376"}, {"text": "@ranoeldelbar Me recordaste vagamente a esto que escrib\u00ed: https://t.co/9BTHI2jN0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108842988", "in_reply_to_user_id": "482285145", "created_at": "2018-09-02T19:23:47.000Z", "id": "1036333888673656832"}, {"text": "@Manusaurus Somos hijos de nuestro tiempo pero nietos de otros tiempos pesados y est\u00e1 bien conocer a la familia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482285145", "in_reply_to_user_id": "108842988", "created_at": "2018-09-02T19:19:30.000Z", "id": "1036332809588224002"}, {"text": "@ranoeldelbar Hacemos muchas cosas as\u00ed. La verdad es que lo pens\u00e9 con la lectura. Incluso lo que disfrutas genuinamente, a veces naci\u00f3 muy forzado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108842988", "in_reply_to_user_id": "482285145", "created_at": "2018-09-02T19:17:55.000Z", "id": "1036332412681240576"}, {"text": "@Manusaurus Por ese mismo razonamiento s\u00f3lo le\u00eda a autores muertos hasta cien a\u00f1os de soledad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482285145", "in_reply_to_user_id": "108842988", "created_at": "2018-09-02T08:57:05.000Z", "id": "1036176171292143616"}, {"text": "Era la \u00e9poca en la que cre\u00eda que ten\u00eda que aprender sobre cosas con solera para ser alguien respetable. Fue tan impostado. Lo recordar\u00e9 como una de las cosas m\u00e1s tristes que hice, negarme mi pop, el que me tocaba por edad, e irme al pop de una generaci\u00f3n atr\u00e1s, desarraigado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108842988", "in_reply_to_user_id": "108842988", "created_at": "2018-09-01T23:47:41.000Z", "id": "1036037911475638272"}], "meta": {"newest_id": "1036334077346021376", "oldest_id": "1036037911475638272", "result_count": 6}}