{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@eucopresident what about political murder at PIS office Poland \u0141\u00f3d\u017a 2010 by former member of your @Platforma_org party?", "in_reply_to_status_id": 553226479904231424, "id": 553235181034033152, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 196994616, "indices": [0, 14], "id_str": "196994616", "screen_name": "eucopresident", "name": "Donald Tusk"}, {"id": 53003895, "indices": [99, 113], "id_str": "53003895", "screen_name": "Platforma_org", "name": "PlatformaObywatelska"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "eucopresident", "id_str": "553235181034033152", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 196994616, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 1912417688, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000544255232/2ea81fe531cbd72f94eee6b078dc38fb_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 77, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1912417688", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 901, "description": "Urz\u0119dnicy si\u0119 bawi\u0105, europejczycy ucz\u0105 jak zaciska\u0107 pasa, a w 3R;-P bez zmian - Polacy dalej klepi\u0105 bied\u0119.", "friends_count": 159, "location": "UK", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000544255232/2ea81fe531cbd72f94eee6b078dc38fb_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1912417688/1398260509", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Jan Or\u0142owski", "lang": "pl", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1702, "screen_name": "JanekOrlowski", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Sep 27 21:57:42 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "196994616", "lang": "pl", "created_at": "Thu Jan 08 17:02:00 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553226479904231424", "place": null}
