{"contributors": null, "truncated": false, "text": "why 'ne\u0131utralised' instead of 'killed'?  @AFP  #JeSuisCharlie", "in_reply_to_status_id": 553590653784195072, "id": 553592149019992064, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 380648579, "indices": [41, 45], "id_str": "380648579", "screen_name": "AFP", "name": "Agence France-Presse"}], "hashtags": [{"indices": [47, 61], "text": "JeSuisCharlie"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "AFP", "id_str": "553592149019992064", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 380648579, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 372431040, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/329368772/zey1.jpg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445542161056923648/wBrgH0Dr_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 596, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "372431040", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 6, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 25882, "description": "'\u00fczg\u00fcn olmaktansa, \u00f6fkeli olmay\u0131 tercih ederim' (Ulrike Meinhof)", "friends_count": 449, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/445542161056923648/wBrgH0Dr_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372431040/1405522914", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/329368772/zey1.jpg", "name": "yasemin", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2360, "screen_name": "bildiginkontes", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Mon Sep 12 19:21:27 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "380648579", "lang": "en", "created_at": "Fri Jan 09 16:40:28 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553590653784195072", "place": null}
