{"data": [{"author_id": "6719282", "created_at": "2018-09-02T10:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "3327181637", "id": "1036197741066706944", "lang": "es", "text": "@gzapatamadrid @pierrepatan @alexmontoya El secreto es el candado."}, {"author_id": "3327181637", "created_at": "2018-09-02T10:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036196977460043776", "lang": "es", "text": "@pierrepatan @alexmontoya @thehardmenpath A veces Twitter podr\u00eda ser as\u00ed &lt;3"}, {"author_id": "5825592", "created_at": "2018-09-02T10:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036196461606789121", "lang": "es", "text": "@pierrepatan @thehardmenpath A ver, que no le quiero quitar m\u00e9ritos. Debicki tiene un personajazo, tanto que casi deseas que la prota fuera ellla, porque el personaje de Dern me da rabia desde el minuto uno. Igual es eso. Y luego la realizaci\u00f3n trata de ser elegante, pero se queda bastante corta. Para mi."}, {"author_id": "5825592", "created_at": "2018-09-02T10:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036194949375643649", "lang": "es", "text": "@pierrepatan @thehardmenpath Segu\u00eda con el chiste \u00bffallido?, por si me ven\u00eda el colectivo de pederastas, que me dar\u00eda mucho miedo. Vi The Tale y me dej\u00f3 bastante fr\u00edo. Arranca guay con la revelaci\u00f3n de la edad, pero todo el desarrollo, tanto de realizaci\u00f3n como de gui\u00f3n, me pareci\u00f3 un poco de telefilm."}, {"author_id": "5825592", "created_at": "2018-09-02T09:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036191928826638336", "lang": "es", "text": "@pierrepatan @thehardmenpath S\u00ed, pero est\u00e1s respondiendo a las mismas noticias con lo que el paralelismo entre colectivos stands."}, {"author_id": "5825592", "created_at": "2018-09-02T09:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036191662853312512", "lang": "es", "text": "@pierrepatan @thehardmenpath Jajajajaja. Bueno, hombre, que sigue trazando el mismo paralelismo. Todo esto me interesa, porque ahora tengo un largo con pederasta."}, {"author_id": "5825592", "created_at": "2018-09-02T09:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "6719282", "id": "1036190174059945989", "lang": "es", "text": "@thehardmenpath @pierrepatan Pero el chiste es el mismo, \u00bfno? Solo que disfrazado."}, {"author_id": "6719282", "created_at": "2018-09-02T09:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036189277493907457", "lang": "es", "text": "@pierrepatan Pues es verdad. \u00bfCu\u00e1nto me pides por reescribirme Twitter entero? #freelancismo"}, {"author_id": "6719282", "created_at": "2018-09-02T09:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "82841491", "id": "1036188599211966465", "lang": "es", "text": "@pierrepatan Jajajaja"}], "meta": {"newest_id": "1036197741066706944", "oldest_id": "1036188599211966465", "result_count": 9}}