{"data": [{"text": "@pondgitsune Magari! Cos\u00ec la gente pu\u00f2 darmi l'et\u00e0 che davvero porto...non 15 anni...", "created_at": "2018-09-02T09:59:12.000Z", "id": "1036191804314542080", "lang": "it", "in_reply_to_user_id": "389560854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749367041648394240"}], "meta": {"newest_id": "1036191804314542080", "oldest_id": "1036191804314542080", "result_count": 1}}