{"contributors":null,"truncated":false,"text":"\"@israfilaydemir One of the people in the world I hate the most is Laden, because he tarred the bright face of Islam.*** #CharlieHebdo\"","in_reply_to_status_id":552827848734830592,"id":552828842612887552,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":607082634,"indices":[1,16],"id_str":"607082634","screen_name":"israfilaydemir","name":"\u0130srafil Aydemir"}],"hashtags":[{"indices":[121,134],"text":"CharlieHebdo"}],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"israfilaydemir","id_str":"552828842612887552","retweet_count":1,"in_reply_to_user_id":607082634,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":430633477,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/491840535137484800\/2k8yE9vc.jpeg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562974875053076480\/X1FlEa7M_normal.png","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":21145,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"430633477","profile_background_color":"19ACF2","listed_count":29,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":7200,"statuses_count":8513,"description":"\u201cBizim farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z, farkl\u0131l\u0131k m\u00fclahazas\u0131na girmememizde aranmal\u0131d\u0131r.\u201d Fethullah G\u00fclen","friends_count":1081,"location":"","profile_link_color":"19ACF2","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562974875053076480\/X1FlEa7M_normal.png","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/430633477\/1407824734","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/491840535137484800\/2k8yE9vc.jpeg","name":"Hizmet Hareketi","lang":"tr","profile_background_tile":true,"favourites_count":1392,"screen_name":"hizmet1453","notifications":false,"url":null,"created_at":"Wed Dec 07 11:56:05 +0000 2011","contributors_enabled":false,"time_zone":"Istanbul","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"607082634","lang":"en","created_at":"Wed Jan 07 14:07:21 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"552827848734830592","place":null}