{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@israfilaydemir I hate Laden", "in_reply_to_status_id": 552827848734830592, "id": 552828668117258241, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 607082634, "indices": [0, 15], "id_str": "607082634", "screen_name": "israfilaydemir", "name": "\u0130srafil Aydemir"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "israfilaydemir", "id_str": "552828668117258241", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 607082634, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 714197336, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2428435954/b9mp54kaf2kj51hdyl3n_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 10749, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "714197336", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 21, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 4411, "description": "Bedi\u00fczzaman Said Nursi, Miladi 1878 te Bitlis in Hizan il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 \u0130sparit nahiyesinin Nurs k\u00f6y\u00fcnde do\u011fdu. 23 Mart 1960'ta Hakk'\u0131n rahmetine kavu\u015ftu.", "friends_count": 59, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2428435954/b9mp54kaf2kj51hdyl3n_normal.png", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Barla Nur", "lang": "tr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 679, "screen_name": "BarlaNur", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Tue Jul 24 12:19:56 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "607082634", "lang": "en", "created_at": "Wed Jan 07 14:06:40 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "552827848734830592", "place": null}
