{"data": [{"text": "@carretoso @jazzminaz @LOMMX @NespressoMX @EloyLopezJ @Nespresso", "id": "1038266244946898946", "author_id": "162951468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-08T03:22:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@ContactoCitibmx No Gracias! Hablabamos del CM de Nestle ... pero gracias por estar atento \ud83d\ude09", "id": "1037506875544104960", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-06T01:04:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "61021139"}, {"text": "@Otmanmendez Hola Otman, \u00bfhay algo en que podamos ayudarte? -LJ", "id": "1037458229163380737", "author_id": "61021139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T21:51:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "36366554"}, {"text": "@jazzminaz Hola Jazzminaz, \u00bfhay algo en que podamos ayudarte? -LJ", "id": "1037456309090697216", "author_id": "61021139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T21:43:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@NespressoMX @EloyLopezJ Mejor dicho deber\u00edan estar interesados en platicar con sus empleados, yo lo soy de @Citibanamex y lo doy todo por los clientes, no son mis clientes pero los hago m\u00edos al momento de tratarlos, nada nos cuesta hacerlo.", "id": "1037455676530929666", "author_id": "36366554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T21:41:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2398132496"}, {"text": "@NespressoMX Mi pap\u00e1 compr\u00f3 2 m\u00e1quinas de ustedes fuera de Mx. Le dir\u00e9 que ya no reabastezca las c\u00e1psulas con sus empleadillos y tire esas m\u00e1quinas a la basura \ud83e\udd2c", "id": "1037404084389572608", "author_id": "75462143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-05T18:16:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2398132496"}, {"text": "@NespressoMX @EloyLopezJ Soy especialista en Experiencias Extraordinarias de Marca. Si genuinamente les interesa resolverlo desde la causa ra\u00edz, puedo apoyarles", "id": "1037057548405420033", "author_id": "4605949094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T19:19:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2398132496"}, {"text": "@EloyLopezJ @jazzminaz @carretoso @NespressoMX \ud83e\udd17", "id": "1036835448096796672", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-04T04:36:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@LOMMX @jazzminaz @carretoso @NespressoMX Ya lo dijo Enrique lo bueno tambi\u00e9n cuenta \ud83d\ude01\n\nMe gust\u00f3 eso de que las historias me escogen. Me lo quedo.", "id": "1036835280076984320", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:36:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @jazzminaz @carretoso @NespressoMX Esa era un hit, pero las notas period\u00edsticas son como la varitas m\u00e1gicas de Harry Potter, t\u00fa no las escoges, te escogen. \ud83d\ude1c", "id": "1036834952522944513", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:34:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@LOMMX @jazzminaz @carretoso @NespressoMX La historia de la se\u00f1ora y la cajera que me acomplejaron para mi caf\u00e9 era mil veces mejor que esta. \u00bfCierto?\n\nMerec\u00eda m\u00e1s resonancia.", "id": "1036834184306647040", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:31:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @jazzminaz @carretoso @NespressoMX Oh s\u00ed. Yo conf\u00edo en ti.", "id": "1036833630541234176", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:29:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@LOMMX @jazzminaz @carretoso @NespressoMX No tuve suerte \ud83c\udf40 No pude pasar a lo que sigue. \ud83d\ude01", "id": "1036833260502888449", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:28:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @jazzminaz @carretoso @NespressoMX Te lo dije. \ud83d\ude1c", "id": "1036832629277040641", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:25:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@EloyLopezJ @jazzminaz @LOMMX @NespressoMX Jajaja Lo importante es que lo que te sucedi\u00f3, no pas\u00f3 inadvertido mi hermano.", "id": "1036832371528687616", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:24:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@carretoso @jazzminaz @LOMMX @NespressoMX Esto se descarrilado querido Julio. Parece que fabriqu\u00e9 mi propio tren \ud83d\ude82 y lo descarril\u00e9. \ud83d\ude01", "id": "1036831493132144640", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:21:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@EloyLopezJ @jazzminaz @LOMMX @NespressoMX Todo un Twitter Star!!!", "id": "1036828194404478976", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T04:07:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@jazzminaz @LOMMX @carretoso @NespressoMX Noooo", "id": "1036827719487705088", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-04T04:06:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@EloyLopezJ @LOMMX @carretoso @NespressoMX El Se\u00f1or de los Seguros para Diputado!  Digoooooo\u2026 Influencer desde ayer!", "id": "1036824719419498496", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T03:54:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@jazzminaz @LOMMX @carretoso @NespressoMX La cosa se ha salido de control. No estoy listo para esto. \ud83d\ude01", "id": "1036824318213144577", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T03:52:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@LOMMX @EloyLopezJ @carretoso @NespressoMX De Perisur a Twitter\u2026 al Financiero y poco falta al NYTimes o Televisa! https://t.co/coWsHJM8Pp", "id": "1036823491805372417", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T03:49:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @mimartin @NespressoMX Yo por eso la marca Jura! Te la recomiendo! Muele el grano al instante y m\u00e1s... Pero Vamos a la cata!!! Buena narrativa y muy malos vendedores.", "id": "1036784755113697285", "author_id": "197875661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T01:15:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@mimartin @NespressoMX No, de verdad que no es necesario.", "id": "1036749417993396224", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T22:54:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "30995059"}, {"text": "@EloyLopezJ @NespressoMX Ay nooooo! Deje que lo sorprendan!!! Para que no se quede con las ganas como ayer, que le ense\u00f1en a usar el aparatito ese de la leche y nos hace un FB live, \u00e1ndele!", "id": "1036747015529496576", "author_id": "30995059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T22:45:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@NespressoMX Si la historia que cont\u00e9, y que fue real, les sirve para mejorar sus procesos ya vali\u00f3 la pena. No es necesario m\u00e1s. \n\nLes deseo \u00e9xito. De coraz\u00f3n.", "id": "1036729920888684544", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T21:37:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@NespressoMX Hola, de verdad no se preocupen. Me queda claro que su forma de preparar caf\u00e9 \u2615\ufe0f es muy buena. Lo v\u00ed y lo he tomado. \n\nSaludos.", "id": "1036723211977801730", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T21:10:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2398132496"}, {"text": "@EloyLopezJ Eloy, el equipo Nespresso est\u00e1 sumamente interesado en platicar contigo y asegurarte que esta historia no se vuelva a repetir. Te queremos invitar a que disfrutes de una cata personalizada y nos des una segunda oportunidad. D\u00e9janos sorprenderte.", "id": "1036713477480562688", "author_id": "2398132496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T20:32:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@EloyLopezJ @carretoso @jazzminaz @NespressoMX \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "id": "1036699180851507200", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-03T19:35:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@carretoso @LOMMX @jazzminaz @NespressoMX Ya me contactaron hoy por la ma\u00f1ana. Me ped\u00edan mi tel\u00e9fono para contactarme, pero decid\u00ed mejor que quede en una mala experiencia de compra y ya. A lo que sigue.\n\nAbrazo.", "id": "1036698647696687106", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T19:33:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@LOMMX @jazzminaz @NespressoMX @EloyLopezJ Su tweet m\u00e1s reciente es del 20 de agosto. As\u00ed que va para largo.", "id": "1036693248717336581", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T19:11:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@jazzminaz @carretoso @NespressoMX @EloyLopezJ Supongo que cri, cri, cri.", "id": "1036691593246507008", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T19:05:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@LOMMX @carretoso @NespressoMX @EloyLopezJ Ya regres\u00e9... como va \u201cEl Se\u00f1or de los seguros\u201d ? Ya le escribi\u00f3 el CM de Nestle?", "id": "1036677640298606592", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T18:09:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@jazzminaz @carretoso @NespressoMX @EloyLopezJ \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "id": "1036470164836048896", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-03T04:25:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@LOMMX @carretoso @NespressoMX @EloyLopezJ Dama y Caballeros, aqu\u00ed los dejo y ma\u00f1ana a la salud de todos me tomo un expresso cortado en el Caf\u00e9 de mi actual preferencia. Buenas Noches!!", "id": "1036470048796356609", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:24:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@jazzminaz @carretoso @NespressoMX @EloyLopezJ Exacto.", "id": "1036468870566035461", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:20:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@carretoso @jazzminaz @NespressoMX @EloyLopezJ \ud83d\ude2c", "id": "1036468793860665344", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-03T04:19:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@LOMMX @carretoso @NespressoMX @EloyLopezJ Queda claro que se paga por un CM God\u00edn\u2026 unos vendedores de 3ra y mala capacitaci\u00f3n en Ventas. Esperemos pronto reconsideren evaluar esa sucursal. Perisur es de las unidades m\u00e1s importantes en Ventas en la CDMX   Y leo que no ha sido la 1ra persona con mala atenci\u00f3n.", "id": "1036467151287275520", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:13:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@LOMMX @jazzminaz @NespressoMX @EloyLopezJ No es la primera vez para Nestl\u00e9.", "id": "1036465849958322176", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:08:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@carretoso @jazzminaz @NespressoMX @EloyLopezJ No conocen su Target.", "id": "1036465603639488512", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@jazzminaz @NespressoMX @EloyLopezJ Terrible.", "id": "1036465495409610753", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "created_at": "2018-09-03T04:06:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@jazzminaz @LOMMX @NespressoMX @EloyLopezJ Habla muy mal de @NespressoMX  en los siguientes rubros:\n1 Selecci\u00f3n del personal\n2 Capacitaci\u00f3n del personal\n3 Branding\n\nY agrego uno m\u00e1s; el CM est\u00e1 dormido.\n\nMal por todos lados.", "id": "1036465485553049600", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "118754869"}, {"text": "@LOMMX @NespressoMX @EloyLopezJ Incre\u00edble! Que falta de atenci\u00f3n por parte de Los vendedores\u2026", "id": "1036464480010551296", "author_id": "118754869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T04:02:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@LOMMX @carretoso Lo s\u00e9, se los agradezco y son correspondidos. \ud83d\ude01", "id": "1036462520691712000", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:54:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @carretoso Pues s\u00ed te queremos.", "id": "1036460804332298241", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:48:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@Alletta @EloyLopezJ Eso.", "id": "1036460713924014082", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-03T03:47:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "15321674"}, {"text": "@carretoso @LOMMX \ud83d\ude01\ud83d\ude02", "id": "1036460663420334081", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "created_at": "2018-09-03T03:47:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@carretoso @LOMMX Ustedes me quieren bien y me han hecho el d\u00eda. Mil gracias. Son unos adorados. Abrazo", "id": "1036460615391301634", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:47:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@LOMMX @EloyLopezJ Mi querido Eloy es un tipazo y muy apreciado.", "id": "1036460317344235520", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:46:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @LOMMX Y tambi\u00e9n est\u00e1n las de SMEG, muy buenas y un poco m\u00e1s econ\u00f3micas que las Miele. Si te decides por SMEG porfa solicita que la instalaci\u00f3n te la haga mi centro de servicio, ver\u00e1s qu\u00e9 chulada de atenci\u00f3n manejarnos \ud83e\udd23", "id": "1036460277494153216", "author_id": "15321674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:46:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@carretoso @EloyLopezJ Solo de aspecto, Eloy gana, tiene una familia que lo adora.", "id": "1036460040809533442", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:45:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "70673673"}, {"text": "@EloyLopezJ @Alletta Muy cerquita de la Lomas.", "id": "1036459842599366656", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:44:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@EloyLopezJ @LOMMX Igualitos, separados al nacer \ud83d\ude09", "id": "1036459833560576002", "author_id": "70673673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:44:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@LOMMX @Alletta Ya perdi\u00f3 terreno. Ir hasta Constituyentes ya le rest\u00f3 mil puntos. \ud83d\ude01", "id": "1036459555591315456", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:43:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@LOMMX @EloyLopezJ Tienen dos, una en Polanco y otra en el German centre. Conozco muy bien la marca porque R trabaj\u00f3 ah\u00ed varios a\u00f1os \ud83d\ude2c", "id": "1036459217551613953", "author_id": "15321674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:41:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@Alletta @EloyLopezJ La sala de exhibici\u00f3n est\u00e1 en Constituyentes.", "id": "1036458903771471872", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:40:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "15321674"}, {"text": "@mariina @EloyLopezJ Sigue ah\u00ed pero sacaron de cat\u00e1logo la jarra.", "id": "1036458758241755136", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:39:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "36768997"}, {"text": "@LOMMX @EloyLopezJ Casi puedo apostar que es Miele. Adem\u00e1s si la complementas con un caj\u00f3n caliente para mantener las tazas a la temperatura ideal ufff\n\nUso y recomiendo ampliamente esa marca", "id": "1036458371443040256", "author_id": "15321674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:38:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@LOMMX @EloyLopezJ Tienen o ten\u00edan tienda en polanco y daban servicio tecnico", "id": "1036458331546767360", "author_id": "36768997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:38:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ @LOMMX Yo tengo una Krups con filtro de expres\u00f3 que amaba y hace a\u00f1os no uso", "id": "1036458101380198400", "author_id": "36768997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:37:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@Alletta @LOMMX Recomienda la marca.", "id": "1036457971222376448", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:36:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "15321674"}, {"text": "@EloyLopezJ @mariina Hay otra marca. Yo tambi\u00e9n tengo Krups y la uso diario desde hace 25 a\u00f1os. \u00danico problema es la jarra, ya no hay refacci\u00f3n, tienes que comprar un clon. https://t.co/9ULR8klBXI", "id": "1036457940222439425", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:36:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@mariina @EloyLopezJ @NespressoMX Hay mejores opciones.", "id": "1036456779750813696", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:32:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "36768997"}, {"text": "@EloyLopezJ @NespressoMX Recuerdo bien querido.", "id": "1036456690735034368", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:31:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@Alletta @EloyLopezJ Estoy viejita y no me acuerdo de la marca alemana, muele al instante y nada de vasito para espumar, pones directo la leche de tu preferencia y listo. Adem\u00e1s hace te. Ma\u00f1ana pregunto y les digo. Cara pero vale cada centavo.", "id": "1036456610422513665", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:31:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "15321674"}, {"text": "@mariina @LOMMX Tengo una maquina KURPS que tiene una c\u00e1psula de metal que puedes poner caf\u00e9 de grano normal.", "id": "1036456568475156481", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:31:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "36768997"}, {"text": "@EloyLopezJ @LOMMX @NespressoMX Aqu\u00ed de metiche, adem\u00e1s est\u00e1n sacando c\u00e1psulas biodegradables, es un must.", "id": "1036455821977309186", "author_id": "36768997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@LOMMX @NespressoMX Las de Punta del Cielo me han llenado el ojo. Despu\u00e9s de mi experiencia con las m\u00e1quinas.\n\nNo s\u00e9 si recuerdas que no me gustaban?", "id": "1036454998270341120", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:25:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@LOMMX @EloyLopezJ Buenas noches, vengo de metiche. A m\u00ed las Nespresso no me encantan, adem\u00e1s el sistema de c\u00e1psulas desechables es un problem\u00f3n con el ambiente. Yo tengo una cafetera Miele que es una chulada, muele y prepara el caf\u00e9 con apretar un bot\u00f3n y siempre perfecto \ud83d\udc4c", "id": "1036454832540975105", "author_id": "15321674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}, {"text": "@EloyLopezJ Te voy a buscar el dato de las cafeteras realmente excepcionales. @NespressoMX efectivamente es aspiracional y over rated, s\u00famale vendedores que no entienden que para ser un producto high end no basta contratar una imagen, sino cumplir las expectativas del cliente.", "id": "1036453895109787648", "author_id": "90940309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:20:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "46476459"}, {"text": "@LOMMX Me recordaste cuando me tom\u00e9 esta foto.\n\nEra aspiracional para mi. Supongo. \ud83d\ude01 https://t.co/qnSMOJ5bWl", "id": "1036452953060564992", "author_id": "46476459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-03T03:16:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "90940309"}], "meta": {"newest_id": "1038266244946898946", "oldest_id": "1036452953060564992", "result_count": 70}}