{"data": [{"lang": "pt", "id": "1036947309131689984", "text": "@kitchentiles to levemente https://t.co/mwecZ8feMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37291484", "created_at": "2018-09-04T12:01:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "21316151"}, {"lang": "pt", "id": "1036946245372309504", "text": "@ozzyman99 \u00e9 verdade, tem o Samuel tb!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37291484", "created_at": "2018-09-04T11:57:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2984943250"}, {"lang": "pt", "id": "1036860703502737408", "text": "@vivian_ad menina HITOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21316151", "created_at": "2018-09-04T06:17:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "37291484"}, {"lang": "pt", "id": "1036830811725725696", "text": "@vivian_ad Nossa achei o filme \u00f3timo! Mas gosto \u00e9 gosto n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "966346771826925568", "created_at": "2018-09-04T04:18:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "37291484"}, {"lang": "pt", "id": "1036820161603555328", "text": "@vivian_ad Esqueceu do Samuel....falando em christoph waltz, deve ter sido a pior atua\u00e7\u00e3o dele nas telinhas....mesmo assim ainda eh muito foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2984943250", "created_at": "2018-09-04T03:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "37291484"}, {"lang": "pt", "id": "1036796660779769856", "text": "@nathysteps2 \u00c9 ruim nivel nem a beleza deste casal t\u00e1 salvando meu ingresso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37291484", "created_at": "2018-09-04T02:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "235783177"}, {"lang": "pt", "id": "1036796327676530689", "text": "@vivian_ad nao \u00e9 ruimmmm ruim. s\u00f3 ficou devendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235783177", "created_at": "2018-09-04T02:01:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "37291484"}], "meta": {"newest_id": "1036947309131689984", "oldest_id": "1036796327676530689", "result_count": 7}}