{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@CBCOttawa : prayers to the v\u0131ct\u0131ms and the\u0131r fam\u0131l\u0131es. Well w\u0131shes for the\u0131r qu\u0131ck recovery. Pray\u0131ng for dt sold\u0131er and sold\u0131er's fam\u0131ly.", "in_reply_to_status_id": 524967620588896256, "id": 524970217769021440, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 18999969, "indices": [0, 10], "id_str": "18999969", "screen_name": "CBCOttawa", "name": "CBC Ottawa"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "CBCOttawa", "id_str": "524970217769021440", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 18999969, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 921267164, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2804790900/f601e98fc729347c33ea41fb65cd3041_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 32, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "921267164", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 500, "description": "Daughter of the Most High God. Children, Elderly/Frail Rights Advocate. #EndModernDaySlavery #ClimateSmart/Food Security/Poverty Eradication/Healthcare Activist", "friends_count": 276, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2804790900/f601e98fc729347c33ea41fb65cd3041_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "Estherever4life", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 145, "name": "Esty", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Fri Nov 02 15:46:21 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "18999969", "lang": "tr", "created_at": "Wed Oct 22 17:07:08 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "524967620588896256", "place": null}
