{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@israfilaydemir A terrorist might appear from among Muslims, but then he loses the qualities that make him Muslim. #CharlieHebdo","in_reply_to_status_id":552813011803836416,"id":552826764972797952,"favorite_count":2,"source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":607082634,"indices":[0,15],"id_str":"607082634","screen_name":"israfilaydemir","name":"\u0130srafil Aydemir"}],"hashtags":[{"indices":[115,128],"text":"CharlieHebdo"}],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"israfilaydemir","id_str":"552826764972797952","retweet_count":3,"in_reply_to_user_id":607082634,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":430633477,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/491840535137484800\/2k8yE9vc.jpeg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562974875053076480\/X1FlEa7M_normal.png","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":21160,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"430633477","profile_background_color":"19ACF2","listed_count":29,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":7200,"statuses_count":8537,"description":"\u201cBizim farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z, farkl\u0131l\u0131k m\u00fclahazas\u0131na girmememizde aranmal\u0131d\u0131r.\u201d Fethullah G\u00fclen","friends_count":1080,"location":"","profile_link_color":"19ACF2","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/562974875053076480\/X1FlEa7M_normal.png","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/430633477\/1407824734","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/491840535137484800\/2k8yE9vc.jpeg","name":"Hizmet Hareketi","lang":"tr","profile_background_tile":true,"favourites_count":1398,"screen_name":"hizmet1453","notifications":false,"url":null,"created_at":"Wed Dec 07 11:56:05 +0000 2011","contributors_enabled":false,"time_zone":"Istanbul","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"607082634","lang":"en","created_at":"Wed Jan 07 13:59:06 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"552813011803836416","place":null}