{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@israfilaydemir A terrorist might appear from among Muslims, but then he loses the qualities that make him Muslim. *** #CharlieHebdo","in_reply_to_status_id":552813011803836416,"id":552813458513985537,"favorite_count":1,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":607082634,"indices":[0,15],"id_str":"607082634","screen_name":"israfilaydemir","name":"\u0130srafil Aydemir"}],"hashtags":[{"indices":[119,132],"text":"CharlieHebdo"}],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"israfilaydemir","id_str":"552813458513985537","retweet_count":4,"in_reply_to_user_id":607082634,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":false,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":888865760,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000082122899\/84a2bf363b6e65c1ff500fe7020e7b73.jpeg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576296946815488000\/a-qe6DIA_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":22665,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"888865760","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":33,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-25200,"statuses_count":9714,"description":"Adanm\u0131\u015f ruhlar \u00f6yle isti\u011fna ve fedak\u00e2rl\u0131k ortaya koymal\u0131d\u0131rlar ki adeta \u00ees\u00e2rla\u015fmal\u0131d\u0131rlar. #FethullahG\u00fclen","friends_count":12084,"location":"","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576296946815488000\/a-qe6DIA_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/888865760\/1418970987","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000082122899\/84a2bf363b6e65c1ff500fe7020e7b73.jpeg","name":"Hizmet Nimettir","lang":"tr","profile_background_tile":true,"favourites_count":2566,"screen_name":"Hizmet1299","notifications":false,"url":null,"created_at":"Thu Oct 18 13:43:59 +0000 2012","contributors_enabled":false,"time_zone":"Mountain Time (US & Canada)","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"607082634","lang":"en","created_at":"Wed Jan 07 13:06:13 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"552813011803836416","place":null}