{"data": [{"in_reply_to_user_id": "784408268", "text": "@rosetays Ma forse invitano questa gente per fare numero \ud83e\udd14", "id": "1036555988361306114", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T10:06:20.000Z", "author_id": "2423756303"}, {"in_reply_to_user_id": "2423756303", "text": "@detteminuttet dovrebbero fare una selezione degli invitati", "id": "1036535706536103936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T08:45:44.000Z", "author_id": "784408268"}, {"in_reply_to_user_id": "2423756303", "text": "@rosetays bocca per far parlare un po' di s\u00e9 perch\u00e9 dopo 3-4 mesi uscite da uomini e donne non se le caga pi\u00f9 nessuno\nE non parliamo del fatto che siano tamarre e la loro presenza rovina solo l'immagine del festival", "id": "1036533693387603969", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T08:37:45.000Z", "author_id": "2423756303"}, {"in_reply_to_user_id": "2423756303", "text": "@detteminuttet esatto sono d accordissimo", "id": "1036533404756529153", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T08:36:36.000Z", "author_id": "784408268"}, {"in_reply_to_user_id": "784408268", "text": "@rosetays Ma le modelle ci stanno anche perch\u00e9 appunto come dici tu sono un'immagine cio\u00e8 qualcosa c'entrano ma queste? Non fanno letteralmente niente di concreto nella vita! Pubblicizzano schifezze su Instagram e appena trovano l'occasione (tipo boh qualcuno litiga su Instagram) mettono", "id": "1036533290310791168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T08:36:08.000Z", "author_id": "2423756303"}, {"in_reply_to_user_id": "2423756303", "text": "@detteminuttet non so manco pi\u00f9 scrivere per quanto mi infastidisce questa cosa, perdonami ahahah", "id": "1036415117070684161", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T00:46:34.000Z", "author_id": "784408268"}, {"in_reply_to_user_id": "2423756303", "text": "@detteminuttet quello che stavo dicendo a mia madre oggi, gi\u00e0 non capisco che cosa invitano a fare le modelle ma vabe, rimangono ragazze immagine e testimonial, MA LORO CHE A CAZZO SERVONO PERCH\u00c9", "id": "1036414981061976064", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T00:46:01.000Z", "author_id": "784408268"}, {"in_reply_to_user_id": "2423756303", "text": "Raga io veramente\nRovinano l'immagine del festival", "id": "1036394558840557569", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-02T23:24:52.000Z", "author_id": "2423756303"}], "meta": {"newest_id": "1036555988361306114", "oldest_id": "1036394558840557569", "result_count": 8}}