{"data": [{"lang": "es", "text": "@PremiosOscar @danielmmantilla Me da que Glenn Close se cae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1037205098060046336", "author_id": "1711360566", "in_reply_to_user_id": "424979470", "created_at": "2018-09-05T05:05:40.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@PremiosOscar AY AY AY, si me nominan a la Colman me muero aqu\u00ed mismito ya feliz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036653660321837058", "author_id": "83126943", "in_reply_to_user_id": "424979470", "created_at": "2018-09-03T16:34:27.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@gerard30_madrid @PeacePiscis @PremiosOscar Se ha estrenado en EEUU hace 15 d\u00edas o poco m\u00e1s, o sea, cuenta para los Oscar que se han de nominar en enero (el paso por Festivales no tiene nada que ver).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1036410579928403968", "author_id": "960599783567233026", "in_reply_to_user_id": "96543425", "created_at": "2018-09-03T00:28:32.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@gerard30_madrid @PremiosOscar Todav\u00eda no se ha estrenado en Espa\u00f1a, la vere. Seguro que me encanta, y la nominaran pero no daran el Oscar la academia. La academia da oscars a productores o a actores que abusan de actrices; y han muerto actores, actrices, directores enormes sin Oscars en sy mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036384879838224385", "author_id": "282667320", "in_reply_to_user_id": "96543425", "created_at": "2018-09-02T22:46:25.000Z"}, {"lang": "en", "text": "@gerard30_madrid @PremiosOscar Actrices m\u00e1s nominadas en los Oscars: \nMeryl Streep \nKatherine Hepburn (13) \nBette Davis (11)\nGeraldine Page (8) \nCon 7 \nJane Fonda\nKate Winslet\nIngrid Bergman\nGreer Garson\nCate Blanchet\nCon 6: \nGlenn Close\nDeborah Kerr\nThelma Ritter\nNorma Shearer \nEtc...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1036382820174835714", "author_id": "282667320", "in_reply_to_user_id": "96543425", "created_at": "2018-09-02T22:38:14.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@gerard30_madrid @PremiosOscar Por categoria de mujeres si, pocas mujeres han sido nominadas m\u00e1s de 6 veces, ella lleva 6 nominaciones, puede caer alguna m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036377969164513281", "author_id": "282667320", "in_reply_to_user_id": "96543425", "created_at": "2018-09-02T22:18:57.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@gerard30_madrid @PremiosOscar De hecho, yo creo que cuando se retire pasar\u00e1 a engrosar la lista de los m\u00e1s nominados/as de la historia de los Oscar, pero sin el premio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036376885515698176", "author_id": "282667320", "in_reply_to_user_id": "96543425", "created_at": "2018-09-02T22:14:39.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@gerard30_madrid @PremiosOscar No, a Glenn Close no se lo van a regalar, no es de las actrices favoritas de la academia esta clarisimo, porque se lo niegan cuando actrices que no son mejores que ella ni de lejos ya lo tienen. Si lo gana, lo ganar\u00e1 luchando hasta el final, porque lo van a querer evitar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036375607284850689", "author_id": "282667320", "in_reply_to_user_id": "96543425", "created_at": "2018-09-02T22:09:34.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@PremiosOscar Ya seria hora que nominaran de nuevo a Glenn Close y que por fin, lo gane, porque se lo llevan negando 6 veces", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036374174523158529", "author_id": "282667320", "in_reply_to_user_id": "424979470", "created_at": "2018-09-02T22:03:52.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@PremiosOscar Cooper, Chalamet, Colman muy interesante, pero Close... Me da la impresi\u00f3n que en alg\u00fan momento quedar\u00e1 rezagada, m\u00e1s que la pel\u00edcula es del 2017.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036371977559101440", "author_id": "507423896", "in_reply_to_user_id": "424979470", "created_at": "2018-09-02T21:55:08.000Z"}, {"lang": "es", "text": "@PremiosOscar Parece que es un requisito que si quieres ser el favorito al Oscar este a\u00f1o, tu apellido debe comenzar con la letra C.\n\nCuar\u00f3n, Close, Cooper, Colman y Chalamet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1036355505009172487", "author_id": "59983122", "in_reply_to_user_id": "424979470", "created_at": "2018-09-02T20:49:41.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1037205098060046336", "oldest_id": "1036355505009172487", "result_count": 11}}