{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@smilexfxzayn @Rene @inathancameron @FreddyAmazin Ouaaai lui il m'a follow y'a longtemps !! Apr\u00e8s je l'ai retrouv\u00e9 et il \u00e9tait hyper dr\u00f4le -","in_reply_to_status_id":554733956730732544,"id":554734929528238081,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":2585167779,"indices":[0,13],"id_str":"2585167779","screen_name":"smilexfxzayn","name":"liam\/5 one day maybe"},{"id":254433349,"indices":[14,19],"id_str":"254433349","screen_name":"Rene","name":"Rene"},{"id":26276569,"indices":[20,35],"id_str":"26276569","screen_name":"inathancameron","name":"Nathan Cameron"},{"id":61003804,"indices":[36,49],"id_str":"61003804","screen_name":"FreddyAmazin","name":"FREDDY"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"smilexfxzayn","id_str":"554734929528238081","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":2585167779,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"3E4415","default_profile_image":false,"id":851775086,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590080709785690112\/qWHA9MLK_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0OOhZ3ycG7","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/Instagram.com\/hynneice","display_url":"Instagram.com\/hynneice"}]},"description":{"urls":[]}},"followers_count":400,"profile_sidebar_border_color":"829D5E","id_str":"851775086","profile_background_color":"352726","listed_count":6,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":7200,"statuses_count":55878,"description":"In\u00e8s \u26af\u035b | Indian\/Viet | 16 yo | #Selenator \u2764\ufe0f | taken \u2764\ufe0f | Nailartist | #Poufsouffle \u25b3\u20d2\u20d8 | en 2nd \u00e0 Charlemagne dans le \u2728MARAIS\u2728 intern\u00e9e \u00e0 \u2728Radley, Rosewood\u2728","friends_count":165,"location":"Paris 75019 PDP, France","profile_link_color":"D02B55","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590080709785690112\/qWHA9MLK_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":true,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/851775086\/1420981509","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","name":"charlin\u00e8s \u270f\ufe0f","lang":"fr","profile_background_tile":false,"favourites_count":3714,"screen_name":"Hynneice","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/0OOhZ3ycG7","created_at":"Fri Sep 28 21:33:31 +0000 2012","contributors_enabled":false,"time_zone":"Athens","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"2585167779","lang":"fr","created_at":"Mon Jan 12 20:21:28 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"554733956730732544","place":null}