{"data": [{"text": "@CindyOm41 Oui mais je suis pas tout \u00e0 fait d'accord avec toi,  car holly la soutenu pendant son cancer m\u00eame dans les moments difficiles, j'espere en tout cas qu'elles vont se reparler \ud83d\ude4f", "lang": "fr", "id": "1059456356753772544", "author_id": "1050623921500741635", "in_reply_to_user_id": "630272784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-11-05T14:44:13.000Z"}, {"text": "@ActuNeews @TeleLoisirs C\u2019est dans les plus mauvaises p\u00e9riodes qu\u2019on ce rend compte qui sont nos vrai(e)s ami(e)s... Comme Sarah michelle gellar par exemple qui elle, c\u2019est comport\u00e9e comme une v\u00e9ritable amie pour Shannen. Elles ne sont plus ennemies avec Alyssa oui.", "lang": "fr", "id": "1057387463226912768", "author_id": "630272784", "in_reply_to_user_id": "4287784317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-30T21:43:11.000Z"}, {"text": "@CindyOm41 @TeleLoisirs Bah ouais c'est dommage surtout apr\u00e8s un truc qui est cens\u00e9 justement les rapprocher encore plus ! Et a contrario elle s'est justement plus rapproch\u00e9e d'Alyssa Milano maintenant apprament", "lang": "fr", "id": "1057381097603039234", "author_id": "4287784317", "in_reply_to_user_id": "630272784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-30T21:17:53.000Z"}, {"text": "@ActuNeews @TeleLoisirs Mais le fait que peu de temps apr\u00e8s l\u2019annonce de sa maladie on ne les ai plus trop vu ensemble confirme un peu les choses quand m\u00eame...", "lang": "fr", "id": "1057380113514459137", "author_id": "630272784", "in_reply_to_user_id": "630272784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-30T21:13:58.000Z"}, {"text": "@ActuNeews @TeleLoisirs Oui tr\u00e8s dommage... Alors apparemment ce serait car Holly n\u2019a pas appr\u00e9ci\u00e9e que Shannen parle autant publiquement de son cancer.. Apr\u00e8s c\u2019est que des rumeurs on ne sait pas r\u00e9ellement ce qu\u2019il c\u2019est pass\u00e9", "lang": "fr", "id": "1057379900699656192", "author_id": "630272784", "in_reply_to_user_id": "4287784317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-30T21:13:08.000Z"}, {"text": "@CindyOm41 @TeleLoisirs C'est dommage ! Il s'est pass\u00e9 quoi en fait ?", "lang": "fr", "id": "1057374384032243713", "author_id": "4287784317", "in_reply_to_user_id": "630272784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-30T20:51:12.000Z"}, {"text": "@TeleLoisirs \u00c7a fais un moment qu\u2019elles sont malheureusement en froid et elles ne sont pas devenues amies gr\u00e2ce \u00e0 Charmed elles sont amies depuis bien avant que \u00e7a et c\u2019est m\u00eame Shannen qui a demand\u00e9e \u00e0 ce que Holly passe l\u2019audition pour Charmed mais bref ^^", "lang": "fr", "id": "1057353297902927872", "author_id": "630272784", "in_reply_to_user_id": "20600053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-30T19:27:25.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1059456356753772544", "oldest_id": "1057353297902927872", "result_count": 7}}