{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "746717616916598784", "author_id": "2483549179", "lang": "sv", "id": "907194584459087872", "text": "@patrikgolsson Sedan \u00e4r det inte Nato som \u00f6var eller valt datum, det \u00e4r Sverige.", "created_at": "2017-09-11T10:50:18.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "746717616916598784", "author_id": "2483549179", "lang": "sv", "id": "907194396042518528", "text": "@patrikgolsson Fr\u00e5gan \u00e4r v\u00e4l vem som valde exakt datum n\u00e4r, eller hur? \u00c5 andra sidan s\u00e5 \u00e4r det fullt normalt att ha en mot\u00f6vning, fr\u00e5n alla h\u00e5ll.", "created_at": "2017-09-11T10:49:33.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "746717616916598784", "author_id": "2483549179", "lang": "sv", "id": "907191549401989120", "text": "@patrikgolsson Det \u00e4r v\u00e4l en j\u00e4vla skillnad p\u00e5 vart fj\u00e4rde \u00e5r och specificera datum, eller hade du t\u00e4nkt att vi inte skulle \u00f6va i \u00e5r pga att Ry kanske ska?", "created_at": "2017-09-11T10:38:14.000Z"}], "meta": {"newest_id": "907194584459087872", "oldest_id": "907191549401989120", "result_count": 3}}