{"data": [{"id": "1035948317631565824", "created_at": "2018-09-01T17:51:40.000Z", "lang": "fr", "in_reply_to_user_id": "921129230129393664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si elle avait 35 ans, vous ne le pr\u00e9ciseriez m\u00eame pas... Vraiment tr\u00e8s classe \ud83d\udc4f", "author_id": "921129230129393664"}, {"id": "1035948312589946881", "created_at": "2018-09-01T17:51:39.000Z", "lang": "und", "in_reply_to_user_id": "921129230129393664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/H4WArxMWKH", "author_id": "921129230129393664"}], "meta": {"newest_id": "1035948317631565824", "oldest_id": "1035948312589946881", "result_count": 2}}