{"data": [{"in_reply_to_user_id": "510520383", "created_at": "2021-06-15T01:20:43.000Z", "id": "1404609785211895810", "author_id": "455295564", "text": "@juampi_v8 @ceciliacaral @Lariten Tal cual. El riesgo del Covid es mayor que el de la vacuna.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "195745487", "created_at": "2021-06-15T01:11:19.000Z", "id": "1404607418538024966", "author_id": "510520383", "text": "@ceciliacaral @Lariten @saliguti Ponga el brazo. Son much\u00edsimo menores las probabilidades de tener una mala reacci\u00f3n a la vacuna que de tener secuelas feas si el bicho te agarra fuerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "7906582", "created_at": "2021-06-15T01:05:51.000Z", "id": "1404606043431313409", "author_id": "195745487", "text": "@Lariten @saliguti No s\u00e9 qu\u00e9 decirte. Yo estaba segura hasta ayer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "7906582", "created_at": "2021-06-15T00:58:34.000Z", "id": "1404604209811669000", "author_id": "1360675074", "text": "@Lariten @saliguti @ceciliacaral Vacunate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-15T00:47:10.000Z", "id": "1404601340953780233", "author_id": "7906582", "text": "@saliguti @ceciliacaral Tengo turno ma\u00f1ana. Que hago???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-15T00:05:51.000Z", "id": "1404590943462957064", "author_id": "195745487", "text": "@saliguti \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "195745487", "created_at": "2021-06-14T23:41:59.000Z", "id": "1404584938796687364", "author_id": "455295564", "text": "@ceciliacaral Bueno, es pelirroja y tiene la mand\u00edbula fuerte. (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "195745487", "created_at": "2021-06-14T23:41:35.000Z", "id": "1404584835600076804", "author_id": "455295564", "text": "@ceciliacaral Mir\u00e1, ese estudio que compart\u00ed es de EEUU, y ah\u00ed no dan la Sputnik, que es seguramente la que te van a dar. Pero de cualquier manera, estad\u00edsticamente sigue siendo m\u00e1s seguro d\u00e1rsela que no.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T23:39:34.000Z", "id": "1404584328642842624", "author_id": "195745487", "text": "@saliguti Por tu culpa ahora no s\u00e9 si vacunarme o no \ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T23:38:46.000Z", "id": "1404584125185540098", "author_id": "195745487", "text": "@saliguti Jajajaja! No me parece un insulto para nada, s\u00f3lo que no me veo parecida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "195745487", "created_at": "2021-06-14T23:29:17.000Z", "id": "1404581741206048770", "author_id": "455295564", "text": "@ceciliacaral Como no s\u00e9 si te lo est\u00e1s tomando como un insulto, me hago el sota.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T23:13:39.000Z", "id": "1404577805799768065", "author_id": "195745487", "text": "@saliguti What! Esa se parece a m\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "195745487", "created_at": "2021-06-14T21:54:28.000Z", "id": "1404557878187413504", "author_id": "455295564", "text": "@ceciliacaral Cu\u00e1nto habr\u00e1s buscado hasta encontrar un gif con una mina parecida a vos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "311216361", "created_at": "2021-06-14T21:16:53.000Z", "id": "1404548419776139265", "author_id": "455295564", "text": "@AnguloAgudo https://t.co/pKuxnjE0Vb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T15:28:00.000Z", "id": "1404460620980834304", "author_id": "195745487", "text": "@saliguti https://t.co/NYiHH1Ag5U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T14:00:45.000Z", "id": "1404438666412441603", "author_id": "311216361", "text": "@saliguti Me cagaste la semana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T12:32:13.000Z", "id": "1404416384180920323", "author_id": "808906141", "text": "@saliguti Si, muy. Pero es bueno escuchar las dos campanas. Y estamos escuchando s\u00f3lo una. Por eso, gracias por compartir esa data.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "808906141", "created_at": "2021-06-14T12:26:27.000Z", "id": "1404414933081722886", "author_id": "455295564", "text": "@Lao_Pe Es un tema de riesgo-beneficio. Creo que todav\u00eda es m\u00e1s seguro darse la vacuna que no d\u00e1rsela. Pero... Es complicado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T11:47:35.000Z", "id": "1404405150094180355", "author_id": "808906141", "text": "@saliguti A la pucha, esto no dan ganas de inocularse ni a palos. Huele mal la cosa, eh?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455295564", "created_at": "2021-06-14T11:29:56.000Z", "id": "1404400711237054476", "author_id": "455295564", "text": "La cantidad de muertes ocasionadas en EEUU por las vacunas contra el Covid se estima en 20 mil, n\u00famero similar (o superior) al de muertes ocasionadas durante los \u00faltimos 30 a\u00f1os como consecuencia de las otras 70 vacunas que se vienen aplicando en ese pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "meta": {"newest_id": "1404609785211895810", "oldest_id": "1404400711237054476", "result_count": 20}}