{"data": [{"text": "@spainlovestay13 sii, por eso hab\u00eda generalizado, no sab\u00eda que hay algunas comunidades donde no est\u00e1 siendo as\u00ed jajajaja", "in_reply_to_user_id": "1078365463497838592", "created_at": "2021-06-13T16:39:27.000Z", "lang": "es", "id": "1404116216269131779", "author_id": "2960240799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@spainlovestay13 well the og plan was to vaccinate by age groups at least, that's how it's being done in the c. valenciana", "in_reply_to_user_id": "1078365463497838592", "created_at": "2021-06-13T16:09:38.000Z", "lang": "en", "id": "1404108710302060552", "author_id": "2960240799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "btw here in spain it goes by age groups", "in_reply_to_user_id": "2960240799", "created_at": "2021-06-13T15:47:44.000Z", "lang": "en", "id": "1404103200819589120", "author_id": "2960240799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1404116216269131779", "oldest_id": "1404103200819589120", "result_count": 3}}