{"data": [{"text": "@carol_fc16 s\u00e3o sete dias \u00fateis para produ\u00e7\u00e3o e postagem do produto, depois o prazo dos Correios que \u00e9 poss\u00edvel ver a m\u00e9dia dos dias em nosso site, utilizando o CEP", "created_at": "2018-08-30T16:09:29.000Z", "id": "1035197828212109312", "lang": "pt", "in_reply_to_user_id": "818179584118165504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862533366100484097"}], "meta": {"newest_id": "1035197828212109312", "oldest_id": "1035197828212109312", "result_count": 1}}