{"data": [{"text": "@sensztion @jvmartinscrvg Mas tenho um \u00f3timo gosto p m\u00fasica, diferente de voc\u00eas ne", "id": "1053337667654557697", "lang": "pt", "created_at": "2018-10-19T17:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762551430196723712", "in_reply_to_user_id": "3764019207"}, {"text": "@jvmartinscrvg @sensztion Dois retardados, por isso s\u00e3o amigos", "id": "1053317442095722496", "lang": "pt", "created_at": "2018-10-19T16:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762551430196723712", "in_reply_to_user_id": "1585703173"}, {"text": "@sensztion S\u00f3 na sua opini\u00e3o mesmo", "id": "1053304015725969408", "lang": "pt", "created_at": "2018-10-19T15:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762551430196723712", "in_reply_to_user_id": "3764019207"}], "meta": {"newest_id": "1053337667654557697", "oldest_id": "1053304015725969408", "result_count": 3}}