{"data": [{"id": "1030524646280577024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36625474", "lang": "pt", "text": "@KCBrasilFC S\u00f3 vejo branco ganhando mais que preto.", "created_at": "2018-08-17T18:39:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "216074602"}, {"id": "1030444138632761344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251094112", "lang": "pt", "text": "@KCBrasilFC Nao querendo ser mimizento. Mas ta na cara que \u00e9 questao racial. Olha os ultimos cantores.", "created_at": "2018-08-17T13:20:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "216074602"}, {"id": "1030230265745080321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76712773", "lang": "pt", "text": "@KCBrasilFC Depois a\u00ednda tem gente que fala que a Kelly n\u00e3o \u00e9 comercial kkk", "created_at": "2018-08-16T23:10:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "216074602"}, {"id": "1030188975057723392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783380629", "lang": "pt", "text": "@VictorBTI @KCBrasilFC *ainda erros na injusti\u00e7a", "created_at": "2018-08-16T20:26:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "937475601673457665"}, {"id": "1030188158854594560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783380629", "lang": "pt", "text": "@VictorBTI @KCBrasilFC Passo mal com a lenda ter tudo isso e ao receber 8kk por um reality", "created_at": "2018-08-16T20:22:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "937475601673457665"}, {"id": "1030187279430688768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783380629", "lang": "pt", "text": "@VictorBTI @KCBrasilFC E n\u00e3o existe esse mimi de que ela n\u00e3o \u00e9 popular, n\u00e3o \u00e9 acess\u00edvel ou idolatrada, ela \u00e9 uma das mais seguidas do Instagram entre esse povo a\u00ed (tirando a Shakira e MIley)", "created_at": "2018-08-16T20:19:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "937475601673457665"}, {"id": "1030185853237252102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783380629", "lang": "pt", "text": "@VictorBTI @KCBrasilFC Pois \u00e9, ela tem 15 Grammys, ou seja, nem juntado o tanto de Grammy que todo mundo a\u00ed tem, d\u00e1 o tanto que a Alicia possui.\nN\u00e3o querendo desmerecer minha Kelly Clarkson rainha, mas \u00e9 aquela coisa n\u00e9...Alicia deserve better https://t.co/hSCBhn882b", "created_at": "2018-08-16T20:13:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "937475601673457665"}, {"id": "1030184363835748352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783380629", "lang": "pt", "text": "@KCBrasilFC Passado que o Blake e o Adam ganham mais que a Alicia", "created_at": "2018-08-16T20:07:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "216074602"}], "meta": {"newest_id": "1030524646280577024", "oldest_id": "1030184363835748352", "result_count": 8}}