{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@BBCWorld Canada has all support of western world and mine one too.I visited Canada last summer and considere myself  friend of Canada.","in_reply_to_status_id":524990519777443840,"id":524994004610736128,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":742143,"indices":[0,9],"id_str":"742143","screen_name":"BBCWorld","name":"BBC News (World)"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"BBCWorld","id_str":"524994004610736128","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":742143,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"default_profile_image":false,"id":2296851499,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","verified":false,"profile_text_color":"333333","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534019656529354753\/0l7hd0Ok_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":95,"profile_sidebar_border_color":"C0DEED","id_str":"2296851499","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":0,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":null,"statuses_count":735,"description":"Espa\u00f1ol. Cat\u00f3lico practicante. Miembro del Partido Popular.Europe\u00edsta.Casado y con una hija con S\u00edndrome de Down. Pro-vida. Madridista. Taur\u00f3filo.Madrile\u00f1ista","friends_count":306,"location":"","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534019656529354753\/0l7hd0Ok_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","screen_name":"FelipeEzquerro2","lang":"en","profile_background_tile":false,"favourites_count":17,"name":"Felipe Ezquerro G-N","notifications":false,"url":null,"created_at":"Fri Jan 17 22:11:16 +0000 2014","contributors_enabled":false,"time_zone":null,"protected":false,"default_profile":true,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"742143","lang":"en","created_at":"Wed Oct 22 18:41:39 +0000 2014","in_reply_to_status_id_str":"524990519777443840","place":null}