{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@SunNewsNetwork @VRMcCoy A young man died beacuse of barbarian terrorists? Soon realitty in Sweden,with open borders for kriminell jihadists","in_reply_to_status_id":525030696738652160,"id":525389355200692224,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":249339016,"indices":[0,15],"id_str":"249339016","screen_name":"SunNewsNetwork","name":"Sun News Network"},{"id":1536925796,"indices":[16,24],"id_str":"1536925796","screen_name":"VRMcCoy","name":"VR McCoy"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"SunNewsNetwork","id_str":"525389355200692224","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":249339016,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"default_profile_image":false,"id":343663197,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/506841005601996800\/IyFZuzF6.jpeg","verified":false,"profile_text_color":"E0912A","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/579391205928083456\/g2htQxVK_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"2C1703","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":1662,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"343663197","profile_background_color":"8B542B","listed_count":23,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":7200,"statuses_count":174885,"description":"\u00c4lskar Sverige\/Norden\/V\u00e5r kultur\/V\u00e4sterl\u00e4ndska v\u00e4rderingar.Djur\u00e4lskare. MOT massinvandring\/ PolitiskPK +Mediahyckleri.Vill \u00c5siktsfrihet\/Demokrati.Disgust islam","friends_count":2001,"location":"Dalarna","profile_link_color":"9D582E","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/579391205928083456\/g2htQxVK_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/343663197\/1409658303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/506841005601996800\/IyFZuzF6.jpeg","screen_name":"MorKarins","lang":"sv","profile_background_tile":true,"favourites_count":47201,"name":"Karin **","notifications":false,"url":null,"created_at":"Wed Jul 27 22:15:43 +0000 2011","contributors_enabled":false,"time_zone":"Stockholm","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"249339016","lang":"en","created_at":"Thu Oct 23 20:52:38 +0000 2014","in_reply_to_status_id_str":"525030696738652160","place":null}