{"data": [{"lang": "es", "id": "1037370534546341888", "created_at": "2018-09-05T16:03:03.000Z", "author_id": "870014929", "text": "@elVicFreak @SpideyNext Es que ser imb\u00e9cil puede abarcar mucho, por eso a veces es necesario especificar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "468440664"}, {"lang": "es", "id": "1037369953454710785", "created_at": "2018-09-05T16:00:44.000Z", "author_id": "468440664", "text": "@ClauWhitman @SpideyNext Va implicito en lo de imbeciles xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "468440664"}, {"lang": "es", "id": "1037369849591283712", "created_at": "2018-09-05T16:00:20.000Z", "author_id": "468440664", "text": "@ClauWhitman @SpideyNext Ya claro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "870014929"}, {"lang": "es", "id": "1037369685103271936", "created_at": "2018-09-05T15:59:40.000Z", "author_id": "870014929", "text": "@elVicFreak @SpideyNext Y racistas y machistas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "468440664"}, {"lang": "es", "id": "1037368690428309504", "created_at": "2018-09-05T15:55:43.000Z", "author_id": "468440664", "text": "@ClauWhitman @SpideyNext Yo me rio mucho con lo imbeciles que son xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "870014929"}, {"lang": "es", "id": "1037358608504315907", "created_at": "2018-09-05T15:15:40.000Z", "author_id": "870014929", "text": "@elVicFreak @SpideyNext \u00a1\u00c1nimo! https://t.co/qVxw9MwDKH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "468440664"}, {"lang": "es", "id": "1037358351447990272", "created_at": "2018-09-05T15:14:38.000Z", "author_id": "468440664", "text": "@ClauWhitman @SpideyNext Voy por la T4. Y muy lento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "870014929"}, {"lang": "es", "id": "1037330807604629505", "created_at": "2018-09-05T13:25:11.000Z", "author_id": "870014929", "text": "@SpideyNext Claramente no. La \u00faltima temporada se me ha hecho eterna con el imb\u00e9cil de Randy y sin los imb\u00e9ciles de Kelso y Forman. A nadie le gusta Randy.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "326246056"}, {"lang": "es", "id": "1037318881466085376", "created_at": "2018-09-05T12:37:48.000Z", "author_id": "326246056", "text": "@ClauWhitman Yo la dej\u00e9, all\u00e1 por el 2007, cuando se fue este muchacho.\nYa me contar\u00e1s si mantuvieron la calidad. https://t.co/KiS7ZYcdIl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "870014929"}], "meta": {"newest_id": "1037370534546341888", "oldest_id": "1037318881466085376", "result_count": 9}}