{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@AFPphoto les immat\u00b4 du RAID sans filoutage c'est peut \u00eatre pas g\u00e9g\u00e9, non?","in_reply_to_status_id":553552493561798656,"id":553556110641467393,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":868112707,"indices":[0,9],"id_str":"868112707","screen_name":"AFPphoto","name":"AFP Photo Department"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"AFPphoto","id_str":"553556110641467393","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":868112707,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":608074953,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589385424256241665\/-axTolcm_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":91,"profile_sidebar_border_color":"C0DEED","id_str":"608074953","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":1,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":null,"statuses_count":2420,"description":"Attach\u00e9e de presse made in @EFAP_ \nSp\u00e9. #humanitaire & #solidarit\u00e9 Ex @UNICEF_france @MdM_France @CAPE_FRANCE \n\nParis\/\/Lyon","friends_count":398,"location":"Montreuil","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589385424256241665\/-axTolcm_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/608074953\/1420899813","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","name":"Ad\u00e9lie Guillaume","lang":"fr","profile_background_tile":false,"favourites_count":73,"screen_name":"YSablettes","notifications":false,"url":null,"created_at":"Thu Jun 14 09:41:22 +0000 2012","contributors_enabled":false,"time_zone":null,"protected":false,"default_profile":true,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"868112707","lang":"fr","created_at":"Fri Jan 09 14:17:16 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553552493561798656","place":null}