{"contributors":null,"truncated":false,"text":"=( RT @AFP: #BREAKING Canada soldier shot near parliament has died, an official says","in_reply_to_status_id":524965723672961024,"id":524966084097884160,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":380648579,"indices":[6,10],"id_str":"380648579","screen_name":"AFP","name":"Agence France-Presse"}],"hashtags":[{"indices":[12,21],"text":"BREAKING"}],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"AFP","id_str":"524966084097884160","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":380648579,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"default_profile_image":false,"id":37973014,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/141722550\/bgt.jpg","verified":false,"profile_text_color":"666666","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551356165863383040\/xFBQMNav_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"000000","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3YpkaLhaLs","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/viagensfotoseafins.wordpress.com","display_url":"viagensfotoseafins.wordpress.com"}]},"description":{"urls":[]}},"followers_count":749,"profile_sidebar_border_color":"000000","id_str":"37973014","profile_background_color":"000000","listed_count":24,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-7200,"statuses_count":204391,"description":"O cara que s\u00f3 n\u00e3o vai pra \u00c1frica de carro porque n\u00e3o tem estrada at\u00e9 l\u00e1","friends_count":1422,"location":"Curitiba","profile_link_color":"666666","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551356165863383040\/xFBQMNav_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37973014\/1404187424","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/141722550\/bgt.jpg","screen_name":"edisonlsm","lang":"en","profile_background_tile":true,"favourites_count":1340,"name":"Edi\u00dfon Luiz","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/3YpkaLhaLs","created_at":"Tue May 05 17:34:31 +0000 2009","contributors_enabled":false,"time_zone":"Brasilia","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"380648579","lang":"en","created_at":"Wed Oct 22 16:50:42 +0000 2014","in_reply_to_status_id_str":"524965723672961024","place":null}