{"data": [{"in_reply_to_user_id": "2912886219", "created_at": "2018-08-26T18:30:23.000Z", "id": "1033783734041030656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Shameless_Spain He le\u00eddo en alg\u00fan lado que esta novena temporada ser\u00e1 la \u00faltima de Emmy Rossum?", "author_id": "200647832"}], "meta": {"newest_id": "1033783734041030656", "oldest_id": "1033783734041030656", "result_count": 1}}