{"data": [{"id": "1026143399668330496", "lang": "es", "text": "@Divarolas Ojal\u00e1 que si", "created_at": "2018-08-05T16:30:25.000Z", "author_id": "33335766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "344462430"}, {"id": "1026119669218856963", "lang": "es", "text": "@NME @sandynesshc a ver si con eso componen por qu\u00e9 las \u00faltimas dos nom\u00e1s no me gustaron \ud83d\ude12", "created_at": "2018-08-05T14:56:08.000Z", "author_id": "344462430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "19063323"}, {"id": "1025682331414220800", "lang": "en", "text": "@washinglinepeg @NME @slater_laraa Omg I saw this and was about to tag you two", "created_at": "2018-08-04T09:58:18.000Z", "author_id": "262322199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "424500353"}, {"id": "1025657820593774592", "lang": "und", "text": "@NME @charliahern", "created_at": "2018-08-04T08:20:54.000Z", "author_id": "925961370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "19063323"}], "meta": {"newest_id": "1026143399668330496", "oldest_id": "1025657820593774592", "result_count": 4}}