{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@di_erika @072CDMX Por favor contacte a @CFE_ValleMex para que proporcione los datos para atender su reporte. Buen d\u00eda", "id": "906585758177169408", "in_reply_to_user_id": "93942490", "created_at": "2017-09-09T18:31:02.000Z", "author_id": "310535100", "lang": "es"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@072CDMX @CFEmx Gracias.", "id": "906584553354969089", "in_reply_to_user_id": "200692571", "created_at": "2017-09-09T18:26:15.000Z", "author_id": "93942490", "lang": "es"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@072CDMX En v\u00eda p\u00fablica si hay luz,pero son varios edif. de la cuadra q no contamos con luz el\u00e9ctrica.Por favor ay\u00fadennos a solucionar este problema.", "id": "906582511433560065", "in_reply_to_user_id": "200692571", "created_at": "2017-09-09T18:18:08.000Z", "author_id": "93942490", "lang": "es"}], "meta": {"newest_id": "906585758177169408", "oldest_id": "906582511433560065", "result_count": 3}}