{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@ozznujen @LocalStigmatic H\u00f6rt talas om sj\u00e4lvmordsbombare i mellan\u00f6stern?\nSiktar de bara p\u00e5 Kristna?", "in_reply_to_status_id": 553513473561624576, "id": 553575019675410432, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 68957817, "indices": [0, 9], "id_str": "68957817", "screen_name": "ozznujen", "name": "\u00d6zz Nujen"}, {"id": 2442255489, "indices": [10, 25], "id_str": "2442255489", "screen_name": "LocalStigmatic", "name": "The Local Stigmatic"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "ozznujen", "id_str": "553575019675410432", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 68957817, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 1729577551, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/431495221827104769/5-oLieeR_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 73, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1729577551", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2600, "description": "Logististiker, Milj\u00f6samordnare, vid Sm\u00e5l\u00e4ndsk M\u00f6beltillverkare. \nMotto: Kan du inte g\u00f6ra ETT gott intryck, s\u00e5 g\u00f6r i alla fall ETT intryck.", "friends_count": 304, "location": "V\u00e4rnamo", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/431495221827104769/5-oLieeR_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1729577551/1387659354", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Mathias Udd\u00e9n", "lang": "sv", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1008, "screen_name": "MathiasUdden", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Sep 04 18:30:11 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "68957817", "lang": "sv", "created_at": "Fri Jan 09 15:32:24 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553513473561624576", "place": null}
