{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@LocalStigmatic OK, jag h\u00e5ller med om Breivik och vissa andra, men \u00e4nd\u00e5 s\u00e5 \u00e4r det mest muslimer som st\u00e5r f\u00f6r terrorism. Islam \u00e4r orsaken!","in_reply_to_status_id":553536029169561603,"id":553542127825612800,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\">Twitter for Websites<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":2442255489,"indices":[0,15],"id_str":"2442255489","screen_name":"LocalStigmatic","name":"The Local Stigmatic"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"LocalStigmatic","id_str":"553542127825612800","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":2442255489,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"663B12","default_profile_image":false,"id":70494231,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/33516264\/dd1610_1280.jpg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577476951658479616\/owfM7_vx_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"E67935","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rSntm1nRcm","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/avpixlat.info","display_url":"avpixlat.info"}]},"description":{"urls":[]}},"followers_count":3,"profile_sidebar_border_color":"000000","id_str":"70494231","profile_background_color":"000000","listed_count":0,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":3600,"statuses_count":10,"description":"","friends_count":6,"location":"Sweden","profile_link_color":"1F98C7","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577476951658479616\/owfM7_vx_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/33516264\/dd1610_1280.jpg","name":"Bejje","lang":"en","profile_background_tile":false,"favourites_count":0,"screen_name":"Bejje","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/rSntm1nRcm","created_at":"Mon Aug 31 20:39:34 +0000 2009","contributors_enabled":false,"time_zone":"Stockholm","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"2442255489","lang":"sv","created_at":"Fri Jan 09 13:21:42 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553536029169561603","place":null}