{"data": [{"text": "Opa n\u00e3o \u00e9 a rachel \u00e9 a M\u00f4nica da pra ver q eu sei mto da s\u00e9rie n\u00e9 KKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930158980416114694", "in_reply_to_user_id": "930158980416114694", "created_at": "2018-10-15T15:41:42.000Z", "id": "1051860674199126019"}], "meta": {"newest_id": "1051860674199126019", "oldest_id": "1051860674199126019", "result_count": 1}}