{"contributors":null,"truncated":false,"text":"You should stop arming Al-Qaida and other Salafi extremists in Syria if you want to look sincere. Just sayin... @NATO","in_reply_to_status_id":553126517187047424,"id":553151770713915393,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":83795099,"indices":[112,117],"id_str":"83795099","screen_name":"NATO","name":"NATO"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"NATO","id_str":"553151770713915393","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":83795099,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":2386166490,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584229917883269120\/iuknLgh7_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":714,"profile_sidebar_border_color":"C0DEED","id_str":"2386166490","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":9,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":7200,"statuses_count":2143,"description":"AKP, su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131 cemaat kadar \u00e7ete; Cemaat, su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131 AKP kadar h\u0131rs\u0131zd\u0131r.","friends_count":1180,"location":"\u0130zmir\/T\u00fcrkiye","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584229917883269120\/iuknLgh7_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2386166490\/1415607116","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","name":"Yarbay Ali Tatar","lang":"tr","profile_background_tile":false,"favourites_count":1510,"screen_name":"AKProvokasyon","notifications":false,"url":null,"created_at":"Thu Mar 13 02:35:51 +0000 2014","contributors_enabled":false,"time_zone":"Istanbul","protected":false,"default_profile":true,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"83795099","lang":"en","created_at":"Thu Jan 08 11:30:33 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553126517187047424","place":null}