{"data": [{"created_at": "2017-09-24T22:51:57.000Z", "author_id": "2479142732", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "912087234727333888", "text": "@LucMatte9 @RadioCanadaInfo @LP_LaPresse On te traite d'idiot et tu t'en vas te comporter comme un triple idiot. Tu viens de donner raison \u00e0 ton d\u00e9tracteur. Pas fort !", "in_reply_to_user_id": "2374469136"}, {"created_at": "2017-09-24T22:49:59.000Z", "author_id": "2479142732", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "912086739501633538", "text": "@LucMatte9 @RadioCanadaInfo @LP_LaPresse Le public r\u00e9pond qu'il ne regardera pas. Alors tu fais quoi sans ta cote d'\u00e9coute \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ? Pas bon pour les pubs, $$$ Fail !", "in_reply_to_user_id": "2374469136"}, {"created_at": "2017-09-24T22:10:43.000Z", "author_id": "2374469136", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "912076858321186822", "text": "@magiclove9813 Surtout que boycotter l'hymne national est idiot ... mais c'est \u00e7a la gauche extr\u00e9miste @RadioCanadaInfo @LP_LaPresse", "in_reply_to_user_id": "2479142732"}, {"created_at": "2017-09-24T20:48:06.000Z", "author_id": "2479142732", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "912056067592523776", "text": "@LucMatte9 Bon ! Fait que l\u00e0, ils se passent le mot. Et qu'ils ont le tour de faire des montagnes avec des riens !", "in_reply_to_user_id": "2374469136"}], "meta": {"newest_id": "912087234727333888", "oldest_id": "912056067592523776", "result_count": 4}}