{"data": [{"created_at": "2018-08-30T18:04:07.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 En iyisini yapm\u0131\u015fs\u0131n.\nBen ka\u00e7t\u0131m, iyi geceler", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035226674974089216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T18:01:03.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 Kad\u0131n da adamda pop\u00fcler kimlik. Kimse kimseden fayda sa\u011flam\u0131yor. Ben Serdar Orta\u00e7 ile e\u015fini g\u00f6rd\u00fcm temiz 20 cm var topukla beraber", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035225903100555264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:45:18.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 Umar\u0131m bulur mutlu olursun. Ben topuklu da giydi\u011fimi d\u00fc\u015f\u00fcnerek en az 1.86 dan k\u0131sa biriyle ay\u0131p olmas\u0131n diye y\u00fcr\u00fcyemen bile.", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035221937721671682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:19:13.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 Senden sadece uzun de\u011fil, b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcmde.", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035215373585588225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:15:30.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 \u00d6zele do\u011fru y\u00f6neltmeyelim. Tweet ile alakal\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in boyu belirttim. Gerisi kals\u0131n", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035214441493745669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:13:24.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 Bende boyuma uygun birini ar\u0131yorum gibi mi alg\u0131land\u0131m acaba?", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035213911686033408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:09:51.000Z", "lang": "und", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 1.74", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035213016176975872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:08:09.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 Oldu peki", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035212589133975553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-08-30T17:05:36.000Z", "lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "864061987998838784", "text": "@Thor_bac1 Bende ayn\u0131s\u0131n\u0131 dedim zati \ud83d\ude02", "author_id": "994634220919193600", "id": "1035211950538584065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1035226674974089216", "oldest_id": "1035211950538584065", "result_count": 9}}