{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Fils de pute ! Vive la libert\u00e9 d'expression !! Vive Charlie Hebdo ! @nytimes", "in_reply_to_status_id": 552804328319504384, "id": 552806269443407872, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 807095, "indices": [68, 76], "id_str": "807095", "screen_name": "nytimes", "name": "The New York Times"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "nytimes", "id_str": "552806269443407872", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 807095, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 276515831, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/227673219/Mill_Lane__Navestock.jpg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/554571441027289088/0QcTckC5_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 84, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "276515831", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 4, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 7690, "description": "Les biographies se terminent g\u00e9n\u00e9ralement par la mort du sujet \u00e9tudi\u00e9. Vous comprendrez donc ma r\u00e9ticence \u00e0 en \u00e9crire une.", "friends_count": 131, "location": "Val-de-Marne", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554571441027289088/0QcTckC5_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/276515831/1398259416", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/227673219/Mill_Lane__Navestock.jpg", "name": "P.G.", "lang": "fr", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 128, "screen_name": "PG_IdF", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sun Apr 03 14:30:20 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "807095", "lang": "fr", "created_at": "Wed Jan 07 12:37:39 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "552804328319504384", "place": null}
