{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119852036", "text": "@SchoneConnerie @Ant1Adam Et bien moi je pr\u00e9f\u00e8re une tartufe qui propage un discours positif plut\u00f4t que personne n'en parle", "in_reply_to_user_id": "259776236", "id": "1037267974464331776", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-05T09:15:31.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845208741884628992", "text": "@sfax19 @Ant1Adam Visiblement, Bradley a de la marge de man\u0153uvre.", "in_reply_to_user_id": "1119852036", "id": "1037235684669644800", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-05T07:07:12.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845208741884628992", "text": "@joyeuxnoelfelix @Ant1Adam Cet appel est juste plus ind\u00e9cent que responsable.", "in_reply_to_user_id": "802958930171326466", "id": "1037235530658918405", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-05T07:06:36.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "802958930171326466", "text": "@Ant1Adam Franchement je vois pas \u00e0 quoi \u00e7a sert d\u2019afficher comme \u00e7a! Si seuls les gens irr\u00e9prochables sont l\u00e9gitimes/autoris\u00e9s \u00e0 d\u00e9fendre une cause, tr\u00e8s peu de causes seront d\u00e9fendues par tr\u00e8s peu de personnes", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036939218080198658", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T11:29:09.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798817098180890624", "text": "@mozza_tom @Ant1Adam Il a peut-\u00eatre une famille nombreuse (qui pollue aussi) et il habite en montagne \u26f0", "in_reply_to_user_id": "1622884189", "id": "1036929695978332161", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T10:51:19.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1119852036", "text": "@Ant1Adam Heureusement qu'il ne faut pas avoir un comportement impeccable pour \u00eatre \u00e9cologiste sinon il n'y aurait personne.", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036885948154429441", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:57:29.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622884189", "text": "@Ant1Adam Je pense qu'aucune star n'a une facture d'eau \u00e9cologique. Les jets priv\u00e9 ne sont pas ecolo.", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036885311861735424", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:54:57.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622884189", "text": "@Ant1Adam Pour remplir des villes pollu\u00e9es.Personne n'est dupe. Les stars attirent l'attention et cette attention est utilis\u00e9e pr l'\u00e9cologie", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036885046068633600", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:53:54.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622884189", "text": "@Ant1Adam Ils sont en premi\u00e8re ligne des d\u00e9g\u00e2ts irr\u00e9versibles caus\u00e9s par le r\u00e9chauffement climatique. Ils sont chass\u00e9s de leur for\u00eat 3", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036884617427644416", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:52:11.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1622884189", "text": "@Ant1Adam Cependant ceux qui vivent en accord avec les principes \u00e9cologiques, les peuples dits indig\u00e8nes,sont chass\u00e9s de leur espace naturel", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036884303609843714", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:50:57.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1622884189", "text": "@Ant1Adam Il a l'air petit dans son v\u00e9hicule.", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036883826574811136", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:49:03.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622884189", "text": "@Ant1Adam Je pourrais \u00eatre d'accord avec toi, c'est vrai qu'il faut vivre en accord avec ses principes, +1 pour la photo de Cooper \ud83d\ude02\ud83d\ude02. 1", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036883728268705794", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:48:39.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782378539", "text": "@Ant1Adam Sur * la peau :)", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036876265591123968", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-04T07:19:00.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842019036", "text": "@Ant1Adam Bio la binoche ?\ud83c\udf7a", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036867917328080896", "lang": "es", "created_at": "2018-09-04T06:45:50.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "319586262", "text": "@sebastiengarc14 @Ant1Adam Ce sont des faux.", "in_reply_to_user_id": "800200417", "id": "1036749799385694210", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-03T22:56:28.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "800200417", "text": "@Ant1Adam Si c\u2019est du faux ?", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036749613565394944", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-03T22:55:44.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985142393644167168", "text": "@Ant1Adam Well done ! \ud83d\udc4d\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036749230566715393", "lang": "en", "created_at": "2018-09-03T22:54:13.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 11, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "342011546", "text": "Parmi les 200 personnalit\u00e9s qui veulent sauver la plan\u00e8te \u00e9galement Juliette Binoche... Une actrice qui a depuis toujours l\u2019\u00e9cologie et la biodiversit\u00e9 dans la peau \ud83d\ude02 https://t.co/0xuuGVW0aU", "in_reply_to_user_id": "342011546", "id": "1036748343857307648", "lang": "fr", "created_at": "2018-09-03T22:50:41.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1037267974464331776", "oldest_id": "1036748343857307648", "result_count": 18}}