{"data": [{"id": "1052259756516216832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen Verga. Que no estoy en contra de lo que hace goey, yo respeto su decisi\u00f3n. Nunca dije que las otras no se operaran eso lo hacen todas. Simplemente que el comparativo qu\u00e9 haces no se me hace correcto. Punto. Una cosa es operarse por vanidad como kim y otra por inclusi\u00f3n cmo angela", "created_at": "2018-10-16T18:07:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052259027944656896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991625", "lang": "es", "text": "@kaarlaamanpe \u00bfEst\u00e1s segura que ninguna de las dem\u00e1s participantes han pasado por un cirujano pl\u00e1stico? Volvemos al mismo punto. \u00c1ngela no se opera por vanidad, sino para sentirse due\u00f1a de su cuerpo.", "created_at": "2018-10-16T18:04:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2244664568"}, {"id": "1052258311423315968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen Te dije que entiendes lo que quieres, pendejo \ud83d\ude44", "created_at": "2018-10-16T18:01:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052258213343752192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen Dije que Kim Kardashian lo hac\u00eda por llamar la atenci\u00f3n y porque es socialite. Y qu\u00e9 \u00c1ngela es una participante a un concurso de belleza y que compararlas es una tonter\u00eda porque una quiere llamar la atenci\u00f3n y la otra est\u00e1 luchando por que la incluyan en un concurso de belleza", "created_at": "2018-10-16T18:01:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052257801957969921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen ?????? Cuando dije eso ???", "created_at": "2018-10-16T17:59:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052257694541914113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991625", "lang": "es", "text": "@kaarlaamanpe Est\u00e1s diciendo que lo hace para llamar la atenci\u00f3n y pertenecer, cuando ni sabes si lo hace para sentirse a gusto consigo misma y no para complacer a alguien. Diste tu punto de vista de acuerdo a tu perspectiva y con eso dices todo.", "created_at": "2018-10-16T17:59:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2244664568"}, {"id": "1052256943753101312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen Date cuenta t\u00fa de lo que lees. Siempre lees lo que te conviene y nunca lo que es.", "created_at": "2018-10-16T17:56:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052256803810136065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991625", "lang": "es", "text": "@kaarlaamanpe Simplemente date cuenta de lo que escribes.", "created_at": "2018-10-16T17:55:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2244664568"}, {"id": "1052251891986587648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen Verga goey neta que cerrado eres. No pongas cosas en mi boca que no dije. \ud83d\ude44. Esto claramente no se puede discutir por aqu\u00ed.", "created_at": "2018-10-16T17:36:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052248701266219013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991625", "lang": "es", "text": "@kaarlaamanpe Y no me vengas a decir que las dem\u00e1s participantes no est\u00e1n operadasPARFAVAAAAR", "created_at": "2018-10-16T17:23:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2244664568"}, {"id": "1052248413461508098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991625", "lang": "es", "text": "@kaarlaamanpe Tienes TODA la raz\u00f3n. Una lo hace por encajar con los est\u00e1ndares de belleza y la otra por sentirse f\u00edsicamente acorde a su pensamiento.", "created_at": "2018-10-16T17:22:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2244664568"}, {"id": "1052247103144103937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen C\u00e1llate porque sabes que tengo raz\u00f3n. REPITO, no estoy en contra de que participe. A lo que voy es que una cosa es Kim Kardashian que es socialite y vive de hacerse cirug\u00edas y de llamar la atenci\u00f3n. Otra cosa muy distinta es esta chica que est\u00e1 participante de un concurso.", "created_at": "2018-10-16T17:17:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}, {"id": "1052246529216536576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143991625", "lang": "es", "text": "@kaarlaamanpe Quiero leer tu pendejo argumento antes de callarte el hocico. \ud83d\ude0c", "created_at": "2018-10-16T17:14:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2244664568"}, {"id": "1052221797658177536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244664568", "lang": "es", "text": "@AlanFrankenteen A ver goey, no compares situaciones completamente distintas. No estoy en contra de que participe pero esa comparaci\u00f3n es diferente.", "created_at": "2018-10-16T15:36:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "143991625"}], "meta": {"newest_id": "1052259756516216832", "oldest_id": "1052221797658177536", "result_count": 14}}