{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@ACatInParis Depuis 3 jours qu'on est inquiet et sous le choc, m\u00eame si on n'habite pas \u00e0 Paris","in_reply_to_status_id":553567850301231106,"id":553569997877149697,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":309334638,"indices":[0,12],"id_str":"309334638","screen_name":"ACatInParis","name":"Catherine Nicholson"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"ACatInParis","id_str":"553569997877149697","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":309334638,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":1244637834,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/515963866551828480\/f6RfOSxY.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572040191544524800\/A0_Igrnt_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":21,"profile_sidebar_border_color":"000000","id_str":"1244637834","profile_background_color":"000000","listed_count":1,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":3600,"statuses_count":1343,"description":"Aime (tout) regarder la t\u00e9l\u00e9 de toutes les chaines fran\u00e7aises & \u00e9trang\u00e8res tout le temps et qui le commente de temps en temps, i. Enfant de la t\u00e9l\u00e9","friends_count":138,"location":"Bourbourg (Nord Pas de Calais)","profile_link_color":"634FB3","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572040191544524800\/A0_Igrnt_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":true,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1244637834\/1415711656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/515963866551828480\/f6RfOSxY.png","name":"Carlobservateur","lang":"fr","profile_background_tile":true,"favourites_count":268,"screen_name":"carlobservateur","notifications":false,"url":null,"created_at":"Tue Mar 05 21:27:24 +0000 2013","contributors_enabled":false,"time_zone":"Paris","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"309334638","lang":"fr","created_at":"Fri Jan 09 15:12:26 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553567850301231106","place":null}