{"data": [{"author_id": "147382886", "created_at": "2018-09-01T13:07:51.000Z", "id": "1035876893466214401", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Obviamemte es \u201cBancate la verdad\u201d", "lang": "es"}, {"author_id": "723781564648304640", "created_at": "2018-09-01T08:22:19.000Z", "id": "1035805037543534592", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \"hacerse cargo de la verdad?", "lang": "es"}, {"author_id": "625664820", "created_at": "2018-09-01T00:13:37.000Z", "id": "1035682049892515840", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Tolerar seria de lo mas preciso para el tono de un medio, pero para mi usan \"manejar\" como el doble sentido de bancar y, por abajo, tergiversar... no son ningunos boludos", "lang": "es"}, {"author_id": "228077319", "created_at": "2018-08-31T23:58:38.000Z", "id": "1035678278022049793", "in_reply_to_user_id": "1354883413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@lberteroorfebre @Gus_Noriega You don't want the truth because deep down in places you don't talk about at parties, you want me on that FMI. You need me on that FMI.", "lang": "en"}, {"author_id": "1354883413", "created_at": "2018-08-31T23:55:23.000Z", "id": "1035677460417978373", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega you cant handle de libre flotaci\u00f3n.", "lang": "es"}, {"author_id": "3309752983", "created_at": "2018-08-31T21:59:19.000Z", "id": "1035648252773773312", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega 'Asum\u00ed la verdad'? Pero no tiene el tono coloquial como 'bancate ese defecto'.", "lang": "es"}, {"author_id": "227012102", "created_at": "2018-08-31T21:23:28.000Z", "id": "1035639228913410048", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Para m\u00ed, que soy traductora, el sentido en la pel\u00edcula es m\u00e1s el de soportar que el de manejar porque es algo que, seg\u00fan Jessup, no se puede bancar nadie m\u00e1s que \u00e9l.", "lang": "es"}, {"author_id": "337631754", "created_at": "2018-08-31T21:11:58.000Z", "id": "1035636338685558786", "in_reply_to_user_id": "2206646266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@milewinograd Esa est\u00e1 bien pero es tan poco usada que suena artificiosa.", "lang": "es"}, {"author_id": "2206646266", "created_at": "2018-08-31T21:10:44.000Z", "id": "1035636026721673216", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Lidiar con la verdad?", "lang": "es"}, {"author_id": "1571429396", "created_at": "2018-08-31T21:03:34.000Z", "id": "1035634223548379136", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Bancarse denota pasividad ante la verdad. Manejar, todo lo contrario. Esta \u00faltima es m\u00e1s af\u00edn con la idiosincrasia del personaje de J. Nicholson", "lang": "es"}, {"author_id": "2538013039", "created_at": "2018-08-31T20:29:00.000Z", "id": "1035625522225668096", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Macri es medio pelotudo, pero no creo que sea lo suficiente para creer que lo puede hacer.", "lang": "es"}, {"author_id": "712275691224567808", "created_at": "2018-08-31T19:45:55.000Z", "id": "1035614679803064320", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega hacerse cargo", "lang": "es"}, {"author_id": "134602017", "created_at": "2018-08-31T19:01:03.000Z", "id": "1035603389818777600", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega GORILA AHORA NO TE HAGAS EL GIL EL PUEBLO TIENE MEMORIA", "lang": "es"}, {"author_id": "538474440", "created_at": "2018-08-31T18:39:28.000Z", "id": "1035597959185014784", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Soportar la verdad dir\u00eda", "lang": "es"}, {"author_id": "1362898332", "created_at": "2018-08-31T18:31:59.000Z", "id": "1035596074524835840", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Soportar?", "lang": "es"}, {"author_id": "98196027", "created_at": "2018-08-31T18:22:14.000Z", "id": "1035593623050612736", "in_reply_to_user_id": "350504547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mjose_74 @OSammartino @RoyalScon @Gus_Noriega Lidiar, definitivamente VOT SI \u27b0", "lang": "es"}, {"author_id": "892222200073375744", "created_at": "2018-08-31T18:11:16.000Z", "id": "1035590861369815041", "in_reply_to_user_id": "48454659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@despoleo @Gus_Noriega No se olviden que esta declarando ante un juez y un jurado en corte marcial, 0 coloquial.", "lang": "es"}, {"author_id": "38468434", "created_at": "2018-08-31T17:55:59.000Z", "id": "1035587017877454848", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Qu\u00e9 buena discusi\u00f3n. Para m\u00ed es \"lidiar\" porque implica \"manejar una situaci\u00f3n compleja\" y no solamente aceptarla.\nEl problema es que \"lidiar\" es una palabra poco usada cuando estamos calientes, por lo que volver\u00eda al \"no te banc\u00e1s...\" o \"no  aguantar\u00edas la verdad...\"", "lang": "es"}, {"author_id": "747445501", "created_at": "2018-08-31T17:23:02.000Z", "id": "1035578723163164672", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Le\u00ed la nota. No dice cu\u00e1l es la verdad. (Que el quilombo que dejaron d\u00e9cadas de populismos va a llevar d\u00e9cadas solucionarlo). Sino que habla de qu\u00e9 hay que cambiar el gabinete!!!! Si eso solucionara todo ya estar\u00edan cambiando.", "lang": "es"}, {"author_id": "132979240", "created_at": "2018-08-31T17:20:06.000Z", "id": "1035577984546156544", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega He imaginado esa escena en castellano porte\u00f1o, y creo que quedar\u00eda as\u00ed:\n-...lo que quiero, es que diga LA VERDAD!\n- VOS NO SABR\u00cdAS NI QU\u00c9 MIERDA HACER CON LA VERDAD, PEDAZO DE BOLUDO!\nEse es el sentido de la escena. No s\u00e9 si cabe la analog\u00eda del art\u00edculo.", "lang": "es"}, {"author_id": "3921057796", "created_at": "2018-08-31T17:08:52.000Z", "id": "1035575157866356736", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Ya vio esto @marianoheller ??", "lang": "es"}, {"author_id": "3082607576", "created_at": "2018-08-31T17:08:20.000Z", "id": "1035575023954812928", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \u00bfPuede Macri con la realidad?", "lang": "es"}, {"author_id": "350504547", "created_at": "2018-08-31T17:02:44.000Z", "id": "1035573616862224384", "in_reply_to_user_id": "339254354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@OSammartino @RoyalScon @Gus_Noriega Es m\u00e1s pasivo tolerar, no ser\u00eda tan fiel la traducci\u00f3n, a m\u00ed entender.", "lang": "es"}, {"author_id": "94379068", "created_at": "2018-08-31T17:00:39.000Z", "id": "1035573088665128961", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Soportar la verdad?", "lang": "es"}, {"author_id": "534445531", "created_at": "2018-08-31T16:56:42.000Z", "id": "1035572095286173696", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Si, para nuestro espa\u00f1ol es mejor \u201cbancar\u201d. Lo otro chirle y sin punch.", "lang": "es"}, {"author_id": "46575315", "created_at": "2018-08-31T16:56:31.000Z", "id": "1035572051543777280", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega https://t.co/bW1HCEHHOy", "lang": "und"}, {"author_id": "16597449", "created_at": "2018-08-31T16:54:37.000Z", "id": "1035571570369064961", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega tolerar la verdad puede ser tambi\u00e9n. Soportar.", "lang": "es"}, {"author_id": "339254354", "created_at": "2018-08-31T16:54:28.000Z", "id": "1035571535929663489", "in_reply_to_user_id": "350504547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mjose_74 @RoyalScon @Gus_Noriega O soportar.", "lang": "pt"}, {"author_id": "49141885", "created_at": "2018-08-31T16:50:04.000Z", "id": "1035570427152805888", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Sigo:  \u00bfPuede Macrie hacerse cargo de la verdad?", "lang": "es"}, {"author_id": "49141885", "created_at": "2018-08-31T16:49:16.000Z", "id": "1035570227042496513", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \"bancar\" no, handle implica hacerse cargo y saber que hacer con ella (la verdad). No s\u00e9 si hay un t\u00e9rmino en espa\u00f1ol que incluya los dos sentidos.  Sigo pensando...", "lang": "es"}, {"author_id": "350504547", "created_at": "2018-08-31T16:43:26.000Z", "id": "1035568759744937984", "in_reply_to_user_id": "318474392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@RoyalScon @Gus_Noriega A m\u00ed me gusta lidiar.", "lang": "es"}, {"author_id": "318474392", "created_at": "2018-08-31T16:42:47.000Z", "id": "1035568593071755264", "in_reply_to_user_id": "350504547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mjose_74 @Gus_Noriega \u00bfTolerar? \u00bfLidiar con?", "lang": "es"}, {"author_id": "201244941", "created_at": "2018-08-31T16:41:23.000Z", "id": "1035568241245073408", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega En la pel\u00edcula dice \u201cYou can\u2019t handle the truth\u201d, (No podes asimilar la verdad), es una afirmaci\u00f3n. \u201cAsimila la verdad\u201d (?)\ud83e\udd14", "lang": "es"}, {"author_id": "153418115", "created_at": "2018-08-31T16:40:27.000Z", "id": "1035568005340712961", "in_reply_to_user_id": "311735065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gisulictus @Gus_Noriega Comparto, lidiar con", "lang": "es"}, {"author_id": "350504547", "created_at": "2018-08-31T16:39:46.000Z", "id": "1035567833550336000", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega La frase en la pel\u00edcula (seg\u00fan lo que yo entend\u00ed) supone que el otro no puede tolerar ni hacer nada con esa verdad. Es dif\u00edcil traducirlo con una sola palabra.", "lang": "es"}, {"author_id": "135028078", "created_at": "2018-08-31T16:39:27.000Z", "id": "1035567755200749568", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Lidiar/manejar", "lang": "pt"}, {"author_id": "311735065", "created_at": "2018-08-31T16:35:58.000Z", "id": "1035566877286825984", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Lidiar", "lang": "es"}, {"author_id": "2314751487", "created_at": "2018-08-31T16:34:46.000Z", "id": "1035566575594688517", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega No puede cargar con la verdad .", "lang": "es"}, {"author_id": "118290211", "created_at": "2018-08-31T16:34:34.000Z", "id": "1035566525397311488", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Soportar me parece adecuada.", "lang": "es"}, {"author_id": "52081880", "created_at": "2018-08-31T16:32:03.000Z", "id": "1035565891361165314", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Puede Macri manubrio la verdad?", "lang": "es"}, {"author_id": "337631754", "created_at": "2018-08-31T16:30:43.000Z", "id": "1035565556458565632", "in_reply_to_user_id": "565633388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gandlaz Bien ah\u00ed.", "lang": "es"}, {"author_id": "65731522", "created_at": "2018-08-31T16:29:49.000Z", "id": "1035565330184249345", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Entre \u201cHacerte cargo\u201d y \u201cTolerar\u201d", "lang": "es"}, {"author_id": "565633388", "created_at": "2018-08-31T16:29:04.000Z", "id": "1035565142862389248", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Solo bancarse recoge la sutileza de handle de que se tiene que hacer algo con esa verdad; tolerar, aguantar, son demasiado pasivos. Y manejar en castellano es por el contrario demasiado activo.", "lang": "es"}, {"author_id": "139565796", "created_at": "2018-08-31T16:25:32.000Z", "id": "1035564253665812480", "in_reply_to_user_id": "161012221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CrisCarzolio @Gus_Noriega @despoleo No, todo lo contrario, es conocerla y poder bancar sela digiri\u00e9ndola.", "lang": "es"}, {"author_id": "10038362", "created_at": "2018-08-31T16:24:13.000Z", "id": "1035563920625479691", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Soportar la verdad.", "lang": "es"}, {"author_id": "139565796", "created_at": "2018-08-31T16:23:17.000Z", "id": "1035563687980003328", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega @despoleo Afrontar", "lang": "en"}, {"author_id": "131493703", "created_at": "2018-08-31T16:23:11.000Z", "id": "1035563659920109568", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Qu\u00e9 escena incre\u00edble! Clase de actuaci\u00f3n de Nicholson!", "lang": "es"}, {"author_id": "3376594241", "created_at": "2018-08-31T16:23:02.000Z", "id": "1035563623693864960", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \"Handle the truth\", ese \"handle\" ser\u00eda m\u00e1s bien manejar en un sentido de aceptaci\u00f3n, m\u00e1s que de control. Como... el \"pilotear\" argento.", "lang": "es"}, {"author_id": "48454659", "created_at": "2018-08-31T16:22:58.000Z", "id": "1035563606946050048", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Tolerar, s\u00ed. Me parece mejor. En un titular tiene m\u00e1s peso, incluso.", "lang": "es"}, {"author_id": "337631754", "created_at": "2018-08-31T16:22:23.000Z", "id": "1035563458916491264", "in_reply_to_user_id": "48454659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@despoleo Tolerar?", "lang": "sv"}, {"author_id": "48454659", "created_at": "2018-08-31T16:21:42.000Z", "id": "1035563286765424641", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \"Bancar\" puede ser. \"Soportar\" quiz\u00e1s mejor porque creo que cuando Nicholson la dice no est\u00e1 tan \"coloquial\" como un instante despu\u00e9s, cuando ya se sac\u00f3 del todo y admite lo que pas\u00f3.", "lang": "es"}, {"author_id": "292323038", "created_at": "2018-08-31T16:21:15.000Z", "id": "1035563176203624448", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Asimilar la verdad.", "lang": "es"}, {"author_id": "268986132", "created_at": "2018-08-31T16:20:59.000Z", "id": "1035563110181085185", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega El q TIENE q opinar de esto es @marianoheller \nPorfavortelopido", "lang": "es"}, {"author_id": "3302386667", "created_at": "2018-08-31T16:20:41.000Z", "id": "1035563033332994049", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \"Manej\u00e1 la verdad\"", "lang": "es"}, {"author_id": "14336160", "created_at": "2018-08-31T16:20:20.000Z", "id": "1035562944149499904", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Terreno de @marianoheller", "lang": "es"}, {"author_id": "186828891", "created_at": "2018-08-31T16:19:14.000Z", "id": "1035562669619781632", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega Tolerar la verdad?", "lang": "es"}, {"author_id": "53391882", "created_at": "2018-08-31T16:18:50.000Z", "id": "1035562567538761728", "in_reply_to_user_id": "337631754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gus_Noriega \"Soportar la verdad\"?", "lang": "es"}], "meta": {"newest_id": "1035876893466214401", "oldest_id": "1035562567538761728", "result_count": 57}}