{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@adelesmithNYC la pr\u00e9f ne risque pas de l'interdire ?","in_reply_to_status_id":552820331204055041,"id":552821033393463298,"favorite_count":0,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":16567644,"indices":[0,14],"id_str":"16567644","screen_name":"adelesmithNYC","name":"Ad\u00e8le Smith "}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"adelesmithNYC","id_str":"552821033393463298","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":16567644,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"634047","default_profile_image":false,"id":136774631,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413244368\/revolution-francaise.jpg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590578513226366976\/idtcJSfa_normal.png","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VjYbsySH5X","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/www.desconvictions.wordpress.com","display_url":"desconvictions.wordpress.com"}]},"description":{"urls":[]}},"followers_count":747,"profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","id_str":"136774631","profile_background_color":"EDECE9","listed_count":22,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-10800,"statuses_count":16260,"description":"Curieux. \u00c9tudie le droit \u00e9conomique europ\u00e9en (LLM) @UniVienna. Germanophile. Socialiste \u00e9cologiste et europ\u00e9en.","friends_count":701,"location":"Europe","profile_link_color":"088253","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590578513226366976\/idtcJSfa_normal.png","following":false,"geo_enabled":true,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136774631\/1418885476","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413244368\/revolution-francaise.jpg","name":"Nathan de ARRIBA-S.","lang":"fr","profile_background_tile":true,"favourites_count":3018,"screen_name":"Nathan_deAS","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/VjYbsySH5X","created_at":"Sat Apr 24 22:08:36 +0000 2010","contributors_enabled":false,"time_zone":"Greenland","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"16567644","lang":"fr","created_at":"Wed Jan 07 13:36:19 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"552820331204055041","place":null}