{"data": [{"text": "@TorresMoura_ ahhh \u00e9 sim kkk", "created_at": "2018-09-04T14:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831949311097335808", "in_reply_to_user_id": "4867526055", "lang": "pt", "id": "1036985362483228672"}, {"text": "@kevelin_vidal Isso n\u00e3o \u00e9 legal n\u00e3o kkk", "created_at": "2018-09-04T14:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4867526055", "in_reply_to_user_id": "831949311097335808", "lang": "pt", "id": "1036985118005620736"}, {"text": "quando vc v\u00ea j\u00e1 est\u00e1 ignorando todo mundo em todas as redes sociais", "created_at": "2018-09-04T00:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831949311097335808", "in_reply_to_user_id": "831949311097335808", "lang": "pt", "id": "1036774184947527680"}], "meta": {"newest_id": "1036985362483228672", "oldest_id": "1036774184947527680", "result_count": 3}}