{"data": [{"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T17:45:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "879129514709790720", "id": "1039208288712380416", "text": "@juliafariarj Mila Kunis \u00e9 maravilhosa, n\u00e9? Voc\u00ea confere todo seu talento em \"Amizade Colorida\", que come\u00e7a \u00e0s 16:25. Assista com a gente!", "author_id": "16436940"}], "meta": {"newest_id": "1039208288712380416", "oldest_id": "1039208288712380416", "result_count": 1}}