{"data": [{"text": "@mrcio_pires O meu livro n\u00e3o trazia marcador. Ainda bem que supri a lacuna em grande estilo. \nE vou demorar a l\u00ea-lo. \nA minha leitura principal \u00e9 o de fic\u00e7\u00e3o (ao tempo presente o Rayuela do Cort\u00e1zar), e ainda dois de arte sequencial (um f\u00edsico e outro electr\u00f3nico) mais um de fic\u00e7\u00e3o no kobo.", "created_at": "2018-09-04T20:38:40.000Z", "id": "1037077507000946690", "lang": "pt", "in_reply_to_user_id": "1933847732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19585125"}, {"text": "@mrcio_pires Eu vou na 32. Mas olha a\u00ed o marcador que estou a usar: https://t.co/DtVoUSPDzp", "created_at": "2018-09-04T20:11:20.000Z", "id": "1037070630083080192", "lang": "pt", "in_reply_to_user_id": "1933847732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19585125"}], "meta": {"newest_id": "1037077507000946690", "oldest_id": "1037070630083080192", "result_count": 2}}