{"data": [{"text": "@pepguhly Der hat ja n\u00e4chstes Jahr auch schon 45. Geburtstag. W\u00e4re mal wieder Zeit f\u00fcr's Kino. \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "2883917199", "in_reply_to_user_id": "602939651", "created_at": "2018-08-30T21:26:21.000Z", "id": "1035277569149554690"}], "meta": {"newest_id": "1035277569149554690", "oldest_id": "1035277569149554690", "result_count": 1}}