{"data": [{"text": "@Manu_1974 @SedaDeSeda93 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Yo creo que a tanto no llego a distinguir, ya me gustar\u00eda :)) A ver si lo dicen ellos alguna vez, yo creo que tienes muchas papeletas de acertar :))", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87022377", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T22:21:45.000Z", "id": "1035653897384275968"}, {"text": "@LittleDesastre @SedaDeSeda93 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Apostaria a que Diego grab\u00f3 el bajo en Siempre (al abandonarnos), En aguas tranquilas, en Jack Nicholson no miente y en Y es que el amor. Por el estilo de la l\u00ednea y la sonoridad del bajo. Un estilo inconfundible, \u00fanico y peculiar, hasta dir\u00eda que entra\u00f1able.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111564369", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T22:15:02.000Z", "id": "1035652207478235138"}, {"text": "@LittleDesastre @SedaDeSeda93 @Vasallo_Diego @MikelErentxun David Gwynn es mi guitarrista number one. Mi debilidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "cy", "author_id": "111564369", "in_reply_to_user_id": "87022377", "created_at": "2018-08-31T22:03:48.000Z", "id": "1035649380978761737"}, {"text": "@LittleDesastre @SedaDeSeda93 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Hablando de los cr\u00e9ditos del disco...Uno de los grandes misterios es saber las canciones que grab\u00f3 Diego Vasallo con la guitarra baja (bajo hofner) y las que grab\u00f3 con el bajo el\u00e9ctrico Mikel Irazoki (por aquella \u00e9poca bajista de Mikel Erentxun).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111564369", "in_reply_to_user_id": "87022377", "created_at": "2018-08-31T22:02:21.000Z", "id": "1035649016007221248"}, {"text": "@Manu_1974 @SedaDeSeda93 @Vasallo_Diego @MikelErentxun S\u00ed puede ser, en los cr\u00e9ditos del disco aparecen con guitarra espa\u00f1ola \u00e9l y David Gwynn. En esa canci\u00f3n suena todo tan delicado y tan cuidado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87022377", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T21:48:54.000Z", "id": "1035645629811318786"}, {"text": "@SedaDeSeda93 @Manu_1974 @Vasallo_Diego @MikelErentxun :-) Es mi favorita y de las que m\u00e1s he escuchado en bucle infinito en mi vida, me transporta. Ojal\u00e1 suene en directo&lt;3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87022377", "in_reply_to_user_id": "606615209", "created_at": "2018-08-31T21:44:27.000Z", "id": "1035644510624251904"}, {"text": "@SedaDeSeda93 @LittleDesastre @Vasallo_Diego @MikelErentxun Creo que la maravillosa guitarra espa\u00f1ola que suena en Pensando en ti (todo encaja otra vez) puede que sea del que fue productor de ese disco... el mago Suso Saiz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111564369", "in_reply_to_user_id": "606615209", "created_at": "2018-08-31T21:35:52.000Z", "id": "1035642352587747329"}, {"text": "@Manu_1974 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Sigo el rastro de d\u00edas mejores...\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87022377", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T18:07:02.000Z", "id": "1035589796498952192"}, {"text": "@LittleDesastre @Vasallo_Diego @MikelErentxun Buscando amor en el fondo de los ceniceros...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111564369", "in_reply_to_user_id": "87022377", "created_at": "2018-08-31T18:00:49.000Z", "id": "1035588232745050114"}, {"text": "@Manu_1974 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Tem\u00f3n!!! Y \"puede que el tiempo nos estafara\" en bucle\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87022377", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T17:12:18.000Z", "id": "1035576023100862464"}, {"text": "@LittleDesastre @Vasallo_Diego @MikelErentxun Como dioses peque\u00f1os...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111564369", "in_reply_to_user_id": "87022377", "created_at": "2018-08-31T17:00:37.000Z", "id": "1035573080821784577"}, {"text": "@Manu_1974 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Es el que estoy escuchando por las ma\u00f1anas desde que volv\u00ed de vacaciones \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87022377", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T16:03:45.000Z", "id": "1035558772553474049"}, {"text": "@Manu_1974 @Vasallo_Diego @MikelErentxun Jol\u00edn... Que bonita es..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "42383671", "in_reply_to_user_id": "111564369", "created_at": "2018-08-31T11:02:45.000Z", "id": "1035483021443563521"}], "meta": {"newest_id": "1035653897384275968", "oldest_id": "1035483021443563521", "result_count": 13}}