{"data": [{"lang": "ca", "text": "@2dabril Estic sobrepassat. T\u00edtols de cr\u00e8dit amb una versi\u00f3 preciosa per a guitarra de la \"Can\u00e7\u00f3 del lladre\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036375565039804418", "author_id": "2229129028", "in_reply_to_user_id": "2229129028", "created_at": "2018-09-02T22:09:24.000Z"}, {"lang": "ca", "text": "@2dabril Bon\u00edssim! Ara, no nom\u00e9s apareix uns segons quan entra el pe\u00e7a, despr\u00e9s torna a sortir i parla en franc\u00e8s i tot.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1036370015199670272", "author_id": "2229129028", "in_reply_to_user_id": "223539004", "created_at": "2018-09-02T21:47:21.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1036375565039804418", "oldest_id": "1036370015199670272", "result_count": 2}}