{"data": [{"created_at": "2018-09-02T21:45:17.000Z", "author_id": "209299322", "text": "@_viicmachado Eu choro junto, n\u00e3o tenho maturidade kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1226284134", "id": "1036369498419417088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2018-09-02T21:20:56.000Z", "author_id": "209299322", "text": "@_viicmachado Coco eu ainda vou saber o motivo imagina o bb ficar l\u00e1 chorando sendo que comeu e t\u00e1 trocado, tem que ser advinha, ser\u00e1 que vem quando o bb nasce esse dom?", "in_reply_to_user_id": "1226284134", "id": "1036363367957651457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1036369498419417088", "oldest_id": "1036363367957651457", "result_count": 2}}