{"data": [{"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T02:47:31.000Z", "text": "@lovesodonoghue @EvilQueenBeta uma verdade dessas precisa ser exaltada de todas as maneiras https://t.co/IynQxG0xAB", "id": "1036807944594247681", "in_reply_to_user_id": "2739119902", "author_id": "2489914604"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T02:45:54.000Z", "text": "@EvilQueenBeta q hino de informa\u00e7\u00e3o, jen sweetie thank you very much", "id": "1036807536882737153", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "2489914604"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T02:44:30.000Z", "text": "@lovesodonoghue @EvilQueenBeta JULIA KKKKKKK SUA HORR\u00cdVEL", "id": "1036807186331197442", "in_reply_to_user_id": "2739119902", "author_id": "2489914604"}, {"lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T21:56:38.000Z", "text": "@aline_evilregal \u2639\ufe0f", "id": "1036734742492839936", "in_reply_to_user_id": "1012075640953163778", "author_id": "213145527"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T21:52:45.000Z", "text": "@EvilQueenBeta To chocada com essa informa\u00e7\u00e3o. Me senti usada por Swan Queen agora, pisaram nos meus sentimentos. Espero que essa loira abusada esteja s\u00f3 brincando com nossa face", "id": "1036733765748436993", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "1012075640953163778"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T19:11:21.000Z", "text": "@EvilQueenBeta Gente, entendam que, estar no mesmo dia da gravacao, como foi o caso da D\u00e2nia e da Jen, n\u00e3o significa que houve uma cena entre as duas, agora se ela disse que n\u00e3o gravou com a Lana ent\u00e3o ela n\u00e3o gravou", "id": "1036693147022229504", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "2593884313"}, {"lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:43:51.000Z", "text": "@EvilQueenBeta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Okay", "id": "1036656026857160705", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "837511086991605764"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:42:34.000Z", "text": "@21swanqueen Meu ingl\u00eas eh horr\u00edvel tamb\u00e9m kkk mas deixa eu postar os outros v\u00eddeos e j\u00e1 vejo", "id": "1036655703631581186", "in_reply_to_user_id": "837511086991605764", "author_id": "213145527"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:41:34.000Z", "text": "@EvilQueenBeta Pode traduzir exatamente oq ela falou? Pq eu entendo 0% de ingl\u00eas \ud83d\ude02", "id": "1036655452984147968", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "837511086991605764"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:38:35.000Z", "text": "@21swanqueen Foi ela q disse n\u00e9", "id": "1036654699666202624", "in_reply_to_user_id": "837511086991605764", "author_id": "213145527"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:37:13.000Z", "text": "@EvilQueenBeta Adam mesmo confirmou que Jen e Lana gravaram juntas, assim como quase todo o elenco. Rolou fotos no dia da grava\u00e7\u00e3o da Jen com Dania, etc... Ent\u00e3o acho que \u00e9 mentira.", "id": "1036654355389263872", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "837511086991605764"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:34:44.000Z", "text": "@EvilQueenBeta S\u00f3 acho que \u00e9 mentira kkk", "id": "1036653731138428928", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "837511086991605764"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:34:02.000Z", "text": "@EvilQueenBeta Meio dif\u00edcil j\u00e1 que tem o v\u00eddeo mostrando mais alguns dos atores no set junto com ela,fora a foto que a mesma postou onde a dania estava junto! E mais o Adam falando que a cena final foi gravada sim por jen e Lana juntas, ou seja algo n\u00e3o est\u00e1 bem contado a\u00ed", "id": "1036653555866918912", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "993460323914076162"}, {"lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:15:37.000Z", "text": "@EvilQueenBeta That's not possible. Dania was there too. They posted a picture together. Adult Henry was there too", "id": "1036648922238865413", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "355838810"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T16:12:08.000Z", "text": "@lovesodonoghue @EvilQueenBeta Adam adora botar lenha na fogueira, mas Jen sempre vai l\u00e1 e joga \u00e1gua kkkkkkk https://t.co/apS3yDchCg", "id": "1036648046782758912", "in_reply_to_user_id": "2739119902", "author_id": "2593884313"}, {"lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T15:52:51.000Z", "text": "@EvilQueenBeta Que hino", "id": "1036643190294687744", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "2593884313"}, {"lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T15:52:21.000Z", "text": "@EvilQueenBeta Sim! Ela disse que s\u00f3 filmou mesmo com o Colin e com o beb\u00ea.", "id": "1036643066675974146", "in_reply_to_user_id": "213145527", "author_id": "2586951786"}], "meta": {"newest_id": "1036807944594247681", "oldest_id": "1036643066675974146", "result_count": 17}}