{"data": [{"id": "981488667284983808", "text": "@edith_mps \ud83d\ude14", "lang": "und", "author_id": "1016573174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-04-04T11:08:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "57652824"}, {"id": "981357111341875200", "text": "@OlmoOjeda Tampoco sab\u00edas qu\u00e9 era el pilates. Ya empieza a cobrar pensi\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "57652824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-04-04T02:25:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016573174"}], "meta": {"newest_id": "981488667284983808", "oldest_id": "981357111341875200", "result_count": 2}}