{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabiru Ahahahahah vc pode", "created_at": "2018-09-04T01:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "9118982", "id": "1036793901032583168", "lang": "pt", "author_id": "62074994"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rvilelaf Pe\u00e7o desculpas pelo repert\u00f3rio de baixo n\u00edvel que eu canto de vez em quando.", "created_at": "2018-09-03T23:59:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "62074994", "id": "1036765628563181568", "lang": "pt", "author_id": "9118982"}], "meta": {"newest_id": "1036793901032583168", "oldest_id": "1036765628563181568", "result_count": 2}}