{"data": [{"text": "(no porque la pistola se saque pa disparar sino porque me dejo llevar por la t\u00e9cnica y la velocidad soy un futurista como Marinetti pero en valenciano)", "lang": "es", "id": "1036793055993585664", "author_id": "339078176", "in_reply_to_user_id": "339078176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T01:48:21.000Z"}, {"text": "i.e., no me deis una pistola que la disparo", "lang": "it", "id": "1036792662790217729", "author_id": "339078176", "in_reply_to_user_id": "339078176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T01:46:48.000Z"}, {"text": "Con un coche funcional soy un conductor cuasi mod\u00e9lico. Con un Ferrari estar\u00eda a doscientos por ciudad mientras esnifo coca\u00edna de una botella de tequila.", "lang": "es", "id": "1036792226326740993", "author_id": "339078176", "in_reply_to_user_id": "339078176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T01:45:04.000Z"}, {"text": "Tengo la certeza absoluta de que yo con un cocherito de estos de cero a cien en dos mil\u00e9simas me mato.", "lang": "es", "id": "1036791789200592897", "author_id": "339078176", "in_reply_to_user_id": "339078176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T01:43:19.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1036793055993585664", "oldest_id": "1036791789200592897", "result_count": 4}}