{"data": [{"created_at": "2018-09-03T06:02:05.000Z", "author_id": "310837182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "text": "@fneirad @elpais_gente @el_pais Chiquillo, pa\u2019 ponerle un barre\u00f1o debajo para que no moje el suelo, qu\u00e9 barbari\u00e1\u2019", "id": "1036494520874151936", "in_reply_to_user_id": "201867951"}], "meta": {"newest_id": "1036494520874151936", "oldest_id": "1036494520874151936", "result_count": 1}}