{"data": [{"lang": "tr", "in_reply_to_user_id": "731228987507261440", "id": "1036678003244326913", "created_at": "2018-09-03T18:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KERMARES Sanki adam ne yazm\u0131\u015f nesini payla\u015fm\u0131\u015f bunun ya offff hasta galiba", "author_id": "953073600"}], "meta": {"newest_id": "1036678003244326913", "oldest_id": "1036678003244326913", "result_count": 1}}