{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@tailormann @PascalWassmer Comme quoi, la d\u00e9mocratie se croit d\u00e9cid\u00e9ment fragile", "in_reply_to_status_id": 524961055211286528, "id": 524988299971399680, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 45632111, "indices": [0, 11], "id_str": "45632111", "screen_name": "tailormann", "name": "Taylor Mann"}, {"id": 320733339, "indices": [12, 26], "id_str": "320733339", "screen_name": "PascalWassmer", "name": "Pascal Wassmer"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "tailormann", "id_str": "524988299971399680", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 45632111, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 604696361, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000047272333/17c28d857e2edae9a2e8c13ea34eddcb_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 365, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "604696361", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 9, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 1135, "description": "Juriste - Passionn\u00e9 par les id\u00e9es - Aime la libert\u00e9, la mienne et celle des autres", "friends_count": 1555, "location": "", "profile_link_color": "5852FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000047272333/17c28d857e2edae9a2e8c13ea34eddcb_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/604696361/1398280101", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "grandjeany", "lang": "fr", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 745, "name": "Yann Grandjean", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Sun Jun 10 17:43:16 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "45632111", "lang": "fr", "created_at": "Wed Oct 22 18:18:59 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "524961055211286528", "place": null}
