{"data": [{"in_reply_to_user_id": "144961364", "author_id": "396940489", "text": "@mfxyz @MajewskiMichal Ten tytu\u0142 do @AJakubowska1 :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1033010173193936896", "created_at": "2018-08-24T15:16:32.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "2356642926", "author_id": "954187206", "text": "@KMetaKowalski @MajewskiMichal Komputer. To w nim przeczyta\u0142em o technologi arsenku galu #GaAs maj\u0105cym juz zaraz wyprze\u0107 krzem z uk\u0142ad\u00f3w scalonych. :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1033000615432134656", "created_at": "2018-08-24T14:38:33.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "44599472", "author_id": "817411535303831552", "text": "@MajewskiMichal Bajtek ju\u017c w kolorze - lame  ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1032999278061543426", "created_at": "2018-08-24T14:33:14.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "44599472", "author_id": "2356642926", "text": "@MajewskiMichal Bajtek... kszta\u0142towa\u0142 moj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 #Fintech jeszcze w PRL \ud83d\ude0e Lepszy potem by\u0142 ju\u017c tylko SecretService", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1032998274108739584", "created_at": "2018-08-24T14:29:15.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "44599472", "author_id": "144961364", "text": "@MajewskiMichal doda\u0142bym jeszcze \u015bwiat m\u0142odych https://t.co/ft06KoalzX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1032996612451328000", "created_at": "2018-08-24T14:22:39.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "44599472", "author_id": "43301256", "text": "@MajewskiMichal Tata kupowa\u0142 nam Wiedz\u0119 i \u017bycie, ale ju\u017c p\u00f3\u017aniej, w l. 90 jak Pruszy\u0144ski wydawa\u0142 (chyba). Co miesi\u0105c by\u0142a mapa nieba i zna\u0142em prawie wszystkie gwiazdy. Laski na to czasem lecia\u0142y ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1032995541037268992", "created_at": "2018-08-24T14:18:23.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "44599472", "author_id": "144961364", "text": "@MajewskiMichal i bardzo dobra popularnonaukowa \"Wiedza i \u017cycie\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1032994480335605760", "created_at": "2018-08-24T14:14:10.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "44599472", "author_id": "396940489", "text": "@MajewskiMichal Ja od razu wychwyci\u0142em ok\u0142adke Bajtka :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pl", "id": "1032994248419893248", "created_at": "2018-08-24T14:13:15.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1033010173193936896", "oldest_id": "1032994248419893248", "result_count": 8}}