{"data": [{"text": "@Void__Kampf @SiJeResume Merci \u2764\ufe0f", "lang": "fr", "id": "1033438005040693249", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "918829248059670530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T19:36:35.000Z"}, {"text": "@SiJeResume J'compte sur toi dude.", "lang": "fr", "id": "1033417261166546945", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "1657539384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T18:14:09.000Z"}, {"text": "@SiJeResume J'aurais pu, comme j'aurais pu coller le reste du groupe mais j'devais avoir la flemme (j'ai bricol\u00e9 \u00e7a y a un bail).", "lang": "fr", "id": "1033409798186983424", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "1657539384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T17:44:30.000Z"}, {"text": "@SiJeResume Du coup j'h\u00e9site \u00e0 te montrer Van Halen et les gar\u00e7ons (mais j'le fais quand m\u00eame). https://t.co/C7bfIaCdtf", "lang": "fr", "id": "1033407994904621062", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "1657539384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T17:37:20.000Z"}, {"text": "@SiJeResume J't'avais montr\u00e9 mon Merkel et Jeckle ? https://t.co/9A5qdAPcXY", "lang": "fr", "id": "1033407060946366464", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "1657539384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T17:33:37.000Z"}, {"text": "@SiJeResume C'est pas foufou mais j'ai pouss\u00e9 le vice jusqu'\u00e0 mettre un point rouge sur le front de Cindy. https://t.co/5Ear3UsS2J", "lang": "fr", "id": "1033400766227197953", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "2483898013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T17:08:36.000Z"}, {"text": "@SiJeResume Mais tu trouves \u00e7a o\u00f9 toi ?", "lang": "fr", "id": "1033398976505147392", "author_id": "2483898013", "in_reply_to_user_id": "1657539384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-25T17:01:30.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1033438005040693249", "oldest_id": "1033398976505147392", "result_count": 7}}