{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "283647592", "lang": "fr", "author_id": "17452882", "id": "1036935121423806464", "text": "@JulosM @Alimurene La \"nature\" est un concept qui n'a plus grand sens \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 nous avons un contr\u00f4le majeur sur l'\u00e9volution de la plan\u00e8te et de ses \u00e9cosyst\u00e8mes.", "created_at": "2018-09-04T11:12:52.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "283647592", "lang": "fr", "author_id": "17452882", "id": "1036933212650590210", "text": "@JulosM @Alimurene Sauf que les \u00e2ges chauds pr\u00e9c\u00e9dents \u00e9taient d\u00fbs aux variations de l'orbite terrestre et de l'activit\u00e9 solaire, donc r\u00e9versibles.\n\nLe r\u00e9chauffement actuel caus\u00e9 par le CO2 (consensus scientifique) est brutal et risque de devenir irr\u00e9versible (emballement).\n\nhttps://t.co/2Fc8VEuv9M", "created_at": "2018-09-04T11:05:17.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "932927717825286146", "lang": "fr", "author_id": "283647592", "id": "1036923923361882112", "text": "@Alimurene @simnico971 Apr\u00e8s je ne cautionne pas notre mode de consommation actuel bien sur que et je suis d'accord limiter notre impact sur l'environnement (d\u00e9forestation, b\u00e9tonnage massif pollution, sur population etc.) mais je demande aussi de rester r\u00e9aliste et humble face \u00e0 la nature.", "created_at": "2018-09-04T10:28:23.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "932927717825286146", "lang": "fr", "author_id": "283647592", "id": "1036920379082768384", "text": "@Alimurene @simnico971 Durant le petit \u00e8re glaci\u00e8re non  seulement le temps \u00e9tait froid, humide et venteux, mais, les saisons devinrent notablement erratiques ! Le temps froid affecta l'agriculture, la sant\u00e9 et l'\u00e9conomie, cr\u00e9ant des conflits sociaux et des exodes. La pouss\u00e9e des glaces.", "created_at": "2018-09-04T10:14:18.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "932927717825286146", "lang": "fr", "author_id": "283647592", "id": "1036919755813412865", "text": "@Alimurene @simnico971 Oui c'est sur que durant l'optimum Romain ou il faisait plus chaud qu'aujourd'hui on ne produisait plus, dalleurs les vignes en Angleterre c'est une l\u00e9gende urbaine, c'est ce mod\u00e8le actuel d'agriculture intensive qui ne fonctionnerait plus, il faut passer \u00e0 la permaculture vite.", "created_at": "2018-09-04T10:11:49.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "283647592", "lang": "fr", "author_id": "932927717825286146", "id": "1036918555554529281", "text": "@JulosM @simnico971 R\u00e9chauffement = baisse des pr\u00e9cipitations = ass\u00e8chement du climat = S\u00e9cheresse g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e = effondrement de la production agricole = famine.\n\nG\u00e9nie", "created_at": "2018-09-04T10:07:03.000Z"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "17452882", "lang": "fr", "author_id": "283647592", "id": "1036914559141986304", "text": "@simnico971 Un SUV \u00e7a pollue toujours moins que ces super tanker qui transportent des tonnes de containers idiot. Bon comme tu semble limit\u00e9 intellectuellement je vais te faire une liste courte: Refroidissement climatique = Peste, famine, guerre. R\u00e9chauffement = Prosp\u00e9rit\u00e9.", "created_at": "2018-09-04T09:51:10.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1036935121423806464", "oldest_id": "1036914559141986304", "result_count": 7}}