{"data": [{"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T16:07:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "146583002", "id": "1037009241482113024", "text": "@elianedaphy @alainkeler Apr\u00e8s, si les utilisateurs veulent a tout prit mettre mettre des informations sur la vie priv\u00e9e des gens ou du contenu contraire \u00e0 la loi (et ce pour n'importe quel sujet), c'est \u00e0 eux d'assumer ou de reconnaitre leur faute quand il y en a", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:59:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "978607519", "id": "1037007227318616068", "text": "@Rome2WIKI @alainkeler Ne pas respecter la vie priv\u00e9e est une constante sur wikip\u00e9dia : j'ai souvent expliqu\u00e9 \u00e0 des coll\u00e8gues comment faire supprimer leur date de naissance sur les autorit\u00e9s SUDOC et BNF (et aucun probl\u00e8me pour obtenir la suppression des infos priv\u00e9es).", "author_id": "146583002"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:55:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "146583002", "id": "1037006141597908993", "text": "@elianedaphy @alainkeler D'ailleurs si on regarde bien les autres intervenants sur la fin, il y a aussi des personnes qui prennent la d\u00e9fense de M. Keler et qui explique les choses pour \u00e9viter que \u00e7a se reproduise", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:53:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "146583002", "id": "1037005788282347521", "text": "@elianedaphy @alainkeler Apr\u00e8s, je voudrai juste rajouter un truc, tous les contributeurs de Wikip\u00e9dia ne r\u00e9agissent pas comme \u00e7a, suffit de voir les autres personnes, certaines disent des choses cens\u00e9es et utiles aussi, il faut jamais g\u00e9n\u00e9raliser tout et heureusement \ud83d\ude09", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:42:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "146583002", "id": "1037003056217501696", "text": "@elianedaphy @alainkeler Je ne suis pas responsables des agissements des autres. J'ai bien vu leurs messages et je ne partage pas leur point de vue que je trouve pu\u00e9ril dans un d\u00e9bat important. Apr\u00e8s, moi, j'ai rien \u00e0 me reprocher sur ce d\u00e9bat, j'informe juste M. Keler", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:38:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "978607519", "id": "1037002063048265730", "text": "@Rome2WIKI @alainkeler Il suffit de lire comment r\u00e9agissent les contributeurs de @wikip\u00e9dia_fr prot\u00e9g\u00e9s par leur anonymat pour comprendre qu'ils se pensent invincibles et prennent plaisir \u00e0 publier des infos priv\u00e9es https://t.co/7KhxkU3o8E", "author_id": "146583002"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:35:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "146583002", "id": "1037001213173293056", "text": "@elianedaphy @alainkeler @wikidata @Wikipedia @CNIL Me concernant, je n'ai pas prit part au d\u00e9bat, ni \u00e0 ses r\u00e9vocations concernant sa vie priv\u00e9e, donc je ne pense pas \u00eatre la bonne personne \u00e0 attaquer. Je fais juste preuve de courtoisie en l'informant des \u00e9l\u00e9ments comme j'aurai pu ne pas le faire", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:33:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "146583002", "id": "1037000780082016261", "text": "@elianedaphy @alainkeler @wikidata @Wikipedia @CNIL Encore une fois, je suis \u00e9tranger \u00e0 ce conflit, pour moi, oui il peut (respect \u00e0 sa vie priv\u00e9e) mais je ne suis pas responsable des agissements des autres personnes. Je fais part \u00e0 @alainkeler d'une information le concernant, c'est tout", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:31:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "978607519", "id": "1037000149560635393", "text": "@Rome2WIKI @alainkeler donc sur les sites de la fondation \u00e9tasunienne Wikimedia (@wikidata), un auteur ne peut pas exiger que des infos personnelles (comme sa date de naissance) soient supprim\u00e9es ? Valable aussi pour la banque de donn\u00e9es @wikipedia J'attends avec impatience que la @CNIL donne son avis", "author_id": "146583002"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:22:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "403382139", "id": "1036997831675011072", "text": "@alainkeler Apr\u00e8s, si cela ne suffit pas ou qu'il y a des soucis encore, le mieux est d'en parler sur cette page : https://t.co/wdyk4Eqd9Z avec les autres et essayer de r\u00e9gler ce conflit \ud83d\ude09", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:16:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "403382139", "id": "1036996385747480576", "text": "@alainkeler Je pense que les contributeurs qui ont essay\u00e9 de mettre cette date de naissance ne l'ont pas fait avec un mauvais font. Je le r\u00e9p\u00e8te je n'ai pas suivi le d\u00e9bat, mais visiblement, ils se sont arr\u00eat\u00e9s au fait que la source https://t.co/KsdWOkmQOK avait mentionn\u00e9 cette fausse date", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "403382139", "id": "1036996034705154048", "text": "@alainkeler Un utilisateur a donc retir\u00e9 la date probl\u00e8matique (voir ici : https://t.co/j8UlkM7cDv ) pour ne laisser que l'ann\u00e9e et un autre utilisateur a laiss\u00e9 un message sur une page de discussion (la votre ?) : https://t.co/FKpboWz08j", "author_id": "978607519"}, {"lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-04T15:13:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "403382139", "id": "1036995676020846597", "text": "@alainkeler Bonjour, je suis \u00e9tranger au conflit n'ayant pas participer \u00e0 ce qu'il se passe contre vous, n\u00e9anmoins une discussion a eu lieu et il me semble important de vous donner le lien (ce qui a \u00e9t\u00e9 demand\u00e9 de vous contacter) : https://t.co/wdyk4Eqd9Z", "author_id": "978607519"}], "meta": {"newest_id": "1037009241482113024", "oldest_id": "1036995676020846597", "result_count": 13}}