{"data": [{"created_at": "2018-09-02T19:42:55.000Z", "id": "1036338700874080257", "in_reply_to_user_id": "180293789", "lang": "de", "author_id": "2359263472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HatinJuce Leni Klum erh\u00e4lt den Titel \"Kanzlerinnentochter\" und vertritt ihre Mutter bei der UNO."}, {"created_at": "2018-09-02T19:38:42.000Z", "id": "1036337641082560512", "in_reply_to_user_id": "2359263472", "lang": "de", "author_id": "180293789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DerFalkeBlog Beim Dinner sitzen dann West, Klum, Kardashian und Kaulitz nebeneinander."}, {"created_at": "2018-09-02T19:26:28.000Z", "id": "1036334560911478784", "in_reply_to_user_id": "180293789", "lang": "de", "author_id": "2359263472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HatinJuce Wenn man davon ausgeht, dass \u00f6konomische und soziale Entwicklungen der USA mit 15 - 20 Jahren Versp\u00e4tung auch zu uns kommen - und so wars ja bislang -, k\u00f6nnen wir uns schon auf Bundeskanzlerin Klum freuen."}], "meta": {"newest_id": "1036338700874080257", "oldest_id": "1036334560911478784", "result_count": 3}}