{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164784818", "lang": "es", "id": "1034842801886912513", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-29T16:38:45.000Z", "text": "@TapasDeCiencia La boca perfecta es aquella que te sirve para comunicarte, comer, besar, morder  etc... Sin importar como sea. \u00bfPq siempre quieren vender estereotipos a las mujeres sobre lo \"imperfectas que somos\" ?"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431254813", "lang": "es", "id": "1034809900499488768", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-29T14:28:00.000Z", "text": "@TapasDeCiencia Mm no me convence, ni estoy de acuerdo....."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295906764", "lang": "es", "id": "1034544969107865605", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-28T20:55:16.000Z", "text": "@TapasDeCiencia Muy bien, y alg\u00fan ejemplo de hombre?"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "603993827", "lang": "es", "id": "1034509060102660096", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-28T18:32:34.000Z", "text": "@TapasDeCiencia La belleza como la perfecci\u00f3n son tan subjetivas"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "889979711245369344", "lang": "es", "id": "1034418670158508032", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-28T12:33:24.000Z", "text": "@TapasDeCiencia \u00bfSeg\u00fan el criterio de qui\u00e9n? Luego porqu\u00e9 se andan haciendo cochinadas en el rostro."}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982453652928565248", "lang": "es", "id": "1034408544228061184", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-28T11:53:09.000Z", "text": "@TapasDeCiencia Seg\u00fan qui\u00e9n?"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482237217", "lang": "es", "id": "1034383282920742912", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-28T10:12:47.000Z", "text": "@TapasDeCiencia Mi abuela dir\u00eda como el chochounaburra"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843952576030691328", "lang": "es", "id": "1034356902640140288", "in_reply_to_user_id": "205258531", "created_at": "2018-08-28T08:27:57.000Z", "text": "@TapasDeCiencia Ni madres, la boca perfecta tiene ambos labios gruesos, moderadamente claro"}], "meta": {"newest_id": "1034842801886912513", "oldest_id": "1034356902640140288", "result_count": 8}}