{"data": [{"in_reply_to_user_id": "452610026", "author_id": "247021218", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T16:00:38.000Z", "text": "@IvanEGR Dale chance, lleva 12 a\u00f1os haciendo campa\u00f1a, no seas as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1004392631969828864"}, {"in_reply_to_user_id": "247021218", "author_id": "452610026", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T15:20:43.000Z", "text": "@jsbbsjskbd Voy a derrocar al peje con un golpe de estado y as\u00ed podremos hacer una megapeda en el z\u00f3calo por tu cumplea\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1004382584934039553"}, {"in_reply_to_user_id": "452610026", "author_id": "247021218", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T15:16:33.000Z", "text": "@IvanEGR \u00bfTan r\u00e1pido vas a ser presidente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1004381537087844354"}, {"in_reply_to_user_id": "247021218", "author_id": "452610026", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T15:09:27.000Z", "text": "@jsbbsjskbd @lopezobrador_ Hacemos tu pr\u00f3ximo cumple ah\u00ed!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1004379747911159808"}, {"in_reply_to_user_id": "452610026", "author_id": "247021218", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T15:07:51.000Z", "text": "@IvanEGR @lopezobrador_ Ay\u00f1, mi sue\u00f1o de festejos masivos por fin se cumplir\u00e1 \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1004379346771951617"}, {"in_reply_to_user_id": "247021218", "author_id": "452610026", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T15:05:44.000Z", "text": "@jsbbsjskbd @lopezobrador_ Cuando sea presidente te prestar\u00e9 el Z\u00f3calo siempre, Mitzy! \ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1004378814170959872"}, {"in_reply_to_user_id": "452610026", "author_id": "247021218", "lang": "es", "created_at": "2018-06-06T15:01:15.000Z", "text": "@IvanEGR @lopezobrador_ Por algo no le prestan el Z\u00f3calo, somos m\u00e1s los pobres y chairos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1004377684569276416"}], "meta": {"newest_id": "1004392631969828864", "oldest_id": "1004377684569276416", "result_count": 7}}