{"data": [{"id": "969328327386419203", "text": "@BoxAzteca7 @lamazon_oficial @UniversidadICEL Pens\u00e9 que no iba a pelear por la b\u00e1scula me la volv\u00ed a perder \ud83d\ude23", "in_reply_to_user_id": "1614247400", "created_at": "2018-03-01T21:47:37.000Z", "author_id": "145770517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"id": "969268095209570305", "text": "@BoxAzteca7 @UniversidadICEL Para los 5 minutos que dur\u00f3 la pelea", "in_reply_to_user_id": "1614247400", "created_at": "2018-03-01T17:48:16.000Z", "author_id": "793126056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"id": "969118024098897920", "text": "@BoxAzteca7 @UniversidadICEL  https://t.co/8AqxRTnN3T", "in_reply_to_user_id": "1614247400", "created_at": "2018-03-01T07:51:56.000Z", "author_id": "958825826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}], "meta": {"newest_id": "969328327386419203", "oldest_id": "969118024098897920", "result_count": 3}}