{"data": [{"author_id": "318516744", "text": "@luisquintela_ ya me joderia que te gustase esa se\u00f1ora", "id": "1036644272035057665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T15:57:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2669698884", "lang": "es"}, {"author_id": "1011242490517688322", "text": "@luisquintela_ No te creo, ayer volv\u00ed a poner en el coche el disco que tiene esa canci\u00f3n despu\u00e9s de mucho tiempo y dije: que poco valorada est\u00e1 y que corta fue su fama. Y desde ayer ya vi dos tweets mencion\u00e1ndola, el destino me est\u00e1 queriendo decir algo", "id": "1036644200597676032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-03T15:56:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2669698884", "lang": "es"}], "meta": {"newest_id": "1036644272035057665", "oldest_id": "1036644200597676032", "result_count": 2}}