{"data": [{"author_id": "1000153031118327809", "created_at": "2018-09-06T04:43:42.000Z", "id": "1037561960320184320", "in_reply_to_user_id": "3405168101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ana_Leather putz, infighting t\u00edpico. e eles ainda se perguntam porque perdem elei\u00e7\u00e3o... \"vamos de Renan!\"hahaha", "lang": "pt"}], "meta": {"newest_id": "1037561960320184320", "oldest_id": "1037561960320184320", "result_count": 1}}