{"data": [{"lang": "es", "id": "1056816995897958400", "author_id": "586025465", "in_reply_to_user_id": "586025465", "created_at": "2018-10-29T07:56:21.000Z", "text": "Precisamente. De eso trata la canci\u00f3n. De que ella es buena, y que le han obligado a actuar as\u00ed. No de que ella sea malvada y sat\u00e1nica y se dedique a robar piruletas a beb\u00e9s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1056816995897958400", "oldest_id": "1056816995897958400", "result_count": 1}}