{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@JJCC_PrinceMak VERDADE TA APOIADO","in_reply_to_status_id":544483003758419969,"id":544483189608443905,"favorite_count":1,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":2370486097,"indices":[0,15],"id_str":"2370486097","screen_name":"JJCC_PrinceMak","name":"Prince Mak"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"JJCC_PrinceMak","id_str":"544483189608443905","retweet_count":1,"in_reply_to_user_id":2370486097,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":1074395762,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/476886160422088704\/HeauwPc1.jpeg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589986043421712384\/ZdCSoC2e_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":527,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"1074395762","profile_background_color":"0F1214","listed_count":1,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-7200,"statuses_count":8971,"description":"minho \u00e9 meu pastor, dibidibiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o me faltar\u00e1","friends_count":404,"location":"instagram.com\/keybrazil","profile_link_color":"EB0373","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589986043421712384\/ZdCSoC2e_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":true,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1074395762\/1418647474","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/476886160422088704\/HeauwPc1.jpeg","name":"L E T","lang":"pt","profile_background_tile":true,"favourites_count":2035,"screen_name":"eddyota","notifications":false,"url":null,"created_at":"Wed Jan 09 17:32:50 +0000 2013","contributors_enabled":false,"time_zone":"Brasilia","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"2370486097","lang":"pt","created_at":"Mon Dec 15 13:24:43 +0000 2014","in_reply_to_status_id_str":"544483003758419969","place":null}