{"data": [{"in_reply_to_user_id": "758407090608205829", "author_id": "758407090608205829", "lang": "pt", "text": "E n\u00e3o \u00e9 que a Fera e o Spider tamb\u00e9m marcaram presen\u00e7a? https://t.co/sVLMysjw5g", "id": "1018828943028379648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-07-16T12:05:23.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1018828943028379648", "oldest_id": "1018828943028379648", "result_count": 1}}