{"data": [{"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker mas ent\u00e3o s\u00f3 pode falar sobre feminismo quem \u00e9 engajado na causa?", "id": "841375726238605312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1587115292", "created_at": "2017-03-13T19:49:39.000Z", "author_id": "181393715"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros kkkkkkkkkkkkkkk ok! esqueci da sua obsess\u00e3o kkkkkkkk", "id": "841136181236641793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:57:47.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker com a Scarllett Johansson, porra, foda se essas duas, KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "841128084338331648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1587115292", "created_at": "2017-03-13T03:25:37.000Z", "author_id": "181393715"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros com quem voc\u00ea ia querer falar amiguinho? honestamente! kkkkkkk", "id": "841127837927124992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:24:38.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros n\u00e3o n\u00e3o, em Londres as pessoas passavam e podiam interagir com a Emma no metr\u00f4 (eu acho) no Brasil era com a Dira Paes", "id": "841127737599381504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:24:14.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros essa ONG que voc\u00ea citou eu n\u00e3o conhe\u00e7o, mas pelos preceitos, parece tratar de outros pontos que n\u00e3o s\u00e3o feminismo e machismo", "id": "841127525883473920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:23:24.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros n\u00e3o achei nada sobre Dira Paes e feminismo, s\u00f3 uma conversa em talk show com a Marilia Gabriela", "id": "841127244739272704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:22:17.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker aaah, achei que era um discurso aleat\u00f3rio seu. N\u00e3o assisto o fant\u00e1stico. Desculpa, ent\u00e3o.", "id": "841126634648412161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1587115292", "created_at": "2017-03-13T03:19:51.000Z", "author_id": "181393715"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros essa a\u00e7\u00e3o do fantastico foi tipo quando usaram o revela\u00e7\u00e3o pra fazer no Brasil uma homenagem que fizeram pro Paul Mccartney", "id": "841126347099500544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:18:43.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker o trabalho dela (Dira) com a ONG que citei n\u00e3o conta? O trabalho da Emma, por n\u00e3o ser do Brasil, vale mais que qualquer outro?", "id": "841126281982939140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1587115292", "created_at": "2017-03-13T03:18:27.000Z", "author_id": "181393715"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros n\u00e3o estou julgando o que a Dira Paes faz em tela, estou julgando o que ela faz fora da tela em compara\u00e7\u00e3o com a Emma", "id": "841125809205182465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:16:34.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros @EmmaWatson https://t.co/6gfWXlL4Q2 ela \u00e9 engajada no feminismo, s\u00f3 que \u00e9 feminina, n\u00e3o concordo com tudo, mas \u00e9 corente!", "id": "841125623821152256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T03:15:50.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker @EmmaWatson se for julgar as coisas que a pessoa faz em tela, ent\u00e3o muita gente engajada nesses movimentos n\u00e3o podem dizer nada", "id": "841115557642588161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T02:35:50.000Z", "author_id": "181393715"}, {"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker @EmmaWatson Que eu saiba, ela \u00e9 embaixadora da ONG MDH que luta pelo fim da escravid\u00e3o moderna e abuso sexual infantil...", "id": "841115297641877504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1587115292", "created_at": "2017-03-13T02:34:48.000Z", "author_id": "181393715"}, {"lang": "pt", "text": "@weritonqueiros @EmmaWatson voc\u00ea t\u00e1 equiparando a Emma que \u00e9 engajada na causa, com uma atriz que no m\u00e1ximo representou uma mulher adultera?", "id": "841114164693258240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "181393715", "created_at": "2017-03-13T02:30:18.000Z", "author_id": "1587115292"}, {"lang": "pt", "text": "@CntiaBecker @EmmaWatson talvez porque a Emma Watson n\u00e3o seja brasileira, n\u00e3o? Se fosse o contr\u00e1rio, o coment\u00e1rio seria o mesmo.", "id": "841113031291600896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1587115292", "created_at": "2017-03-13T02:25:48.000Z", "author_id": "181393715"}], "meta": {"newest_id": "841375726238605312", "oldest_id": "841113031291600896", "result_count": 16}}