{"contributors":null,"truncated":false,"text":"A resposta q n\u00e3o podia faltar:  matan\u00e7a n\u00e3o altera circula\u00e7\u00e3o do Charlie Hebdo. Nova edi\u00e7\u00e3o sai pr\u00f3xima semana. @AFP","in_reply_to_status_id":553141935482093568,"id":553148164010950657,"favorite_count":1,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":380648579,"indices":[112,116],"id_str":"380648579","screen_name":"AFP","name":"Agence France-Presse"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"AFP","id_str":"553148164010950657","retweet_count":2,"in_reply_to_user_id":380648579,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":187343982,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/144956345\/Papel_twitter_Nature.jpg","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576130974813044736\/bza721Wb_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"EEF5ED","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SV1gEMCGnx","indices":[0,22],"expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/vandecksantiago","display_url":"facebook.com\/vandecksantiago"}]},"description":{"urls":[]}},"followers_count":5133,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"187343982","profile_background_color":"99A9B0","listed_count":65,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":-10800,"statuses_count":4087,"description":"Rep\u00f3rter especial do Diario de PE, p\u00f3s-graduado em Hist\u00f3ria e Jornalismo (Unicap) e autor de Josu\u00e9 de Castro - O g\u00eanio silenciado\r\n \r\n#Pol\u00edtica #Jornalismo","friends_count":4058,"location":"Recife-PE\/Brasil","profile_link_color":"668ED1","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576130974813044736\/bza721Wb_normal.jpeg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187343982\/1348154247","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/144956345\/Papel_twitter_Nature.jpg","name":"Vandeck Santiago","lang":"en","profile_background_tile":true,"favourites_count":1503,"screen_name":"vandecksantiago","notifications":false,"url":"http:\/\/t.co\/SV1gEMCGnx","created_at":"Sun Sep 05 23:53:25 +0000 2010","contributors_enabled":false,"time_zone":"Santiago","protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"380648579","lang":"pt","created_at":"Thu Jan 08 11:16:13 +0000 2015","in_reply_to_status_id_str":"553141935482093568","place":null}