{"data": [{"id": "1049355036889890816", "lang": "de", "text": "@RudiHallmacken1 @narrhallamarsch Gesetzlich und alterstechnisch passt das nicht.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-08T17:45:11.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "966677420110643200"}, {"id": "1049352657167683589", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @narrhallamarsch Auf weiterf\u00fchrende Schulen kommt man im Schnitt erst mit zehn!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-10-08T17:35:44.000Z", "author_id": "259114702", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1046512946837426176", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @666_Snow_White Denke ich auch\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-30T21:31:44.000Z", "author_id": "884122915893108742", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1046512408448126977", "lang": "de", "text": "@Frau_Motz @666_Snow_White Wenn es allen damit gut geht, dann sollen sie es doch auch machen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-30T21:29:36.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "884122915893108742"}, {"id": "1046511289491705856", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @666_Snow_White Wenn M\u00e4nner das tun geht es als normal durch,warum nicht bei Frauen,ich verstehe das nicht.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-30T21:25:09.000Z", "author_id": "884122915893108742", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1046470658471940096", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @CasusKnacksus Okay, daf\u00fcr muss ich noch 5 Jahre warten...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-30T18:43:42.000Z", "author_id": "751800286570749952", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1044636410169495557", "lang": "de", "text": "@b3rnstainsHund @beckstown78 https://t.co/IfVdQnhrYr\n\nAuf den Punkt gebracht...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-25T17:15:03.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "925589148190347264"}, {"id": "1044471889807200257", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @beckstown78 Sch\u00e4tzelein... auf diesem ganzen Planeten herrscht kein intelligentes Leben! Wie bitte soll sich da also besagtes auf ner Uni sein? \ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-25T06:21:18.000Z", "author_id": "925589148190347264", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1044294996713771008", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 Dann warte ich einfach noch 1- 2 Jahre, dann bin ich auch auf der sicheren Seite \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-24T18:38:23.000Z", "author_id": "1038878928239308800", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1044277586233315328", "lang": "de", "text": "@Prinzessintine2 \ud83d\ude01 \ud83d\udc9a\n\nIch theoretisch auch, dachte aber eher an die ab 18j\u00e4hrigen... Zur eigenen Sicherheit. \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-24T17:29:12.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "1038878928239308800"}, {"id": "1044272086519304193", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 \ud83d\ude02\nMade my day...\nDa m\u00fcsste ich ja bei den 16 - 17 j\u00e4hrigen suchen \ud83e\udd14\ud83d\ude2e\ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-24T17:07:21.000Z", "author_id": "1038878928239308800", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1039047276583378944", "lang": "de", "text": "@b3rnstainsHund @beckstown78 Eben eben! \ud83d\ude09 Uni hei\u00dft auf gar keinen Fall, dass da auch intelligentes Leben herrscht. \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T07:05:49.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "925589148190347264"}, {"id": "1039044724869541888", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @beckstown78 jut... Punkt an dich \ud83d\ude48\n\n...wobei, wer hat gesagt. das Uni = Intelligenz bedeutet? Da gibt es zu unser aller Leidwesen genug Beispiele die das Gegenteil beweisen! \ud83d\ude44\n\n#sch\u00f6neNeueWelt #IntelliWas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T06:55:41.000Z", "author_id": "925589148190347264", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1039042262565568512", "lang": "de", "text": "@b3rnstainsHund @beckstown78 Na so kannste das jetzt nicht sagen. Gibt auch welche die ausm Gymnasium rausgewachsen sind und keinen Plan haben.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T06:45:54.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "925589148190347264"}, {"id": "1039040943960322048", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @beckstown78 Fr\u00fchreif ja, aber das ist ja nicht mit \"Wissen wie es geht\" gleichzusetzen \ud83d\ude33\n\nw\u00e4re dem so, g\u00e4be es weniger ungeplante Kinder und mehr befriedigte Menschen \ud83e\udd23\n\n#imMinimimNeT\u00fcteDrum #FickenF\u00fcrDenRegenwald #fick\u00f6\u00f6\u00f6n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T06:40:40.000Z", "author_id": "925589148190347264", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1039039670347354112", "lang": "de", "text": "@b3rnstainsHund @beckstown78 Entwicklungshilfe? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Wei\u00dft du wie fr\u00fchreif die Jugend heutzutage ist? \ud83d\ude1c Ich nicht. Hab's ja nicht probiert.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T06:35:36.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "925589148190347264"}, {"id": "1039038873601495040", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 @beckstown78 ... willst du WIRKLICH Entwicklungshilfe im fi.... beim Thema Sex leisten? \ud83d\ude44\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-10T06:32:26.000Z", "author_id": "925589148190347264", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1037277986045812737", "lang": "und", "text": "@Francyprincesse \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-05T09:55:18.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "977881797408296962"}, {"id": "1037277361887096832", "lang": "en", "text": "@sommertraum1985 Laut lach... \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-09-05T09:52:49.000Z", "author_id": "977881797408296962", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1035235463165095936", "lang": "de", "text": "@leselotte85 Stimmt auch wieder. \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T18:39:02.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "952782208204509184"}, {"id": "1035232117314207744", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 Wenn du Gl\u00fcck hast, musst ja nur einmal ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T18:25:45.000Z", "author_id": "952782208204509184", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1035215388081119232", "lang": "de", "text": "@leselotte85 Solange ich nicht jedes Mal ein neues Kleid brauche. \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T17:19:16.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "952782208204509184"}, {"id": "1035179413829308419", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 Einfach die Abib\u00e4lle besuchen ;)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T14:56:19.000Z", "author_id": "952782208204509184", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1035169818465501187", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 Ja so in diese Richtung \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T14:18:11.000Z", "author_id": "212676581", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1035169434246238208", "lang": "und", "text": "@kuboni 23?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T14:16:40.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "212676581"}, {"id": "1035167831661404160", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 Ich bin schon etwas dr\u00fcber \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T14:10:18.000Z", "author_id": "212676581", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}, {"id": "1035167170991407105", "lang": "de", "text": "@kuboni Bist du etwa \u00e4lter als 20???? \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T14:07:40.000Z", "author_id": "3094168277", "in_reply_to_user_id": "212676581"}, {"id": "1035166055566651392", "lang": "de", "text": "@sommertraum1985 Heisst das jetzt...ich bin raus \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T14:03:14.000Z", "author_id": "212676581", "in_reply_to_user_id": "3094168277"}], "meta": {"newest_id": "1049355036889890816", "oldest_id": "1035166055566651392", "result_count": 28}}