{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@Reuters Polis: Paris'teki helal markette bir ki\u015fi a\u011f\u0131r yaral\u0131, 6 ki\u015fi ise rehin", "in_reply_to_status_id": 553550301886955520, "id": 553550843321286656, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1652541, "indices": [0, 8], "id_str": "1652541", "screen_name": "Reuters", "name": "Reuters Top News"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "Reuters", "id_str": "553550843321286656", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 1652541, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 285175425, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/543203590270361601/6Sy2M479_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1355, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "285175425", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 7, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 6774, "description": "CNN T\u00fcrk D\u0131\u015f Haberler/ World News Desk @cnnturkcom. Bilgi University European Studies, MA in Int. Relations.  D\u00fcnya ve T\u00fcrkiye g\u00fcndemi.", "friends_count": 648, "location": "\u0130stanbul", "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/543203590270361601/6Sy2M479_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Ceren Terziahmeto\u011flu", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 92, "screen_name": "CerenTRZ", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Apr 20 17:26:36 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1652541", "lang": "tr", "created_at": "Fri Jan 09 13:56:20 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "553550301886955520", "place": null}
