{"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": "42109195", "id": "849246354178289665", "created_at": "2017-04-04T13:04:43.000Z", "text": "@keivalley_ de querer usar el apellido Kardashian claro", "author_id": "22289218"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": "42109195", "id": "849246316077207553", "created_at": "2017-04-04T13:04:34.000Z", "text": "@keivalley_ Aunque creo que perdi\u00f3 la posibilidad de apelar porque en realidad no present\u00f3 los papeles para apelar, porque al parecer se arrepinti\u00f3", "author_id": "22289218"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": "42109195", "id": "849246225765421056", "created_at": "2017-04-04T13:04:13.000Z", "text": "@keivalley_ TMZ dice que Rob &amp; Chyna is over :( y que adem\u00e1s las Kardashians pusieron un recurso legal para que Angela no pueda usar el nombre", "author_id": "22289218"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "in_reply_to_user_id": "22289218", "id": "848965882239963136", "created_at": "2017-04-03T18:30:14.000Z", "text": "@leonardino jajaja qu\u00e9", "author_id": "42109195"}], "meta": {"newest_id": "849246354178289665", "oldest_id": "848965882239963136", "result_count": 4}}