{"data": [{"in_reply_to_user_id": "888063914415706112", "author_id": "786546973667004417", "lang": "tr", "text": "@CaptainofShieId Oras\u0131 \u00f6yle ya\u015f\u0131na g\u00f6re cidden iyi hatta diziden sonra fazla ya\u015flanmad\u0131 di\u011ferlerine g\u00f6re ama yine de ilk sezondaki haline g\u00f6re o kadar gen\u00e7 ve g\u00fczel de\u011fil", "id": "1035298078180421632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T22:47:51.000Z"}, {"in_reply_to_user_id": "888063914415706112", "author_id": "786546973667004417", "lang": "tr", "text": "@CaptainofShieId Asl\u0131nda zaman\u0131nda dedi\u011fin de hafif ya\u015fl\u0131 zaman\u0131. Ekipteki en ya\u015fl\u0131 ki\u015fiydi, ilk 1-2 sezon cidden ya\u015f\u0131na g\u00f6re a\u015f\u0131r\u0131 gen\u00e7 duruyor ama sonradan ya\u015f\u0131n\u0131 belli ediyor \u00f6zellikle yorgun oldu\u011fu \u00e7ekimlerde \u00e7ok belli oluyor.", "id": "1035297298534817792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2018-08-30T22:44:45.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1035298078180421632", "oldest_id": "1035297298534817792", "result_count": 2}}