{"data": [{"text": "@LarrauryDVigo Gracias. Se lo preguntaba porque hay gente a la que le resulta f\u00e1cil pasar del \u00abno respeto\u00bb al \u00abesa persona no merece Derechos Humanos\u00bb. Con su respuesta deduzco que no es su caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "131806784", "created_at": "2018-09-01T13:10:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "271140738", "lang": "es", "id": "1035877619106045953"}, {"text": "@fabianplaza Respeto a toda persona y su vida privada\nNo respeto todas las ideas ni mentiras ni enga\u00f1os ni violencias ni insultos ni robos ni discriminaci\u00f3n ni injusticias ni actividades q alteren el orden p\u00fablico o hagan da\u00f1o al bien com\u00fan y nos degraden\nY valoro cada caso con matices\nSalud2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "271140738", "created_at": "2018-09-01T12:46:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "131806784", "lang": "es", "id": "1035871511373131778"}, {"text": "@LarrauryDVigo Ya que lo plantea, me interesa conocer su respuesta a esas dos preguntas, si no es indiscreci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131806784", "created_at": "2018-09-01T09:57:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "271140738", "lang": "es", "id": "1035828985517756416"}], "meta": {"newest_id": "1035877619106045953", "oldest_id": "1035828985517756416", "result_count": 3}}