{"data": [{"created_at": "2018-09-05T08:10:24.000Z", "author_id": "350411337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "803338269257777152", "text": "@costnerdejesus #RAEconsultas No. Las pr\u00f3tasis pospuestas no suelen delimitarse con coma si expresan una verdadera condici\u00f3n. Sobre la puntuaci\u00f3n de las condicionales, v. https://t.co/qB2WpWorjG (utilice las flechas amarillas para avanzar en la lectura).", "id": "1037251588002381827"}, {"created_at": "2018-09-04T14:55:25.000Z", "author_id": "803338269257777152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "350411337", "text": "@RAEinforma \u00bfSi la ap\u00f3dosis fuera antes que la pr\u00f3tasis tambi\u00e9n ser\u00eda necesaria la coma o no?", "id": "1036991127130275841"}, {"created_at": "2018-09-04T12:49:44.000Z", "author_id": "350411337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "803338269257777152", "text": "@costnerdejesus #RAEconsultas Es un uso perfecto de la coma. Con ella se delimita la pr\u00f3tasis condicional antepuesta.", "id": "1036959496894115842"}], "meta": {"newest_id": "1037251588002381827", "oldest_id": "1036959496894115842", "result_count": 3}}