{"data": [{"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1465851476132057092", "created_at": "2021-12-01T01:13:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "579289567", "lang": "es", "text": "@marceledesmaok Gracias"}, {"author_id": "579289567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1465850217081622530", "created_at": "2021-12-01T01:08:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Excelentes los datos Gogo! Muy buena peli"}, {"author_id": "178185662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037780587984183297", "created_at": "2018-09-06T19:12:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "178185662", "lang": "es", "text": "@g_yubari Schindler y otro nazi est\u00e1n parados junto a una ventana, al\u00f3 lejos hay un labrador. El nazi para divertirse lo mata de un tiro. Eso est\u00e1 tomado de \"salo\", de Pasolini"}, {"author_id": "373522104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1037652142906109952", "created_at": "2018-09-06T10:42:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Excelente peli, la mejor actuaci\u00f3n de Liam y c\u00eda.!"}, {"author_id": "168255005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1037519911042641920", "created_at": "2018-09-06T01:56:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Si no fue la mejor de tus rese\u00f1as, le pega en el palo! Maravillosa! La peli ayuda porque adem\u00e1s del anecdotario peg\u00f3 fuerte.  Gracias!\nEn otra nota no hab\u00eda visto tu foto nueva de perfil y casi me caigo de culo... (queda mal poner culo?)"}, {"author_id": "631528577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037512482556788736", "created_at": "2018-09-06T01:27:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3074924571", "lang": "es", "text": "@carlosmvilla64 @g_yubari Me fall\u00f3 la fuente, viv\u00ed una mentira!!!!\n\n*se pone a yorar*"}, {"author_id": "178185662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037507037838680064", "created_at": "2018-09-06T01:05:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari La pel\u00edcula tiene una escena \"afanada\" a Pasolini"}, {"author_id": "631528577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1037502235708719106", "created_at": "2018-09-06T00:46:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "und", "text": "@g_yubari Por?"}, {"author_id": "631528577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1037501188546211840", "created_at": "2018-09-06T00:42:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Spielberg nunca le pago los derechos a la viuda de schindler que muri\u00f3 indigente en Bah\u00eda blanca, increible pel\u00edcula, entiendo que la nena se ve en color porque es la esperanza"}, {"author_id": "1485202784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037483892893204480", "created_at": "2018-09-05T23:33:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Exelente tema muy buena peli gracias por la informaci\u00f3n"}, {"author_id": "3241259104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1037483750643388417", "created_at": "2018-09-05T23:32:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "184110802", "lang": "es", "text": "@nosotros4 @g_yubari Tenes razon. Me habia olvidado de esa escena"}, {"author_id": "184110802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037482646551621632", "created_at": "2018-09-05T23:28:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3241259104", "lang": "es", "text": "@Marce_djmc @g_yubari No creo que no signifique nada!! De hecho en la escena siguiente el ve pasar la carretilla llena de muertos y entre ellos ve el tapado rojo!! \u00d3sea la nena fue asesinada!"}, {"author_id": "3071096224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037445537761554432", "created_at": "2018-09-05T21:01:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Gracias \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"author_id": "168751653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037443801911095306", "created_at": "2018-09-05T20:54:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Gracias."}, {"author_id": "313870760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037442564855656454", "created_at": "2018-09-05T20:49:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Notable todo lo que escribiste \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. P\u00e1rrafo aparte para la maravillosa m\u00fasica."}, {"author_id": "3241259104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037442195454943232", "created_at": "2018-09-05T20:47:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Cha gracia!"}, {"author_id": "313870760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037442057974018052", "created_at": "2018-09-05T20:47:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari La verdad fue una actuaci\u00f3n brillante. Despu\u00e9s Spielberg film\u00f3 \"Munich\" y el Comit\u00e9 Jud\u00edo Norteamericano lo declar\u00f3 persona no grata."}, {"author_id": "63762381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037441812254912513", "created_at": "2018-09-05T20:46:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Pelicul\u00f3n"}, {"author_id": "3241259104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037441617928630272", "created_at": "2018-09-05T20:45:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Xq la nena es la unica que sale en colores?"}, {"author_id": "948404898227478528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037438108910977024", "created_at": "2018-09-05T20:31:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Muy bueno Gogo!!!!! Que pel\u00edcula fuerte y en blanco y negro logra m\u00e1s impacto!!! Gracias por compartir estas an\u00e9cdotas!!!!!\ud83d\ude18\ud83c\udf37\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"author_id": "3071096224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037437961191792640", "created_at": "2018-09-05T20:30:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Que significado tiene la ni\u00f1a de rojo"}, {"author_id": "965653606690156546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037437335376457729", "created_at": "2018-09-05T20:28:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "und", "text": "@g_yubari \ud83d\ude18\ud83d\ude18"}, {"author_id": "965653606690156546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037436801877782529", "created_at": "2018-09-05T20:26:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Tus recopilaciones son geniales Gaby!! me encantan!!!"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1037433699313307650", "created_at": "2018-09-05T20:14:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "Steven Spielberg rod\u00f3 esta pel\u00edcula en las calles de Cracovia, Polonia. As\u00ed mismo, se sirvi\u00f3 de los exteriores de la f\u00e1brica de Schindler y de lujoso apartamento que Schindler utilizar\u00eda como vivienda particular en dicha ciudad. https://t.co/TAfSMilEBE"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1037433180083683329", "created_at": "2018-09-05T20:11:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "La escena de la \u201cliquidaci\u00f3n\u201d en el gueto de Cracovia ocupaba tan s\u00f3lo una p\u00e1gina en el guion original. Spielberg decidi\u00f3 introducir 20 p\u00e1ginas m\u00e1s basadas en diferentes testimonios reales, con una duraci\u00f3n de 20 minutos. https://t.co/WDfDo3nq8o"}, {"author_id": "979557918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1037432811962200065", "created_at": "2018-09-05T20:10:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "@g_yubari Scorsese es cat\u00f3lico."}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1037432595242467328", "created_at": "2018-09-05T20:09:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "En principio, Spielberg quiso rodar en polaco y alem\u00e1n con subt\u00edtulos en ingl\u00e9s, pero desech\u00f3 la idea al comprender que en esos idiomas no podr\u00eda sacar la mejor actuaci\u00f3n de los int\u00e9rpretes. https://t.co/b40DKzBLHg"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "id": "1037432249413718018", "created_at": "2018-09-05T20:08:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "Spielberg fue incapaz de conseguir el permiso para filmar dentro de Auschwitz, as\u00ed que las escenas del campo de exterminio fueron realmente rodadas fuera de las puertas en un escenario construido como una copia exacta del emplazamiento real al otro lado de las puertas. https://t.co/DRfY78uxEE"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1037431750543204354", "created_at": "2018-09-05T20:06:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "Spielberg quer\u00eda rodar la pel\u00edcula en blanco y negro porque toda la informaci\u00f3n que se ten\u00eda de la Segunda Guerra Mundial y el Holocausto jud\u00edo se ve\u00eda en blanco y negro, a modo de documental. La Universal Pictures se puso furiosa por el hecho. https://t.co/mTZcmqrXdK"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1037431392072810497", "created_at": "2018-09-05T20:04:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "La lista de Schindler fue la pel\u00edcula m\u00e1s cara de la historia del cine en blanco y negro, y la que m\u00e1s dinero recaud\u00f3. Su presupuesto fue de 22 millones de d\u00f3lares y recaud\u00f3 $321.306.305. https://t.co/2qVLA8xcxw"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1037430993626521600", "created_at": "2018-09-05T20:03:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "Martin Scorsese rechaz\u00f3 la oportunidad de dirigir esta pel\u00edcula en los 80, ya que pensaba que no podr\u00eda hacer un buen trabajo siendo un director jud\u00edo. Adem\u00e1s intercambi\u00f3 el proyecto con Spielberg, quien iba a dirigir 'El Cabo de miedo'. https://t.co/vnOAuCGvA6"}, {"author_id": "2764943085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1037430710678814720", "created_at": "2018-09-05T20:02:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2764943085", "lang": "es", "text": "El actor Ralph Fiennes, catapultado a la fama con este film, engord\u00f3 15 kilos para encarnar al sanguinario Amon Goetz, jefe del Arbeitslager de Plaszow. https://t.co/VU4NCOPgXZ"}], "meta": {"newest_id": "1465851476132057092", "oldest_id": "1037430710678814720", "result_count": 32}}