{"data": [{"lang": "it", "text": "@florejaste_s a propria nallan pistola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1060345302727712768", "author_id": "135288953", "in_reply_to_user_id": "4831128316", "created_at": "2018-11-08T01:36:35.000Z"}, {"lang": "pt", "text": "@florejaste_s eu ou\u00e7o essa m\u00fasica s\u00f3 consigo ficar dan\u00e7andinho e lembrando dos audios do caio e rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1060344258966761474", "author_id": "135288953", "in_reply_to_user_id": "4831128316", "created_at": "2018-11-08T01:32:26.000Z"}], "meta": {"newest_id": "1060345302727712768", "oldest_id": "1060344258966761474", "result_count": 2}}