{"data": [{"text": "@mattelion HAHAHAHAHJA, manooo, hoje eu vejo chapado antes de dormir", "in_reply_to_user_id": "27370099", "created_at": "2018-09-04T21:53:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1037096239504994304", "author_id": "195259082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Reiinaldo95 eu assistia com meus pais, quando tinha 12 anos ahahahaha", "in_reply_to_user_id": "195259082", "created_at": "2018-09-04T21:51:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1037095810171891712", "author_id": "27370099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@mattelion Mano, s\u00f3 eu n\u00e3o conhecia aff", "in_reply_to_user_id": "27370099", "created_at": "2018-09-04T21:49:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1037095368553627649", "author_id": "195259082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Reiinaldo95 \u00e9 muito bom mesmo hahaha", "in_reply_to_user_id": "195259082", "created_at": "2018-09-04T21:39:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1037092801245335555", "author_id": "27370099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@kdulopes Nossa, s\u00f3 eu n\u00e3o via HAHAHAHAHAHAHAH, \u00e9 muito bom", "in_reply_to_user_id": "57209444", "created_at": "2018-09-04T21:36:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1037092083671158784", "author_id": "195259082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Reiinaldo95 Nossa...assistia quando ainda gravavam...\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "195259082", "created_at": "2018-09-04T18:59:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1037052472555134976", "author_id": "57209444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@fefesouzzaa MANOO, como fiquei esses anos sem ver, to amando", "in_reply_to_user_id": "52749267", "created_at": "2018-09-04T15:56:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1037006468447391746", "author_id": "195259082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Reiinaldo95 Amo, ja vi duas vezes kkk", "in_reply_to_user_id": "195259082", "created_at": "2018-09-04T14:47:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1036989051268751362", "author_id": "52749267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "meta": {"newest_id": "1037096239504994304", "oldest_id": "1036989051268751362", "result_count": 8}}