{"data": [{"author_id": "3589738162", "text": "@nytimesarts S\u00c3O O TEMPO E AS TRANSFORMA\u00c7\u00d5ES QUE MUDAM O MUNDO.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-01-23T16:26:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1440641", "id": "690933724196782081"}, {"author_id": "985936794", "text": "@nytimesarts \ud83d\ude37", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-01-23T16:13:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1440641", "id": "690930284058034176"}], "meta": {"newest_id": "690933724196782081", "oldest_id": "690930284058034176", "result_count": 2}}