{"data": [{"lang": "da", "id": "918496087572348929", "created_at": "2017-10-12T15:18:26.000Z", "author_id": "36027595", "text": "@htangen @nytimes Veldig nedsl\u00e5ende.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "103675483"}, {"lang": "no", "id": "918464540689526785", "created_at": "2017-10-12T13:13:05.000Z", "author_id": "103675483", "text": "@erlendloe @nytimes Kvinner har absolutt ingenting \u00e5 vinne, men alt \u00e5 tape. Fyrst no tek dei sjansen. Han er svekka, dei endeleg sterke nok.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "36027595"}, {"lang": "no", "id": "918181636348481536", "created_at": "2017-10-11T18:28:55.000Z", "author_id": "2173021144", "text": "@erlendloe @nytimes Det handler ikke om man er talef\u00f8r. Det handler om den grensel\u00f8se skammen og ensomheten forbundet med overgrep. Selv for talef\u00f8re damer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "36027595"}, {"lang": "no", "id": "918179680573730816", "created_at": "2017-10-11T18:21:09.000Z", "author_id": "36027595", "text": "@sykkeldama @nytimes Skj\u00f8nner det. Men kvinner som Jolie og  Paltrow er ikke akkurat stemmel\u00f8se. Ikke Arquette heller.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "2173021144"}, {"lang": "no", "id": "918172063159943171", "created_at": "2017-10-11T17:50:53.000Z", "author_id": "2173021144", "text": "@erlendloe @nytimes Kanskje vanskelig \u00e5 forst\u00e5 for noen menn men ikke for de fleste kvinner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "36027595"}, {"lang": "no", "id": "918168028239589376", "created_at": "2017-10-11T17:34:51.000Z", "author_id": "151564554", "text": "@erlendloe @nytimes Fenomenet er s\u00e5 innarbeidet at South Park-gjengen kunne k\u00f8dde p\u00e5 minst tre meta-niv\u00e5. https://t.co/cXxG9loXUA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "151564554"}, {"lang": "no", "id": "918167324531789824", "created_at": "2017-10-11T17:32:03.000Z", "author_id": "151564554", "text": "@erlendloe @nytimes Ikke rart. Ofrene har alt \u00e5 tape. Fenomenet er gammelt. Mektig gris som utnytter unge er jo en klassisk vits. Rart det tok s\u00e5 lang tid.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "36027595"}], "meta": {"newest_id": "918496087572348929", "oldest_id": "918167324531789824", "result_count": 7}}